# SOME DESCRIPTIVE TITLE.
# Copyright (C) YEAR THE PACKAGE'S COPYRIGHT HOLDER
# This file is distributed under the same license as the PACKAGE package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, YEAR.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: JumpServer 0.3.3\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-03-24 15:33+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2021-05-20 10:54+0800\n"
"Last-Translator: ibuler <ibuler@qq.com>\n"
"Language-Team: JumpServer team<ibuler@qq.com>\n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 2.4.3\n"
"X-ZhConverter: 繁化姬 dict-74c8d060-r1048 @ 2024/04/07 18:19:20 | https://zhconvert.org\n"

#: accounts/api/account/account.py:121
#: accounts/serializers/account/account.py:181
#: accounts/serializers/account/account.py:343
msgid "Account already exists"
msgstr "帳號已存在"

#: accounts/api/account/application.py:78
#: authentication/api/connection_token.py:451
msgid "Account not found"
msgstr "帳號未找到"

#: accounts/api/automations/base.py:83 tickets/api/ticket.py:132
msgid "The parameter 'action' must be [{}]"
msgstr "參數 'action' 必須是 [{}]"

#: accounts/automations/backup_account/handlers.py:23
msgid "The account key will be split into two parts and sent"
msgstr "帳號的密鑰將被拆分成前後兩部分傳送"

#: accounts/automations/backup_account/handlers.py:131
msgid "Number of backup accounts"
msgstr "備份帳號數量"

#: accounts/automations/backup_account/handlers.py:152
msgid "Generating asset related backup information files"
msgstr "生成資產相關備份信息文件"

#: accounts/automations/backup_account/handlers.py:177
#: accounts/automations/backup_account/manager.py:26
#: accounts/automations/change_secret/manager.py:81
#: accounts/automations/push_account/manager.py:62
#: assets/models/automations/base.py:147 ops/serializers/job.py:71
#: ops/serializers/job.py:95
#: settings/templates/ldap/_msg_import_ldap_user.html:7
#: terminal/serializers/session.py:49
msgid "Duration"
msgstr "花費時間"

#: accounts/automations/backup_account/handlers.py:178
msgid "Backup file creation completed"
msgstr "建立備份檔案完成"

#: accounts/automations/backup_account/handlers.py:186
msgid "Start sending backup emails"
msgstr "開始發送備份電子郵件"

#: accounts/automations/backup_account/handlers.py:213
msgid "Encrypting files using encryption password"
msgstr "使用加密密碼對檔案進行加密中"

#: accounts/automations/backup_account/handlers.py:223
msgid "The backup file will be sent to"
msgstr "備份檔案將被傳送至"

#: accounts/automations/backup_account/handlers.py:246
msgid "The backup task has no assigned sftp server"
msgstr "該備份任務未分配sftp伺服器"

#: accounts/automations/backup_account/handlers.py:267
msgid "The backup task has no assigned recipient"
msgstr "備份任務沒有指定收件人"

#: accounts/automations/backup_account/handlers.py:290
msgid "Plan start"
msgstr "Action開始"

#: accounts/automations/backup_account/manager.py:14
msgid "The account backup plan is being executed"
msgstr "帳號備份計劃正在執行"

#: accounts/automations/backup_account/manager.py:24
#: accounts/automations/change_secret/manager.py:79
#: accounts/automations/push_account/manager.py:60
msgid "Plan execution end"
msgstr "計劃執行結束"

#: accounts/automations/base/manager.py:118
msgid "No pending accounts found"
msgstr "未找到待處理帳戶"

#: accounts/automations/change_secret/manager.py:72
#, python-format
msgid "Success: %s, Failed: %s, Total: %s"
msgstr "成功: %s, 失敗: %s, 總數: %s"

#: accounts/automations/check_account/manager.py:274
msgid ""
"---\n"
"Summary: \n"
"ok: {}, weak password: {}, leaked password: {}, repeated password: {}, no secret: {}, using time: {}s"
msgstr ""
"---\n"
"摘要: \n"
"正常: {}, 弱密碼: {}, 泄漏密碼: {}, 重複密碼: {}, 無密碼: {}, 耗時: {}秒"

#: accounts/automations/push_account/manager.py:33
msgid "Secret cannot be empty"
msgstr "密文不能為空"

#: accounts/automations/verify_gateway_account/manager.py:18
msgid ">>> Start executing the task to test gateway account connectivity"
msgstr ">>> 開始執行測試閘道器帳號可連結性的任務"

#: accounts/const/account.py:6
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:34
#: audits/signal_handlers/login_log.py:34
#: authentication/confirm/password.py:25 authentication/confirm/password.py:27
#: authentication/const.py:10 authentication/forms.py:28
#: authentication/templates/authentication/login.html:362
#: authentication/templates/authentication/login.html:408
#: settings/serializers/auth/ldap.py:27 settings/serializers/auth/ldap.py:53
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:36 settings/serializers/msg.py:37
#: settings/serializers/terminal.py:28 terminal/serializers/storage.py:123
#: terminal/serializers/storage.py:142 users/forms/profile.py:22
#: users/serializers/user.py:148
#: users/templates/users/_msg_user_created.html:13
#: users/templates/users/user_password_verify.html:18
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:28
msgid "Password"
msgstr "密碼"

#: accounts/const/account.py:7
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:35
#: authentication/models/ssh_key.py:27 terminal/serializers/storage.py:124
msgid "SSH key"
msgstr "SSH 金鑰"

#: accounts/const/account.py:8 authentication/models/access_key.py:40
msgid "Access key"
msgstr "Access key"

#: accounts/const/account.py:9 authentication/backends/passkey/models.py:16
#: authentication/models/sso_token.py:14 settings/serializers/feature.py:84
msgid "Token"
msgstr "Token"

#: accounts/const/account.py:10
msgid "API key"
msgstr "API key"

#: accounts/const/account.py:14 common/db/fields.py:231
#: settings/serializers/terminal.py:14
msgid "All"
msgstr "全部"

#: accounts/const/account.py:15 accounts/models/virtual.py:27
msgid "Manual input"
msgstr "手動輸入"

#: accounts/const/account.py:16
msgid "Dynamic user"
msgstr "同名帳號"

#: accounts/const/account.py:17
msgid "Anonymous account"
msgstr "匿名帳號"

#: accounts/const/account.py:18
msgid "Specified account"
msgstr "指定帳號"

#: accounts/const/account.py:26 users/models/user/_source.py:11
msgid "Local"
msgstr "資料庫"

#: accounts/const/account.py:27
msgid "Discovery"
msgstr "發現"

#: accounts/const/account.py:28 accounts/serializers/account/account.py:28
#: settings/serializers/auth/sms.py:84
msgid "Template"
msgstr "模板"

#: accounts/const/account.py:32 ops/const.py:46
#: xpack/plugins/cloud/const.py:68
msgid "Skip"
msgstr "跳過"

#: accounts/const/account.py:33 audits/const.py:24 rbac/tree.py:269
#: templates/_csv_import_export.html:18 templates/_csv_update_modal.html:6
msgid "Update"
msgstr "更新"

#: accounts/const/account.py:34 accounts/const/automation.py:115
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:169 audits/const.py:65
#: audits/signal_handlers/activity_log.py:34 common/const/choices.py:67
#: ops/const.py:76 terminal/const.py:81 xpack/plugins/cloud/const.py:47
msgid "Failed"
msgstr "失敗"

#: accounts/const/automation.py:25 rbac/tree.py:52
msgid "Push account"
msgstr "帳號推送"

#: accounts/const/automation.py:26
msgid "Change secret"
msgstr "更改密碼"

#: accounts/const/automation.py:27
msgid "Verify account"
msgstr "驗證帳號"

#: accounts/const/automation.py:28 accounts/tasks/remove_account.py:25
#: accounts/tasks/remove_account.py:38
msgid "Remove account"
msgstr "移除帳號"

#: accounts/const/automation.py:29
msgid "Gather accounts"
msgstr "收集帳號"

#: accounts/const/automation.py:30
msgid "Verify gateway account"
msgstr "驗證網關帳號"

#: accounts/const/automation.py:31
msgid "Check account"
msgstr "檢查帳號"

#: accounts/const/automation.py:32 rbac/tree.py:50
msgid "Backup account"
msgstr "備份帳號"

#: accounts/const/automation.py:53
msgid "Specific secret"
msgstr "指定"

#: accounts/const/automation.py:54
msgid "Random generate"
msgstr "隨機生成"

#: accounts/const/automation.py:59 ops/const.py:15
msgid "Replace (Replace only keys pushed by JumpServer) "
msgstr "替換 (只替換由 JumpServer 推送的金鑰)"

#: accounts/const/automation.py:60 ops/const.py:14
msgid "Empty and append SSH KEY"
msgstr "清空所有並添加"

#: accounts/const/automation.py:65
msgid "On asset create"
msgstr "資產創建時"

#: accounts/const/automation.py:68
msgid "On perm add user"
msgstr "授權變更時添加用戶"

#: accounts/const/automation.py:70
msgid "On perm add user group"
msgstr "授權變更時添加用戶組"

#: accounts/const/automation.py:72
msgid "On perm add asset"
msgstr "授權變更時添加資產"

#: accounts/const/automation.py:74
msgid "On perm add node"
msgstr "授權變更時添加節點"

#: accounts/const/automation.py:76
msgid "On perm add account"
msgstr "授權變更時添加帳號"

#: accounts/const/automation.py:78
msgid "On asset join node"
msgstr "資產變更時添加到節點"

#: accounts/const/automation.py:80
msgid "On user join group"
msgstr "用戶變更時添加到用戶組"

#: accounts/const/automation.py:88
msgid "On perm change"
msgstr "授權變更時"

#: accounts/const/automation.py:95
msgid "Inherit from group or node"
msgstr "繼承自用戶組或資產節點"

#: accounts/const/automation.py:103
msgid "Create and push"
msgstr "創建並推送"

#: accounts/const/automation.py:104
msgid "Only create"
msgstr "僅創建"

#: accounts/const/automation.py:109
#: authentication/serializers/password_mfa.py:16
#: authentication/serializers/password_mfa.py:24
#: notifications/backends/__init__.py:10 settings/serializers/msg.py:21
#: settings/serializers/msg.py:61 users/forms/profile.py:101
#: users/forms/profile.py:111 users/models/user/__init__.py:61
#: users/templates/users/forgot_password.html:162
#: users/views/profile/reset.py:94
msgid "Email"
msgstr "信箱"

#: accounts/const/automation.py:111 terminal/const.py:89
msgid "SFTP"
msgstr "SFTP"

#: accounts/const/automation.py:116
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:168 audits/const.py:64
#: audits/models.py:65 audits/signal_handlers/activity_log.py:34
#: common/const/choices.py:66 ops/const.py:74 ops/serializers/celery.py:48
#: terminal/const.py:80 terminal/models/session/sharing.py:121
#: tickets/views/approve.py:128
msgid "Success"
msgstr "成功"

#: accounts/const/automation.py:117 common/const/choices.py:64
#: common/const/choices.py:113 terminal/const.py:79 tickets/const.py:29
#: tickets/const.py:38
msgid "Pending"
msgstr "待定的"

#: accounts/const/automation.py:121
msgid "Can login"
msgstr "可登入"

#: accounts/const/automation.py:122 users/serializers/user.py:254
msgid "Superuser"
msgstr "超級使用者"

#: accounts/const/automation.py:123
msgid "Create date"
msgstr "創建日期"

#: accounts/const/automation.py:124
msgid "Is disabled"
msgstr "已禁用"

#: accounts/const/automation.py:125
msgid "Default database name"
msgstr "默認資料庫名稱"

#: accounts/const/automation.py:126
msgid "UID"
msgstr "UID"

#: accounts/const/automation.py:127
msgid "Account status"
msgstr "帳號狀態"

#: accounts/const/automation.py:128
msgid "Default tablespace"
msgstr "默認表空間"

#: accounts/const/automation.py:129 rbac/models/role.py:46
#: rbac/models/rolebinding.py:52 users/models/user/__init__.py:69
msgid "Role"
msgstr "角色"

#: accounts/const/automation.py:130 accounts/models/base.py:68
msgid "Privileged"
msgstr "特權帳號"

#: accounts/const/automation.py:131 perms/serializers/permission.py:55
#: users/serializers/user.py:245
msgid "Groups"
msgstr "使用者群組"

#: accounts/const/automation.py:133
msgid "Authorized keys"
msgstr "認證密鑰"

#: accounts/const/automation.py:134
msgid "DB"
msgstr "資料庫"

#: accounts/const/vault.py:8 assets/const/category.py:12
#: assets/models/asset/database.py:10 assets/models/asset/database.py:29
msgid "Database"
msgstr "資料庫"

#: accounts/const/vault.py:9 settings/serializers/feature.py:79
msgid "HCP Vault"
msgstr "HashiCorp Vault"

#: accounts/const/vault.py:10 settings/serializers/feature.py:92
msgid "Azure Key Vault"
msgstr "Azure Key Vault"

#: accounts/const/vault.py:11 settings/serializers/feature.py:108
msgid "Amazon Secrets Manager"
msgstr "Amazon Secrets Manager"

#: accounts/exceptions.py:7
msgid ""
"Vault operation failed. Please retry or check your account information on "
"Vault."
msgstr "Vault 操作失敗，請重試，或檢查 Vault 上的帳號信息。"

#: accounts/filters.py:194
msgid "Enter a valid UUID."
msgstr ""

#: accounts/mixins.py:35
msgid "Export all"
msgstr "匯出所有"

#: accounts/mixins.py:37
msgid "Export only selected items"
msgstr "僅匯出選擇項"

#: accounts/mixins.py:42
#, python-format
msgid "Export filtered: %s"
msgstr "匯出搜素: %s"

#: accounts/mixins.py:48
#, python-format
msgid "User %s view/export secret"
msgstr "用戶 %s 查看/匯出 了密碼"

#: accounts/models/account.py:85
#: accounts/models/automations/check_account.py:59
#: accounts/models/automations/gather_account.py:17
#: accounts/serializers/account/account.py:227
#: accounts/serializers/account/account.py:275
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:113
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:145
#: accounts/serializers/automations/check_account.py:33
#: accounts/serializers/automations/gather_account.py:48
#: accounts/templates/accounts/asset_account_change_info.html:7
#: accounts/templates/accounts/change_secret_failed_info.html:11
#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:79
#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:119
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:77
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:117
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:78
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:118
#: acls/serializers/base.py:130 assets/models/asset/common.py:102
#: assets/models/asset/common.py:366 assets/models/cmd_filter.py:36
#: audits/models.py:59 audits/models.py:312 audits/serializers.py:228
#: authentication/models/connection_token.py:42
#: perms/models/asset_permission.py:69 terminal/backends/command/models.py:17
#: terminal/models/session/session.py:34 terminal/notifications.py:156
#: terminal/serializers/command.py:17 terminal/serializers/session.py:30
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_warning.html:4
#: terminal/templates/terminal/_msg_session_sharing.html:4
#: tickets/models/ticket/apply_asset.py:17 xpack/plugins/cloud/models.py:290
msgid "Asset"
msgstr "資產"

#: accounts/models/account.py:89 accounts/models/template.py:16
#: accounts/serializers/account/account.py:234
#: accounts/serializers/account/account.py:285
#: accounts/serializers/account/template.py:35
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:50
msgid "Su from"
msgstr "切換自"

#: accounts/models/account.py:91 assets/const/protocol.py:195
#: settings/serializers/auth/cas.py:25 terminal/models/applet/applet.py:36
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:21
msgid "Version"
msgstr "版本"

#: accounts/models/account.py:94
msgid "historical Account"
msgstr "歷史帳號"

#: accounts/models/account.py:96
msgid "Secret reset"
msgstr "可改密"

#: accounts/models/account.py:97 accounts/serializers/account/account.py:229
#: users/models/user/__init__.py:122
msgid "Source"
msgstr "來源"

#: accounts/models/account.py:98
msgid "Source ID"
msgstr "來源 ID"

#: accounts/models/account.py:99
msgid "Date last access"
msgstr "上次訪問日期"

#: accounts/models/account.py:100
msgid "Access by"
msgstr "訪問方式"

#: accounts/models/account.py:101
msgid "Date change secret"
msgstr "密碼日期"

#: accounts/models/account.py:103
msgid "Change secret status"
msgstr "改密狀態"

#: accounts/models/account.py:107
#: accounts/models/automations/check_account.py:64
#: accounts/serializers/account/service.py:11
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:115
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:146
#: accounts/templates/accounts/change_secret_failed_info.html:12
#: acls/serializers/base.py:131
#: acls/templates/acls/asset_login_reminder.html:10
#: assets/serializers/gateway.py:33 audits/models.py:60 audits/models.py:313
#: audits/serializers.py:229 authentication/api/connection_token.py:463
#: ops/models/base.py:18 perms/models/asset_permission.py:75
#: settings/serializers/msg.py:33 terminal/backends/command/models.py:18
#: terminal/models/session/session.py:36 terminal/serializers/command.py:72
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_warning.html:8
#: terminal/templates/terminal/_msg_session_sharing.html:8
#: tickets/models/ticket/command_confirm.py:14
#: xpack/plugins/cloud/models.py:101 xpack/plugins/cloud/ws.py:37
msgid "Account"
msgstr "帳號"

#: accounts/models/account.py:113
msgid "Can view asset account secret"
msgstr "可以查看資產帳號密碼"

#: accounts/models/account.py:114
msgid "Can view asset history account"
msgstr "可以查看資產歷史帳號"

#: accounts/models/account.py:115
msgid "Can view asset history account secret"
msgstr "可以查看資產歷史帳號密碼"

#: accounts/models/account.py:116
msgid "Can verify account"
msgstr "可以驗證帳號"

#: accounts/models/account.py:117
msgid "Can push account"
msgstr "可以推送帳號"

#: accounts/models/account.py:118
msgid "Can remove account"
msgstr "可以移除帳號"

#: accounts/models/application.py:16
#: accounts/models/automations/check_account.py:116 accounts/models/base.py:63
#: accounts/serializers/account/service.py:27
#: accounts/serializers/account/virtual.py:20 acls/models/base.py:35
#: acls/models/base.py:96 acls/models/command_acl.py:21
#: acls/serializers/base.py:35 assets/models/asset/common.py:100
#: assets/models/asset/common.py:166 assets/models/cmd_filter.py:21
#: assets/models/domain.py:19 assets/models/label.py:18
#: assets/models/platform.py:15 assets/models/platform.py:94
#: assets/serializers/asset/common.py:171 assets/serializers/platform.py:158
#: assets/serializers/platform.py:278
#: authentication/backends/passkey/models.py:10
#: authentication/models/ssh_key.py:12
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:113
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:170 labels/models.py:11
#: ops/mixin.py:32 ops/models/adhoc.py:19 ops/models/celery.py:15
#: ops/models/celery.py:81 ops/models/job.py:145 ops/models/playbook.py:28
#: ops/models/variable.py:9 ops/serializers/job.py:20
#: ops/serializers/variable.py:20 orgs/models.py:82
#: perms/models/asset_permission.py:61 rbac/models/role.py:29
#: rbac/serializers/role.py:28 settings/models.py:37 settings/models.py:186
#: settings/serializers/msg.py:89 settings/serializers/terminal.py:9
#: terminal/models/applet/applet.py:34
#: terminal/models/component/endpoint.py:13
#: terminal/models/component/endpoint.py:112
#: terminal/models/component/storage.py:26
#: terminal/models/component/task.py:13
#: terminal/models/component/terminal.py:86
#: terminal/models/virtualapp/provider.py:10
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:19 tickets/api/ticket.py:87
#: users/forms/profile.py:33 users/models/group.py:13
#: users/models/preference.py:11 users/models/user/__init__.py:60
#: xpack/plugins/cloud/models.py:34 xpack/plugins/cloud/models.py:310
#: xpack/plugins/cloud/serializers/task.py:77
msgid "Name"
msgstr "名稱"

#: accounts/models/application.py:18 settings/serializers/auth/oauth2.py:25
msgid "Logo"
msgstr "圖示"

#: accounts/models/application.py:20 accounts/models/base.py:39
#: accounts/models/mixins/vault.py:49 accounts/serializers/account/base.py:20
#: authentication/models/temp_token.py:10
#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:31
#: settings/serializers/auth/radius.py:20
msgid "Secret"
msgstr "金鑰"

#: accounts/models/application.py:21 acls/models/base.py:98
#: assets/models/automations/base.py:22 assets/models/cmd_filter.py:38
#: assets/serializers/asset/common.py:148
#: assets/serializers/asset/common.py:420 perms/serializers/permission.py:66
#: perms/serializers/user_permission.py:75 rbac/tree.py:35
msgid "Accounts"
msgstr "帳號管理"

#: accounts/models/application.py:22 authentication/models/access_key.py:20
#: terminal/models/component/endpoint.py:113
msgid "IP group"
msgstr "IPグループ"

#: accounts/models/application.py:23
#: authentication/backends/passkey/models.py:14
#: authentication/models/access_key.py:24
#: authentication/models/private_token.py:8
#: authentication/models/ssh_key.py:20
msgid "Date last used"
msgstr "最後使用日期"

#: accounts/models/application.py:24 acls/models/base.py:43
#: assets/models/asset/common.py:178 authentication/models/access_key.py:23
#: authentication/models/connection_token.py:60
#: authentication/models/ssh_key.py:13
#: authentication/serializers/ssh_key.py:23
#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:32
#: perms/models/asset_permission.py:82
#: terminal/models/component/endpoint.py:28
#: terminal/models/component/endpoint.py:123
#: terminal/models/session/sharing.py:29 terminal/serializers/terminal.py:44
#: tickets/const.py:36
msgid "Active"
msgstr "啟用中"

#: accounts/models/application.py:28
msgid "Integration App"
msgstr "集成應用程式"

#: accounts/models/automations/backup_account.py:27
msgid "Backup type"
msgstr "備份類型"

#: accounts/models/automations/backup_account.py:29
#: accounts/models/automations/backup_account.py:30
msgid "Password divided"
msgstr "密鑰是否拆分成前後兩部分"

#: accounts/models/automations/backup_account.py:33
#: accounts/serializers/automations/backup.py:34
msgid "Recipient part one"
msgstr "收件人部分一"

#: accounts/models/automations/backup_account.py:37
#: accounts/serializers/automations/backup.py:38
msgid "Recipient part two"
msgstr "收件人部分二"

#: accounts/models/automations/backup_account.py:41
msgid "Object storage recipient part one"
msgstr "接收伺服器一"

#: accounts/models/automations/backup_account.py:45
msgid "Object storage recipient part two"
msgstr "接收伺服器二"

#: accounts/models/automations/backup_account.py:48
msgid "Zip encrypt password"
msgstr "檔案加密密碼"

#: accounts/models/automations/backup_account.py:57
msgid "Account backup plan"
msgstr "帳號備份計劃"

#: accounts/models/automations/base.py:18
msgid "Account automation task"
msgstr "帳號自動化任務"

#: accounts/models/automations/base.py:32
msgid "Automation execution"
msgstr "自動化執行"

#: accounts/models/automations/base.py:33
msgid "Automation executions"
msgstr "自動化執行"

#: accounts/models/automations/base.py:35
msgid "Can view change secret execution"
msgstr "查看改密執行"

#: accounts/models/automations/base.py:36
msgid "Can add change secret execution"
msgstr "創建改密執行"

#: accounts/models/automations/base.py:38
msgid "Can view gather accounts execution"
msgstr "查看收集帳號執行"

#: accounts/models/automations/base.py:39
msgid "Can add gather accounts execution"
msgstr "創建收集帳號執行"

#: accounts/models/automations/base.py:41
msgid "Can view push account execution"
msgstr "查看推送帳號執行"

#: accounts/models/automations/base.py:42
msgid "Can add push account execution"
msgstr "創建推送帳號執行"

#: accounts/models/automations/base.py:44
msgid "Can view backup account execution"
msgstr "可以查看備份帳號執行情況"

#: accounts/models/automations/base.py:45
msgid "Can add backup account execution"
msgstr "可以添加備份帳號執行"

#: accounts/models/automations/base.py:63
msgid "SSH key change strategy"
msgstr "SSH 金鑰推送方式"

#: accounts/models/automations/base.py:67
msgid "Check connection after change"
msgstr "更改後檢查連接"

#: accounts/models/automations/change_secret.py:17
#: accounts/models/automations/check_account.py:19
#: accounts/models/automations/gather_account.py:117
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:59
#: settings/serializers/auth/ldap.py:101
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:84 settings/serializers/msg.py:45
msgid "Recipient"
msgstr "收件人"

#: accounts/models/automations/change_secret.py:24
msgid "Change secret automation"
msgstr "自動化改密"

#: accounts/models/automations/change_secret.py:47
#: assets/models/automations/base.py:145 ops/models/base.py:56
#: ops/models/celery.py:90 ops/models/job.py:240
#: terminal/models/applet/host.py:142
msgid "Date finished"
msgstr "結束日期"

#: accounts/models/automations/change_secret.py:49
#: accounts/models/automations/check_account.py:72
#: accounts/models/automations/gather_account.py:26
#: accounts/serializers/automations/check_account.py:39
#: assets/models/automations/base.py:137
#: assets/serializers/automations/base.py:45 audits/models.py:209
#: audits/serializers.py:78 ops/models/base.py:49 ops/models/job.py:231
#: terminal/models/applet/applet.py:331 terminal/models/applet/host.py:140
#: terminal/models/component/status.py:30
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:99
#: terminal/serializers/applet.py:18 terminal/serializers/applet_host.py:148
#: terminal/serializers/virtualapp.py:35 tickets/models/ticket/general.py:284
#: tickets/serializers/super_ticket.py:13
#: tickets/serializers/ticket/ticket.py:20 xpack/plugins/cloud/models.py:227
#: xpack/plugins/cloud/models.py:294
msgid "Status"
msgstr "狀態"

#: accounts/models/automations/change_secret.py:51
#: accounts/serializers/account/account.py:277
#: accounts/templates/accounts/change_secret_failed_info.html:13
#: assets/const/automation.py:9
#: authentication/templates/authentication/passkey.html:173
#: authentication/views/base.py:42 authentication/views/base.py:43
#: authentication/views/base.py:44 common/const/choices.py:68
#: settings/templates/ldap/_msg_import_ldap_user.html:26
msgid "Error"
msgstr "錯誤"

#: accounts/models/automations/change_secret.py:73
msgid "Old secret"
msgstr "原金鑰"

#: accounts/models/automations/change_secret.py:74
msgid "New secret"
msgstr "新金鑰"

#: accounts/models/automations/change_secret.py:75
msgid "Ignore fail"
msgstr "忽略失敗"

#: accounts/models/automations/change_secret.py:78
msgid "Change secret record"
msgstr "改密記錄"

#: accounts/models/automations/check_account.py:18
msgid "Engines"
msgstr "引擎"

#: accounts/models/automations/check_account.py:34
msgid "account check automation"
msgstr "帳號檢查自動化"

#: accounts/models/automations/check_account.py:36
msgid "Can view check account execution"
msgstr "可以查看帳號執行"

#: accounts/models/automations/check_account.py:37
msgid "Can add check account execution"
msgstr "可以添加檢查帳號執行情況"

#: accounts/models/automations/check_account.py:43
msgid "Long time no login"
msgstr "長時間未登入"

#: accounts/models/automations/check_account.py:44
msgid "New found"
msgstr "新發現"

#: accounts/models/automations/check_account.py:45
msgid "Account deleted"
msgstr "帳號已刪除"

#: accounts/models/automations/check_account.py:46
msgid "Groups change"
msgstr "組變更"

#: accounts/models/automations/check_account.py:47
msgid "Sudo changed"
msgstr "Sudo變更"

#: accounts/models/automations/check_account.py:48
msgid "Authorized keys changed"
msgstr "密鑰變更"

#: accounts/models/automations/check_account.py:49
#: authentication/errors/const.py:23
msgid "Password expired"
msgstr "密碼已過期"

#: accounts/models/automations/check_account.py:50
msgid "Long time no change"
msgstr "長時間未改密"

#: accounts/models/automations/check_account.py:52
#: accounts/templates/accounts/check_account_report.html:38
msgid "Weak password"
msgstr "弱密碼"

#: accounts/models/automations/check_account.py:53
#: accounts/templates/accounts/check_account_report.html:45
msgid "Leaked password"
msgstr "密碼洩露"

#: accounts/models/automations/check_account.py:54
#: accounts/templates/accounts/check_account_report.html:52
msgid "Repeated password"
msgstr "重複密碼"

#: accounts/models/automations/check_account.py:61
#: accounts/models/automations/gather_account.py:18 accounts/models/base.py:64
#: accounts/serializers/account/virtual.py:21
#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:80
#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:120
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:78
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:118
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:79
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:119
#: acls/serializers/base.py:19 acls/serializers/base.py:50
#: audits/models.py:189 authentication/forms.py:21 authentication/forms.py:23
#: authentication/models/temp_token.py:9
#: authentication/templates/authentication/_msg_different_city.html:9
#: authentication/templates/authentication/_msg_oauth_bind.html:9
#: authentication/templates/authentication/login.html:408
#: terminal/serializers/storage.py:136 users/forms/profile.py:32
#: users/forms/profile.py:117 users/models/user/__init__.py:59
#: users/templates/users/_msg_user_created.html:12
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:26
msgid "Username"
msgstr "使用者名稱"

#: accounts/models/automations/check_account.py:70
#: accounts/serializers/automations/check_account.py:36
msgid "Risk"
msgstr "風險"

#: accounts/models/automations/check_account.py:73
#: accounts/models/automations/gather_account.py:27 audits/models.py:151
msgid "Detail"
msgstr "詳情"

#: accounts/models/automations/check_account.py:76
msgid "Account risk"
msgstr "帳號風險"

#: accounts/models/automations/check_account.py:117
msgid "Slug"
msgstr ""

#: accounts/models/automations/check_account.py:128
msgid "Check the discovered accounts"
msgstr "檢查發現的帳戶"

#: accounts/models/automations/check_account.py:130
msgid ""
"Perform checks and analyses based on automatically discovered account "
"results, including user groups, public keys, sudoers, and other information"
msgstr "根據自動發現的帳戶結果進行檢查分析，包括用戶組、公鑰、sudoers等信息"

#: accounts/models/automations/check_account.py:137
msgid "Check the strength of your account and password"
msgstr "檢查您的帳號和密碼的強度"

#: accounts/models/automations/check_account.py:139
msgid ""
"Perform checks and analyses based on the security of account passwords, "
"including password strength, leakage, etc."
msgstr "針對帳號密碼的安全性進行檢查分析，包括密碼強度、洩露情況等。"

#: accounts/models/automations/check_account.py:146
msgid "Check if the account and password are repeated"
msgstr "檢查帳號和密碼是否重複"

#: accounts/models/automations/check_account.py:147
msgid "Check if the account is the same as other accounts"
msgstr "檢查該帳號是否與其他帳戶相同"

#: accounts/models/automations/check_account.py:152
msgid "Check whether the account password is a common password"
msgstr "檢查帳號密碼是否為常用密碼"

#: accounts/models/automations/check_account.py:153
msgid "Check whether the account password is a commonly leaked password"
msgstr "檢查帳號密碼是否為常見洩露密碼"

#: accounts/models/automations/gather_account.py:19
msgid "Address login"
msgstr "最後登入地址"

#: accounts/models/automations/gather_account.py:20
msgid "Date login"
msgstr "登錄日期"

#: accounts/models/automations/gather_account.py:21
msgid "Remote present"
msgstr "遠端存在"

#: accounts/models/automations/gather_account.py:22
msgid "Present"
msgstr "存在"

#: accounts/models/automations/gather_account.py:23
msgid "Date change password"
msgstr "改密日期"

#: accounts/models/automations/gather_account.py:24
msgid "Date password expired"
msgstr "密碼過期日期"

#: accounts/models/automations/gather_account.py:103
msgid "Gather asset accounts"
msgstr "收集帳號"

#: accounts/models/automations/gather_account.py:115
msgid "Is sync account"
msgstr "是否同步帳號"

#: accounts/models/automations/gather_account.py:118
msgid "Check risk"
msgstr "風險檢查"

#: accounts/models/automations/gather_account.py:136
msgid "Gather account automation"
msgstr "自動化收集帳號"

#: accounts/models/automations/push_account.py:38
msgid "Push asset account"
msgstr "帳號推送"

#: accounts/models/automations/push_account.py:43
msgid "Push secret record"
msgstr "推送密文紀錄"

#: accounts/models/automations/verify_account.py:15
msgid "Verify asset account"
msgstr "帳號驗證"

#: accounts/models/base.py:37 accounts/models/base.py:66
#: accounts/serializers/account/account.py:470
#: accounts/serializers/account/base.py:17
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:48
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:42
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:51
#: terminal/serializers/storage.py:140
msgid "Secret type"
msgstr "密文類型"

#: accounts/models/base.py:42
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:41
msgid "Secret strategy"
msgstr "密文策略"

#: accounts/models/base.py:44 accounts/serializers/account/template.py:32
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:47
msgid "Password rules"
msgstr "密碼規則"

#: accounts/models/base.py:69 assets/models/automations/base.py:28
#: assets/models/cmd_filter.py:39 assets/models/label.py:22
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:117
#: terminal/models/applet/applet.py:41
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:23 users/serializers/user.py:257
msgid "Is active"
msgstr "啟用"

#: accounts/models/template.py:18
msgid "Auto push"
msgstr "自動推送"

#: accounts/models/template.py:21
msgid "Platforms"
msgstr "系統平台"

#: accounts/models/template.py:23
msgid "Push params"
msgstr "帳號推送參數"

#: accounts/models/template.py:26 xpack/plugins/cloud/models.py:391
msgid "Account template"
msgstr "帳號模板"

#: accounts/models/template.py:31
msgid "Can view asset account template secret"
msgstr "可以查看資產帳號模板密碼"

# msgid "Can view asset account template secret"
# msgstr "可以查看資產帳號模板密碼"
# msgid "Can change asset account template secret"
# msgstr "可以更改資產帳號模板密碼"
#: accounts/models/virtual.py:13
msgid "Alias"
msgstr "別名"

#: accounts/models/virtual.py:14
msgid "Secret from login"
msgstr "與用戶登錄時相同"

#: accounts/models/virtual.py:18
msgid "Virtual account"
msgstr "虚拟账号"

#: accounts/models/virtual.py:28
msgid "Same with user"
msgstr "使用者名稱與用戶相同"

#: accounts/models/virtual.py:37
msgid "Non-asset account, Input username/password on connect"
msgstr "登錄時手動輸入 使用者名稱/密碼 來連接的帳號"

#: accounts/models/virtual.py:38
msgid "The account username name same with user on connect"
msgstr "登錄資產時，帳號使用者名稱與使用者使用者名稱相同的帳號"

#: accounts/models/virtual.py:39
msgid ""
"Connect asset without using a username and password, and it only supports "
"web-based and custom-type assets"
msgstr "連接資產時不使用使用者名稱和密碼的帳號，僅支持 web類型 和 自訂類型 的資產"

#: accounts/notifications.py:12 accounts/notifications.py:37
msgid "Notification of account backup route task results"
msgstr "帳號備份任務結果通知"

#: accounts/notifications.py:22 accounts/notifications.py:46
msgid ""
"{} - The account backup passage task has been completed. See the attachment "
"for details"
msgstr "{} - 帳號備份任務已完成, 詳情見附件"

#: accounts/notifications.py:25
msgid ""
"{} - The account backup passage task has been completed: the encryption "
"password has not been set - please go to personal information -> Basic file "
"encryption password for preference settings"
msgstr "{} - 帳號備份任務已完成: 未設置加密密碼 - 請前往個人資訊 -> 偏好設置的基本中設置文件加密密碼"

#: accounts/notifications.py:56
msgid "Notification of implementation result of encryption change plan"
msgstr "改密計劃任務結果通知"

#: accounts/notifications.py:67
msgid ""
"{} - The encryption change task has been completed. See the attachment for "
"details"
msgstr "{} - 改密任務已完成, 詳情見附件"

#: accounts/notifications.py:71
msgid ""
"{} - The encryption change task has been completed: the encryption password "
"has not been set - please go to personal information -> set encryption "
"password in preferences"
msgstr "{} - 改密任務已完成: 未設置加密密碼 - 請前往個人資訊 -> 偏好設置中設置加密密碼"

#: accounts/notifications.py:83
msgid "Gather account change information"
msgstr "帳號變更資訊"

#: accounts/notifications.py:105
msgid "Change secret or push account failed information"
msgstr "改密或推送帳號失敗資訊"

#: accounts/risk_handlers.py:17 common/const/choices.py:115
msgid "Ignored"
msgstr "忽略"

#: accounts/risk_handlers.py:18
msgid "Reopen"
msgstr "重新打開"

#: accounts/risk_handlers.py:19 audits/const.py:38
#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:155
#: authentication/templates/authentication/_mfa_confirm_modal.html:53
#: templates/_modal.html:22 tickets/const.py:43
msgid "Close"
msgstr "關閉"

#: accounts/risk_handlers.py:20
msgid "Disable remote"
msgstr "禁用遠程"

#: accounts/risk_handlers.py:21 accounts/risk_handlers.py:23
msgid "Delete remote"
msgstr "刪除遠程"

#: accounts/risk_handlers.py:22
msgid "Delete account"
msgstr "刪除帳號"

#: accounts/risk_handlers.py:24
#: accounts/templates/accounts/asset_account_change_info.html:10
msgid "Add account"
msgstr "新增帳號"

#: accounts/risk_handlers.py:25
msgid "Change password and Add"
msgstr "改密並添加"

#: accounts/risk_handlers.py:26 audits/const.py:31 ops/const.py:9
msgid "Change password"
msgstr "改密"

#: accounts/risk_handlers.py:127
msgid "Execution failed: {}"
msgstr "執行失敗：{}"

#: accounts/serializers/account/account.py:31
msgid "Push now"
msgstr "立即推送"

#: accounts/serializers/account/account.py:36
msgid "Params"
msgstr "參數"

#: accounts/serializers/account/account.py:40
msgid "Exist policy"
msgstr "帳號存在策略"

#: accounts/serializers/account/account.py:206 assets/models/label.py:21
#: assets/models/platform.py:95 assets/serializers/asset/common.py:145
#: assets/serializers/cagegory.py:12 assets/serializers/platform.py:173
#: assets/serializers/platform.py:279 perms/serializers/user_permission.py:26
#: settings/models.py:39 tickets/models/ticket/apply_application.py:13
#: users/models/preference.py:12
msgid "Category"
msgstr "類別"

#: accounts/serializers/account/account.py:207 acls/models/command_acl.py:24
#: acls/serializers/command_acl.py:19 assets/models/automations/base.py:27
#: assets/models/automations/base.py:146 assets/models/cmd_filter.py:74
#: assets/models/platform.py:96 assets/serializers/asset/common.py:146
#: assets/serializers/platform.py:160 assets/serializers/platform.py:172
#: audits/serializers.py:77 audits/serializers.py:194
#: authentication/models/connection_token.py:64
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:126
#: ops/models/job.py:153 perms/serializers/user_permission.py:27
#: terminal/models/applet/applet.py:40 terminal/models/component/storage.py:58
#: terminal/models/component/storage.py:152 terminal/serializers/applet.py:29
#: terminal/serializers/session.py:25 terminal/serializers/storage.py:281
#: terminal/serializers/storage.py:294 tickets/models/comment.py:26
#: tickets/models/flow.py:42 tickets/models/ticket/apply_application.py:16
#: tickets/models/ticket/general.py:276 tickets/serializers/flow.py:25
#: tickets/serializers/ticket/ticket.py:19
msgid "Type"
msgstr "類型"

#: accounts/serializers/account/account.py:223
msgid "Asset not found"
msgstr "資產不存在"

#: accounts/serializers/account/account.py:266
msgid "Has secret"
msgstr "已託管密碼"

#: accounts/serializers/account/account.py:276 ops/models/celery.py:84
#: tickets/models/comment.py:13 tickets/models/ticket/general.py:49
#: tickets/models/ticket/general.py:280 tickets/serializers/super_ticket.py:14
msgid "State"
msgstr "狀態"

#: accounts/serializers/account/account.py:278
msgid "Changed"
msgstr "已修改"

#: accounts/serializers/account/account.py:288 acls/models/base.py:97
#: acls/templates/acls/asset_login_reminder.html:9
#: assets/models/automations/base.py:25
#: assets/serializers/automations/base.py:20 assets/serializers/domain.py:34
#: assets/serializers/platform.py:181 assets/serializers/platform.py:213
#: authentication/api/connection_token.py:462 ops/models/base.py:17
#: ops/models/job.py:155 ops/serializers/job.py:21
#: perms/serializers/permission.py:57
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_execute_alert.html:16
#: xpack/plugins/cloud/manager.py:93
msgid "Assets"
msgstr "資產"

#: accounts/serializers/account/account.py:393
#, python-format
msgid "Asset does not support this secret type: %s"
msgstr "資產不支持帳號類型: %s"

#: accounts/serializers/account/account.py:425
msgid "Account has exist"
msgstr "帳號已存在"

#: accounts/serializers/account/account.py:462
#: accounts/serializers/account/base.py:86
#: accounts/serializers/account/template.py:66
#: assets/serializers/asset/common.py:421
msgid "Spec info"
msgstr "特殊資訊"

#: accounts/serializers/account/account.py:471
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:160
#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:30
#: perms/models/perm_node.py:21 users/serializers/group.py:33
msgid "ID"
msgstr "ID"

#: accounts/serializers/account/account.py:481 acls/serializers/base.py:123
#: acls/templates/acls/asset_login_reminder.html:8
#: acls/templates/acls/user_login_reminder.html:8
#: assets/models/cmd_filter.py:24 assets/models/label.py:16
#: audits/models.py:55 audits/models.py:91 audits/models.py:173
#: audits/models.py:272 audits/serializers.py:195
#: authentication/models/connection_token.py:38
#: authentication/models/ssh_key.py:22 authentication/models/sso_token.py:16
#: notifications/models/notification.py:12
#: perms/api/user_permission/mixin.py:58 perms/models/asset_permission.py:63
#: rbac/builtin.py:125 rbac/models/rolebinding.py:49
#: rbac/serializers/rolebinding.py:17 terminal/backends/command/models.py:16
#: terminal/models/session/session.py:32 terminal/models/session/sharing.py:34
#: terminal/notifications.py:157 terminal/notifications.py:217
#: terminal/serializers/command.py:16
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_warning.html:6
#: terminal/templates/terminal/_msg_session_sharing.html:6
#: tickets/models/comment.py:21 tickets/serializers/flow.py:15
#: users/const.py:14 users/models/user/__init__.py:287
#: users/models/user/__init__.py:314
msgid "User"
msgstr "用戶"

#: accounts/serializers/account/account.py:482
#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:33
#: terminal/notifications.py:159 terminal/notifications.py:219
msgid "Date"
msgstr "日期"

#: accounts/serializers/account/base.py:33 terminal/serializers/storage.py:149
msgid "Passphrase"
msgstr "密鑰密碼"

#: accounts/serializers/account/base.py:89
msgid ""
"* If no username is required for authentication, enter null.  For AD "
"accounts, use the format username@domain."
msgstr "提示：如果認證時不需要使用者名稱，可填寫為 null，如果是 AD 帳號，格式為 username@domain"

#: accounts/serializers/account/service.py:13
#: authentication/serializers/token.py:22
msgid "Access IP"
msgstr "IP 白名單"

#: accounts/serializers/account/service.py:26
#: accounts/serializers/account/virtual.py:19 assets/models/cmd_filter.py:40
#: assets/models/cmd_filter.py:88 common/db/models.py:36
#: ops/models/adhoc.py:25 ops/models/job.py:163 ops/models/playbook.py:31
#: rbac/models/role.py:37 settings/models.py:42
#: terminal/models/applet/applet.py:46 terminal/models/applet/applet.py:332
#: terminal/models/applet/host.py:143 terminal/models/component/endpoint.py:27
#: terminal/models/component/endpoint.py:122
#: terminal/models/session/session.py:49
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:28 tickets/models/comment.py:32
#: tickets/models/ticket/general.py:298 users/models/user/__init__.py:94
#: xpack/plugins/cloud/models.py:41 xpack/plugins/cloud/models.py:124
msgid "Comment"
msgstr "備註"

#: accounts/serializers/account/service.py:28
#: accounts/templates/accounts/backup_account_report.html:33
#: assets/serializers/asset/common.py:151
msgid "Accounts amount"
msgstr "帳號數量"

#: accounts/serializers/account/template.py:11
msgid "Password length"
msgstr "密碼長度"

#: accounts/serializers/account/template.py:12
#: settings/serializers/security.py:44
msgid "Lowercase"
msgstr "小寫字母"

#: accounts/serializers/account/template.py:13
#: settings/serializers/security.py:41
msgid "Uppercase"
msgstr "大寫字母"

#: accounts/serializers/account/template.py:14
msgid "Digit"
msgstr "數字"

#: accounts/serializers/account/template.py:15
msgid "Special symbol"
msgstr "特殊字元"

#: accounts/serializers/account/template.py:17
msgid "Exclude symbol"
msgstr "排除字元"

#: accounts/serializers/account/template.py:22
msgid ""
"length is the length of the password, and the range is 8 to 30.\n"
"lowercase indicates whether the password contains lowercase letters, \n"
"uppercase indicates whether it contains uppercase letters,\n"
"digit indicates whether it contains numbers, and symbol indicates whether it contains special symbols.\n"
"exclude_symbols is used to exclude specific symbols. You can fill in the symbol characters to be excluded (up to 16). \n"
"If you do not need to exclude symbols, you can leave it blank.\n"
"default: {\"length\": 16, \"lowercase\": true, \"uppercase\": true, \"digit\": true, \"symbol\": true, \"exclude_symbols\": \"\"}"
msgstr ""
"length 是密碼的長度，填入範圍為 8 到 30。lowercase 表示密碼中是否包含小寫字母，uppercase "
"表示是否包含大寫字母，digit 表示是否包含數字，symbol 表示是否包含特殊符號。exclude_symbols "
"用於排除特定符號，您可以填寫要排除的符號字元（最多 16 個），如果無需排除符號，可以留空。預設: {\"length\": 16, "
"\"lowercase\": true, \"uppercase\": true, \"digit\": true, \"symbol\": true,"
" \"exclude_symbols\": \"\"}"

#: accounts/serializers/account/template.py:47
msgid "Secret generation strategy for account creation"
msgstr "密碼生成策略，用於帳號創建時，設置密碼"

#: accounts/serializers/account/template.py:48
msgid "Whether to automatically push the account to the asset"
msgstr "是否自動推送帳號到資產"

#: accounts/serializers/account/template.py:51
msgid ""
"Associated platform, you can configure push parameters. If not associated, "
"default parameters will be used"
msgstr "關聯平台，可配置推送參數，如果不關聯，將使用默認參數"

#: accounts/serializers/account/virtual.py:24
msgid ""
"Current only support login from AD/LDAP. Secret priority: Same account in "
"asset secret > Login secret > Manual input. <br/ >For security, please set "
"config CACHE_LOGIN_PASSWORD_ENABLED to true"
msgstr ""
"當前僅支持 AD/LDAP 登錄方式用戶。 同名帳號密碼生效順序: 資產上存在的同名帳號密碼 > 登錄密碼 > 手動輸入 <br/> "
"為了安全起見，請設置配置項 CACHE_LOGIN_PASSWORD_ENABLED=true，重啟服務才能開啟"

#: accounts/serializers/automations/backup.py:18
msgid "Zip Encrypt Password"
msgstr "文件加密密碼"

#: accounts/serializers/automations/backup.py:35
#: accounts/serializers/automations/backup.py:39
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:60
msgid "Currently only mail sending is supported"
msgstr "當前只支持郵件發送"

#: accounts/serializers/automations/backup.py:41
msgid "Asset type"
msgstr "資產類型"

#: accounts/serializers/automations/base.py:22
msgid "Name already exists"
msgstr "名稱已存在"

#: accounts/serializers/automations/base.py:31
#: assets/models/automations/base.py:149
#: assets/serializers/automations/base.py:43
msgid "Automation snapshot"
msgstr "自動化快照"

#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:44
msgid "SSH Key strategy"
msgstr "SSH 金鑰更改方式"

#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:58
msgid "Please enter your account username"
msgstr "請輸入您的帳戶使用者名稱"

#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:62
msgid "Notification before execution"
msgstr "執行前通知"

#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:64
msgid ""
"Secret parameter settings, currently only effective for assets of the host "
"type."
msgstr "參數設置，目前只對 AIX LINUX UNIX 類型的資產有效。"

#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:86
msgid "* Please enter the correct password length"
msgstr "* 請輸入正確的密碼長度"

#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:90
msgid "* Password length range 8-36 bits"
msgstr "* 密碼長度範圍 8-36 位"

#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:112
#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:147
#: ops/serializers/job.py:93 terminal/serializers/session.py:54
msgid "Is success"
msgstr "是否成功"

#: accounts/serializers/automations/change_secret.py:119
#: assets/models/automations/base.py:165
msgid "Automation task execution"
msgstr "自動化任務執行歷史"

#: accounts/serializers/automations/check_account.py:106
msgid "Invalid engine id"
msgstr "引擎 ID 無效"

#: accounts/serializers/automations/gather_account.py:31
msgid "Whether to check the risk of the gathered accounts."
msgstr "是否對聚集帳戶進行風險檢查。"

#: accounts/signal_handlers.py:43
#, python-format
msgid "Push related accounts to assets: %s, by system"
msgstr "推送帳號到資產: %s, 由系統執行"

#: accounts/signal_handlers.py:52
#, python-format
msgid "Add account: %s"
msgstr "添加帳號: %s"

#: accounts/signal_handlers.py:54
#, python-format
msgid "Delete account: %s"
msgstr "刪除帳號: %s"

#: accounts/tasks/automation.py:32
msgid "Account execute automation"
msgstr "帳號執行自動化"

#: accounts/tasks/automation.py:35
msgid ""
"Unified execution entry for account automation tasks: when the system performs tasks \n"
"        such as account push, password change, account verification, account collection, \n"
"        and gateway account verification, all tasks are executed through this unified entry"
msgstr "帳號自動化任務統一執行入口，當系統執行帳號推送、更改密碼、驗證帳號、收集帳號以及驗證網關帳號任務時，統一通過當前任務執行"

#: accounts/tasks/automation.py:64 accounts/tasks/automation.py:72
msgid "Execute automation record"
msgstr "自動化執行記錄"

#: accounts/tasks/automation.py:67
msgid "When manually executing password change records, this task is used"
msgstr "當手動執行改密記錄時，通過該任務執行"

#: accounts/tasks/automation.py:96
msgid "Clean change secret and push record period"
msgstr "週期清理改密記錄和推送記錄"

#: accounts/tasks/automation.py:98
msgid ""
"The system will periodically clean up unnecessary password change and push records, \n"
"        including their associated change tasks, execution logs, assets, and accounts. When any \n"
"        of these associated items are deleted, the corresponding password change and push records \n"
"        become invalid. Therefore, to maintain a clean and efficient database, the system will \n"
"        clean up expired records at 2 a.m daily, based on the interval specified by \n"
"        PERM_EXPIRED_CHECK_PERIODIC in the config.txt configuration file. This periodic cleanup \n"
"        mechanism helps free up storage space and enhances the security and overall performance \n"
"        of data management"
msgstr ""
"系統會定期清理不再需要的改密記錄和推送記錄，包括那些關聯的改密任務、執行記錄、資產和帳號。當這些關聯項中的任意一個被刪除時，對應的改密和推送記錄將變為無效。因此，為了保持資料庫的整潔和高效運行，根據系統配置文件"
" config.txt 中 PERM_EXPIRED_CHECK_PERIODIC "
"的時間間隔，對於超出時間的記錄，於每天凌晨2點進行清理。這種定期清理機制不僅有助於釋放儲存空間，還能提高資料管理的安全性和整體性能"

#: accounts/tasks/push_account.py:16 accounts/tasks/push_account.py:27
msgid "Push accounts to assets"
msgstr "推送帳號到資產"

#: accounts/tasks/push_account.py:19
msgid ""
"When creating or modifying an account requires account push, this task is "
"executed"
msgstr "當創建帳號或修改帳號時，需要帳號推送時執行該任務"

#: accounts/tasks/remove_account.py:28
msgid ""
"When clicking \"Sync deletion\" in 'Console - Gather Account - Gathered accounts' this \n"
"        task will be executed"
msgstr "在控制台-收集帳號-收集的帳號中單擊同步刪除時，將執行此任務"

#: accounts/tasks/remove_account.py:50
msgid "Clean historical accounts"
msgstr "清理歷史帳號"

#: accounts/tasks/remove_account.py:52
msgid ""
"Each time an asset account is updated, a historical account is generated, so it is \n"
"        necessary to clean up the asset account history. The system will clean up excess account \n"
"        records at 2 a.m. daily based on the configuration in the \"System settings - Features - \n"
"        Account storage - Record limit"
msgstr ""
"由於每次更新資產帳號，均會生成歷史帳號，因此需要清理資產帳號的歷史。系統會根據帳號存儲-記錄限制的配置，每天凌晨2點對於超出的數量的帳號記錄進行清理"

#: accounts/tasks/remove_account.py:89
msgid "Remove historical accounts that are out of range."
msgstr "刪除超出範圍的歷史帳戶。"

#: accounts/tasks/template.py:11
msgid "Template sync info to related accounts"
msgstr "同步資訊到關聯的帳號"

#: accounts/tasks/template.py:14
msgid ""
"When clicking 'Sync new secret to accounts' in 'Console - Account - Templates - \n"
"        Accounts' this task will be executed"
msgstr "當在控制台-帳號模板-帳號-同步更新帳號信息點擊同步時，執行該任務"

#: accounts/tasks/vault.py:33
msgid "Sync secret to vault"
msgstr "同步密文到 vault"

#: accounts/tasks/vault.py:35
msgid ""
"When clicking 'Sync' in 'System Settings - Features - Account Storage' this "
"task will be executed"
msgstr "在系統設置-功能設置-帳號存儲點擊同步時，執行該任務"

#: accounts/tasks/verify_account.py:49
msgid "Verify asset account availability"
msgstr "驗證資產帳號可用性"

#: accounts/tasks/verify_account.py:52
msgid ""
"When clicking 'Test' in 'Console - Asset details - Accounts' this task will "
"be executed"
msgstr "當在控制台-資產詳情-帳號點擊測試時執行該任務"

#: accounts/tasks/verify_account.py:58
msgid "Verify accounts connectivity"
msgstr "測試帳號可連接性"

#: accounts/templates/accounts/asset_account_change_info.html:13
msgid "Deleted account"
msgstr "刪除帳號"

#: accounts/templates/accounts/backup_account_report.html:13
#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:13
#: accounts/templates/accounts/check_account_report.html:13
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:11
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:12
msgid "Basic Information"
msgstr "基本資訊"

#: accounts/templates/accounts/backup_account_report.html:18
#: accounts/templates/accounts/change_secret_failed_info.html:3
#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:18
#: accounts/templates/accounts/check_account_report.html:18
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:16
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:17
#: terminal/serializers/task.py:10
msgid "Task name"
msgstr "任務名稱"

#: accounts/templates/accounts/backup_account_report.html:23
#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:23
#: accounts/templates/accounts/check_account_report.html:23
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:21
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:22
#: assets/models/automations/base.py:143 audits/models.py:66
#: ops/models/base.py:55 ops/models/celery.py:89 ops/models/job.py:239
#: ops/templates/ops/celery_task_log.html:101
#: perms/models/asset_permission.py:78 settings/serializers/feature.py:27
#: settings/templates/ldap/_msg_import_ldap_user.html:5
#: terminal/models/applet/host.py:141 terminal/models/session/session.py:47
#: tickets/models/ticket/apply_application.py:30
#: tickets/models/ticket/apply_asset.py:20
msgid "Date start"
msgstr "開始日期"

#: accounts/templates/accounts/backup_account_report.html:28
#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:28
#: accounts/templates/accounts/check_account_report.html:28
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:26
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:27
#: settings/serializers/feature.py:28
#: settings/templates/ldap/_msg_import_ldap_user.html:6
#: terminal/models/session/session.py:48
msgid "Date end"
msgstr "結束日期"

#: accounts/templates/accounts/backup_account_report.html:38
#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:53
#: accounts/templates/accounts/check_account_report.html:66
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:51
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:52
msgid "Time using"
msgstr "耗時"

#: accounts/templates/accounts/backup_account_report.html:43
msgid "Type count"
msgstr "類型數"

#: accounts/templates/accounts/change_secret_failed_info.html:4
msgid "Task execution id"
msgstr "任務執行 ID"

#: accounts/templates/accounts/change_secret_failed_info.html:5
msgid "Respectful"
msgstr "尊敬的"

#: accounts/templates/accounts/change_secret_failed_info.html:6
msgid ""
"Hello! The following is the failure of changing the password of your assets "
"or pushing the account. Please check and handle it in time."
msgstr "你好！ 以下是資產改密或推送帳戶失敗的情況。 請及時檢查並處理。"

#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:33
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:31
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:32
#: assets/serializers/domain.py:24 assets/serializers/platform.py:182
#: orgs/serializers.py:13 perms/serializers/permission.py:61
msgid "Assets amount"
msgstr "資產數量"

#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:38
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:36
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:37
msgid "Asset success count"
msgstr "資產成功數"

#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:43
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:41
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:42
msgid "Asset failed count"
msgstr "資產失敗數"

#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:48
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:46
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:47
msgid "Asset not support count"
msgstr "資產不支援數"

#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:67
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:66
msgid "Success accounts"
msgstr "成功帳號"

#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:78
#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:118
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:77
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:117
#: audits/handler.py:128
msgid "No"
msgstr "否"

#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:94
#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:134
#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:92
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:93
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:133
msgid "No new accounts found"
msgstr "未找到新帳戶"

#: accounts/templates/accounts/change_secret_report.html:107
#: accounts/templates/accounts/push_account_report.html:106
msgid "Failed accounts"
msgstr "失敗帳號"

#: accounts/templates/accounts/check_account_report.html:33
#: terminal/const.py:47 terminal/const.py:86
#: users/templates/users/reset_password.html:54
msgid "Normal"
msgstr "正常"

#: accounts/templates/accounts/check_account_report.html:59
msgid "No secret"
msgstr "無密碼"

#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:65
msgid "New found accounts"
msgstr "新發現的帳戶"

#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:105
msgid "Lost accounts"
msgstr "遺失的帳號"

#: accounts/templates/accounts/gather_account_report.html:132
msgid "No lost accounts found"
msgstr "未找到丟失的帳號"

#: accounts/utils.py:54
msgid ""
"If the password starts with {{` and ends with }} `, then the password is not"
" allowed."
msgstr "如果密碼以 `{{` 開始，並且以 `}}` 結束，則該密碼是不允許的。"

#: accounts/utils.py:62
msgid "private key invalid or passphrase error"
msgstr "金鑰不合法或金鑰密碼錯誤"

#: acls/apps.py:7
msgid "App Acls"
msgstr "存取控制"

#: acls/const.py:6 audits/const.py:36 terminal/const.py:11 tickets/const.py:44
#: tickets/templates/tickets/approve_check_password.html:47
msgid "Reject"
msgstr "拒絕"

#: acls/const.py:7 audits/const.py:33 terminal/const.py:9
msgid "Accept"
msgstr "接受"

#: acls/const.py:8 audits/const.py:34
msgid "Review"
msgstr "審批"

#: acls/const.py:9
msgid "Warn"
msgstr "警報"

#: acls/const.py:10
msgid "Notify"
msgstr "通知"

#: acls/const.py:11
msgid "Prompt and warn"
msgstr "提示並警告"

#: acls/const.py:12
msgid "Face Verify"
msgstr "人臉驗證"

#: acls/const.py:13
msgid "Face Online"
msgstr "人臉在線"

#: acls/models/base.py:37 assets/models/cmd_filter.py:76
#: terminal/models/component/endpoint.py:115 xpack/plugins/cloud/models.py:316
msgid "Priority"
msgstr "優先度"

#: acls/models/base.py:38 assets/models/cmd_filter.py:76
#: terminal/models/component/endpoint.py:116 xpack/plugins/cloud/models.py:317
msgid "1-100, the lower the value will be match first"
msgstr "優先度可選範圍為 1-100 (數值越小越優先)"

#: acls/models/base.py:41 acls/serializers/base.py:57
#: assets/models/cmd_filter.py:81 audits/models.py:93
#: audits/serializers.py:108
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:119
#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:34
#: perms/serializers/permission.py:63 perms/serializers/permission.py:85
#: tickets/serializers/ticket/ticket.py:21
msgid "Action"
msgstr "動作"

#: acls/models/base.py:42 assets/models/cmd_filter.py:86
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:91
msgid "Reviewers"
msgstr "審批人"

#: acls/models/base.py:81 perms/serializers/permission.py:53
#: tickets/models/flow.py:23 users/models/preference.py:16
#: users/serializers/group.py:21 users/serializers/user.py:420
msgid "Users"
msgstr "用戶管理"

#: acls/models/command_acl.py:16 assets/models/cmd_filter.py:60
#: audits/serializers.py:38 ops/serializers/job.py:92 terminal/const.py:88
#: terminal/models/session/session.py:45 terminal/serializers/command.py:18
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_alert.html:12
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_execute_alert.html:10
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_warning.html:23
msgid "Command"
msgstr "命令"

#: acls/models/command_acl.py:17 assets/models/cmd_filter.py:59
#: xpack/plugins/cloud/models.py:357
msgid "Regex"
msgstr "正則表達式"

#: acls/models/command_acl.py:26 assets/models/cmd_filter.py:79
#: settings/models.py:187 settings/serializers/feature.py:22
#: settings/serializers/msg.py:78 xpack/plugins/license/models.py:31
msgid "Content"
msgstr "內容"

#: acls/models/command_acl.py:26 assets/models/cmd_filter.py:79
msgid "One command per line"
msgstr "每行一個命令"

#: acls/models/command_acl.py:27 assets/models/cmd_filter.py:80
msgid "Ignore case"
msgstr "忽略大小寫"

#: acls/models/command_acl.py:33 acls/models/command_acl.py:97
#: acls/serializers/command_acl.py:29
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:88
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_warning.html:14
msgid "Command group"
msgstr "命令組"

#: acls/models/command_acl.py:86
msgid "The generated regular expression is incorrect: {}"
msgstr "生成的正則表達式有誤"

#: acls/models/command_acl.py:103
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_warning.html:12
msgid "Command acl"
msgstr "命令過濾"

#: acls/models/command_acl.py:111 tickets/const.py:12
msgid "Command confirm"
msgstr "命令覆核"

#: acls/models/connect_method.py:10
msgid "Connect methods"
msgstr "連接方式"

#: acls/models/connect_method.py:13
msgid "Connect method acl"
msgstr "連接方式控制"

#: acls/models/login_acl.py:11 acls/models/login_asset_acl.py:9
#: acls/serializers/login_acl.py:16 acls/serializers/login_asset_acl.py:13
msgid "Rule"
msgstr "規則"

#: acls/models/login_acl.py:14
msgid "Login acl"
msgstr "登錄訪問控制"

#: acls/models/login_acl.py:27 tickets/const.py:11
msgid "Login confirm"
msgstr "登錄覆核"

#: acls/models/login_asset_acl.py:12
msgid "Login asset acl"
msgstr "登錄資產訪問控制"

#: acls/models/login_asset_acl.py:22 tickets/const.py:13
msgid "Login asset confirm"
msgstr "登錄資產覆核"

#: acls/notifications.py:12
msgid "User login reminder"
msgstr "用戶登錄提醒"

#: acls/notifications.py:42
msgid "User login alert for asset"
msgstr "資產登入提醒"

#: acls/serializers/base.py:11 acls/serializers/login_acl.py:12
msgid "With * indicating a match all. "
msgstr "* 表示匹配所有. "

#: acls/serializers/base.py:26
msgid ""
"With * indicating a match all. Such as: 192.168.10.1, 192.168.1.0/24, "
"10.1.1.1-10.1.1.20, 2001:db8:2de::e13, 2001:db8:1a:1110::/64 (Domain name "
"support)"
msgstr ""
"* 表示匹配所有。例如: 192.168.10.1, 192.168.1.0/24, 10.1.1.1-10.1.1.20, "
"2001:db8:2de::e13, 2001:db8:1a:1110::/64  (支持網域)"

#: acls/serializers/base.py:41 assets/serializers/asset/host.py:19
msgid "IP/Host"
msgstr "IP/主機"

#: acls/serializers/base.py:98
msgid "Recipients"
msgstr "接收人"

#: acls/serializers/base.py:110 tickets/serializers/ticket/ticket.py:78
msgid "The organization `{}` does not exist"
msgstr "組織 `{}` 不存在"

#: acls/serializers/base.py:116
msgid "None of the reviewers belong to Organization `{}`"
msgstr "所有覆核人都不屬於組織 `{}`"

#: acls/serializers/rules/rules.py:20
#: xpack/plugins/cloud/serializers/task.py:152
msgid "IP address invalid: `{}`"
msgstr "IP 地址無效: `{}`"

#: acls/serializers/rules/rules.py:25
msgid ""
"With * indicating a match all. Such as: 192.168.10.1, 192.168.1.0/24, "
"10.1.1.1-10.1.1.20, 2001:db8:2de::e13, 2001:db8:1a:1110::/64 "
msgstr ""
"* 表示匹配所有。例如: 192.168.10.1, 192.168.1.0/24, 10.1.1.1-10.1.1.20, "
"2001:db8:2de::e13, 2001:db8:1a:1110::/64"

#: acls/serializers/rules/rules.py:33
#: authentication/templates/authentication/_msg_oauth_bind.html:12
#: authentication/templates/authentication/_msg_rest_password_success.html:8
#: authentication/templates/authentication/_msg_rest_public_key_success.html:8
#: common/drf/renders/base.py:150 xpack/plugins/cloud/models.py:393
msgid "IP"
msgstr "IP"

#: acls/serializers/rules/rules.py:35
msgid "Time Period"
msgstr "時段"

#: acls/templates/acls/asset_login_reminder.html:3
#: acls/templates/acls/user_login_reminder.html:3
#: authentication/templates/authentication/_msg_rest_password_success.html:2
#: authentication/templates/authentication/_msg_rest_public_key_success.html:2
#: perms/templates/perms/_msg_permed_items_expire.html:3
#: users/templates/users/_msg_reset_mfa.html:4
msgid "Dear"
msgstr "尊敬的"

#: acls/templates/acls/asset_login_reminder.html:5
msgid ""
"We would like to inform you that a user has recently logged into the "
"following asset:"
msgstr "我們想通知您，以下資產最近有用戶登入："

#: acls/templates/acls/asset_login_reminder.html:6
msgid "Asset details"
msgstr "資產詳情"

#: acls/templates/acls/asset_login_reminder.html:14
#: acls/templates/acls/user_login_reminder.html:15
msgid ""
"Please review the login activity to ensure the security and proper usage of "
"the asset. If you did not authorize this login or if you notice any "
"suspicious activity, please take the necessary actions immediately."
msgstr "請您稽核此登入行為，以確保資產的安全和正確使用。如果您未授權此次登入或發現任何可疑行為，請立即採取必要的行動。"

#: acls/templates/acls/asset_login_reminder.html:16
#: acls/templates/acls/user_login_reminder.html:16
msgid "Thank you for your attention to this matter"
msgstr "感謝您對此事的關注。"

#: acls/templates/acls/user_login_reminder.html:5
msgid "We would like to inform you that a user has recently logged:"
msgstr "我們想通知您，最近有用戶登入："

#: acls/templates/acls/user_login_reminder.html:6
msgid "User details"
msgstr "使用者詳情"

#: acls/templates/acls/user_login_reminder.html:10 audits/models.py:195
#: audits/models.py:266
#: authentication/templates/authentication/_msg_different_city.html:11
#: tickets/models/ticket/login_confirm.py:13
msgid "Login city"
msgstr "登錄城市"

#: acls/templates/acls/user_login_reminder.html:11 audits/models.py:198
#: audits/models.py:267 audits/serializers.py:92
msgid "User agent"
msgstr "用戶代理"

#: assets/api/asset/asset.py:194
msgid "Cannot create asset directly, you should create a host or other"
msgstr "不能直接創建資產, 你應該創建主機或其他資產"

#: assets/api/asset/asset.py:198
msgid "The number of assets exceeds the limit of 5000"
msgstr "資產數量超過 5000 的限制"

#: assets/api/domain.py:67
msgid "Number required"
msgstr "需要為數字"

#: assets/api/node.py:58
msgid "You can't update the root node name"
msgstr "不能修改根節點名稱"

#: assets/api/node.py:65
msgid "You can't delete the root node ({})"
msgstr "不能刪除根節點 ({})"

#: assets/api/node.py:68
msgid "Deletion failed and the node contains assets"
msgstr "刪除失敗，節點包含資產"

#: assets/api/tree.py:48 assets/serializers/node.py:42
msgid "The same level node name cannot be the same"
msgstr "同級別節點名字不能重複"

#: assets/apps.py:9
msgid "App Assets"
msgstr "資產管理"

#: assets/automations/base/manager.py:140
msgid "Task: {} finished"
msgstr "任務：{} 完成"

#: assets/automations/base/manager.py:338
msgid "  - Platform {} ansible disabled"
msgstr "  - 平台 {} Ansible 已禁用, 無法執行任務"

#: assets/automations/base/manager.py:524
msgid ">>> Task preparation phase"
msgstr ">>> 任務準備階段"

#: assets/automations/base/manager.py:528
#, python-brace-format
msgid ">>> Executing tasks in batches, total {runner_count}"
msgstr ">>> 分次執行任務，總共 {runner_count}"

#: assets/automations/base/manager.py:533
msgid ">>> Start executing tasks"
msgstr ">>> 開始執行任務"

#: assets/automations/base/manager.py:535
msgid ">>> No tasks need to be executed"
msgstr ">>> 沒有需要執行的任務"

#: assets/automations/base/manager.py:539
#, python-brace-format
msgid ">>> Begin executing batch {index} of tasks"
msgstr ">>> 開始執行第 {index} 批任務"

#: assets/automations/ping_gateway/manager.py:33
#: authentication/models/connection_token.py:161
msgid "No account"
msgstr "沒有帳號"

#: assets/automations/ping_gateway/manager.py:36
msgid "Asset, {}, using account {}"
msgstr "資產, {}, 使用帳號 {}"

#: assets/automations/ping_gateway/manager.py:55
#, python-brace-format
msgid "Unable to connect to port {port} on {address}"
msgstr "無法連接到 {port} 上的埠 {address}"

#: assets/automations/ping_gateway/manager.py:58
#: authentication/middleware.py:94 xpack/plugins/cloud/providers/fc.py:47
msgid "Authentication failed"
msgstr "認證失敗"

#: assets/automations/ping_gateway/manager.py:60
#: assets/automations/ping_gateway/manager.py:86 terminal/const.py:104
msgid "Connect failed"
msgstr "連接失敗"

#: assets/automations/ping_gateway/manager.py:118
msgid ">>> Start executing the task to test gateway connectivity"
msgstr ">>> 開始執行測試網關可連接性任務"

#: assets/const/automation.py:6 audits/const.py:6 audits/const.py:47
#: audits/signal_handlers/activity_log.py:63 common/utils/ip/geoip/utils.py:31
#: common/utils/ip/geoip/utils.py:37 common/utils/ip/utils.py:104
msgid "Unknown"
msgstr "未知"

#: assets/const/automation.py:7
msgid "N/A"
msgstr "不適用"

#: assets/const/automation.py:8
msgid "OK"
msgstr "Success"

#: assets/const/automation.py:13
msgid "Ping"
msgstr "測試"

#: assets/const/automation.py:14
msgid "Ping gateway"
msgstr "測試網關"

#: assets/const/automation.py:15
msgid "Gather facts"
msgstr "收集資產資訊"

#: assets/const/base.py:32 audits/const.py:58
#: terminal/serializers/applet_host.py:32 users/models/user/_auth.py:31
msgid "Disabled"
msgstr "禁用"

#: assets/const/base.py:33 settings/serializers/basic.py:8
#: users/serializers/preference/koko.py:19
#: users/serializers/preference/luna.py:85
msgid "Basic"
msgstr "基本"

#: assets/const/base.py:34 assets/const/protocol.py:298
#: assets/models/asset/web.py:13
msgid "Script"
msgstr "腳本"

#: assets/const/category.py:10 assets/models/asset/host.py:8
#: settings/serializers/auth/radius.py:17 settings/serializers/auth/sms.py:76
#: settings/serializers/feature.py:81 settings/serializers/feature.py:94
#: settings/serializers/msg.py:30 terminal/models/component/endpoint.py:14
#: terminal/serializers/applet.py:17 xpack/plugins/cloud/manager.py:93
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:72
msgid "Host"
msgstr "主機"

#: assets/const/category.py:11 assets/models/asset/device.py:8
msgid "Device"
msgstr "網路設備"

#: assets/const/category.py:13
msgid "Cloud service"
msgstr "雲服務"

#: assets/const/category.py:14 assets/models/asset/gpt.py:11
#: assets/models/asset/web.py:16 audits/const.py:45
#: terminal/models/applet/applet.py:28 users/const.py:76
msgid "Web"
msgstr "Web"

#: assets/const/category.py:15 common/sdk/sms/endpoint.py:20
msgid "Custom type"
msgstr "自訂"

#: assets/const/cloud.py:7
msgid "Public cloud"
msgstr "公有雲"

#: assets/const/cloud.py:8
msgid "Private cloud"
msgstr "私有雲"

#: assets/const/cloud.py:9
msgid "Kubernetes"
msgstr "Kubernetes"

#: assets/const/device.py:7
msgid "Cisco"
msgstr "思科"

#: assets/const/device.py:8
msgid "Huawei"
msgstr "華為"

#: assets/const/device.py:9
msgid "H3C"
msgstr ""

#: assets/const/device.py:10
msgid "Juniper"
msgstr ""

#: assets/const/device.py:11
msgid "TP-Link"
msgstr ""

#: assets/const/device.py:12 terminal/models/applet/applet.py:27
#: tickets/const.py:9
msgid "General"
msgstr "一般"

#: assets/const/device.py:13
msgid "Switch"
msgstr "交換機"

#: assets/const/device.py:14
msgid "Router"
msgstr "路由器"

#: assets/const/device.py:15
msgid "Firewall"
msgstr "防火牆"

#: assets/const/gpt.py:7
msgid "ChatGPT"
msgstr "ChatGPT"

#: assets/const/host.py:13 rbac/tree.py:28 rbac/tree.py:66
#: xpack/plugins/cloud/const.py:69
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: assets/const/protocol.py:46
msgid "Old SSH version"
msgstr "舊的 SSH 版本"

#: assets/const/protocol.py:47
msgid "Old SSH version like openssh 5.x or 6.x"
msgstr "舊的 SSH 版本，例如 openssh 5.x 或 6.x"

#: assets/const/protocol.py:53
msgid "Netcat help text"
msgstr ""
"使用 netcat (nc) 作為代理工具，將連線從代理伺服器轉送到目標主機。適用於不支援 SSH 原生代理選項 (-W) "
"的環境，或需要更多靈活性和逾時控制的場景。"

#: assets/const/protocol.py:64
msgid "SFTP root"
msgstr "SFTP 根路徑"

#: assets/const/protocol.py:66
#, python-brace-format
msgid ""
"SFTP root directory, Support variable: <br>- ${ACCOUNT} The connected "
"account username <br>- ${HOME} The home directory of the connected account "
"<br>- ${USER} The username of the user"
msgstr ""
"SFTP根目錄，支持變數：<br>-${ACCOUNT}已連接帳戶使用者名稱<br>-${HOME}連接帳戶的主目錄<br>-${USER}用戶的使用者名稱"

#: assets/const/protocol.py:81
msgid "Console"
msgstr "控制台"

#: assets/const/protocol.py:82
msgid "Connect to console session"
msgstr "連接到控制台會話"

#: assets/const/protocol.py:86
msgid "Any"
msgstr "任意"

#: assets/const/protocol.py:88 rbac/tree.py:62
#: settings/serializers/security.py:241
msgid "Security"
msgstr "安全"

#: assets/const/protocol.py:89
msgid ""
"Security layer to use for the connection:<br>Any<br>Automatically select the"
" security mode based on the security protocols supported by both the client "
"and the server<br>RDP<br>Legacy RDP encryption. This mode is generally only "
"used for older Windows servers or in cases where a standard Windows login "
"screen is desired<br>TLS<br>RDP authentication and encryption implemented "
"via TLS.<br>NLA<br>This mode uses TLS encryption and requires the username "
"and password to be given in advance"
msgstr ""
"連接的安全層：<br>Any<br>根據客戶端和伺服器支援的安全協議自動選擇安全模式<br>RDP<br>傳統的 RDP 加密模式。通常僅用於較舊的 "
"Windows 伺服器或需要標準 Windows 登入螢幕的情況<br>TLS<br>通過 TLS 實現的 RDP "
"認證和加密<br>NLA<br>此模式使用 TLS 加密，並要求提前提供用戶名和密碼<br>"

#: assets/const/protocol.py:106
msgid "AD domain"
msgstr "AD 網域"

#: assets/const/protocol.py:121
msgid "Username prompt"
msgstr "使用者名稱提示"

#: assets/const/protocol.py:122
msgid "We will send username when we see this prompt"
msgstr "當我們看到這個提示時，我們將發送使用者名稱"

#: assets/const/protocol.py:127
msgid "Password prompt"
msgstr "密碼提示"

#: assets/const/protocol.py:128
msgid "We will send password when we see this prompt"
msgstr "當我們看到這個提示時，我們將發送密碼"

#: assets/const/protocol.py:133
msgid "Success prompt"
msgstr "成功提示"

#: assets/const/protocol.py:134
msgid "We will consider login success when we see this prompt"
msgstr "當我們看到這個提示時，我們將認為登錄成功"

#: assets/const/protocol.py:145 assets/models/asset/database.py:11
#: settings/serializers/msg.py:49
msgid "Use SSL"
msgstr "使用 SSL"

#: assets/const/protocol.py:180
msgid "SYSDBA"
msgstr "SYSDBA"

#: assets/const/protocol.py:181
msgid "Connect as SYSDBA"
msgstr "以 SYSDBA 角色連接"

#: assets/const/protocol.py:196
msgid ""
"SQL Server version, Different versions have different connection drivers"
msgstr "SQL Server 版本，不同版本有不同的連接驅動"

#: assets/const/protocol.py:226
msgid "Auth source"
msgstr "認證資料庫"

#: assets/const/protocol.py:227
msgid "The database to authenticate against"
msgstr "要進行身份驗證的資料庫"

#: assets/const/protocol.py:232 authentication/models/connection_token.py:49
msgid "Connect options"
msgstr "連接項"

#: assets/const/protocol.py:233
msgid "The connection specific options eg. retryWrites=false&retryReads=false"
msgstr "連接特定選項，例如。重試寫入=假&重試讀取=假"

#: assets/const/protocol.py:245
msgid "Auth username"
msgstr "使用使用者名稱認證"

#: assets/const/protocol.py:268
msgid "Safe mode"
msgstr "安全模式"

#: assets/const/protocol.py:270
msgid ""
"When safe mode is enabled, some operations will be disabled, such as: New "
"tab, right click, visit other website, etc."
msgstr "當安全模式啟用時，一些操作將被禁用，例如：新建標籤頁、右鍵、訪問其它網站 等"

#: assets/const/protocol.py:275 assets/models/asset/web.py:9
#: assets/serializers/asset/info/spec.py:16
msgid "Autofill"
msgstr "自動代填"

#: assets/const/protocol.py:283 assets/models/asset/web.py:10
msgid "Username selector"
msgstr "使用者名稱選擇器"

#: assets/const/protocol.py:288 assets/models/asset/web.py:11
msgid "Password selector"
msgstr "密碼選擇器"

#: assets/const/protocol.py:293 assets/models/asset/web.py:12
msgid "Submit selector"
msgstr "確認按鈕選擇器"

#: assets/const/protocol.py:316
msgid "API mode"
msgstr "API 模式"

#: assets/const/types.py:249
msgid "All types"
msgstr "所有類型"

#: assets/const/web.py:7
msgid "Website"
msgstr "網站"

#: assets/exceptions.py:12
msgid "This function is not supported temporarily"
msgstr "暫時不支持此功能"

#: assets/models/asset/cloud.py:11
msgid "Cloud"
msgstr "雲服務"

#: assets/models/asset/common.py:101 assets/models/platform.py:16
#: settings/serializers/auth/radius.py:18 settings/serializers/auth/sms.py:77
#: settings/serializers/msg.py:31 terminal/serializers/storage.py:133
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:73
msgid "Port"
msgstr "埠"

#: assets/models/asset/common.py:167 assets/serializers/asset/common.py:172
#: settings/serializers/terminal.py:10
msgid "Address"
msgstr "地址"

#: assets/models/asset/common.py:169 assets/models/platform.py:149
#: assets/serializers/asset/common.py:150
#: authentication/backends/passkey/models.py:12
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:118
#: perms/serializers/user_permission.py:25 xpack/plugins/cloud/models.py:387
msgid "Platform"
msgstr "系統平台"

#: assets/models/asset/common.py:173 assets/models/domain.py:22
msgid "Zone"
msgstr "網域"

#: assets/models/asset/common.py:176 assets/serializers/asset/common.py:174
#: assets/serializers/automations/base.py:21 ops/serializers/job.py:22
#: perms/serializers/permission.py:58
msgid "Nodes"
msgstr "節點"

#: assets/models/asset/common.py:179 assets/serializers/asset/common.py:422
#: assets/serializers/asset/host.py:11
msgid "Gathered info"
msgstr "收集資產硬體資訊"

#: assets/models/asset/common.py:180 assets/serializers/asset/custom.py:14
msgid "Custom info"
msgstr "自訂屬性"

#: assets/models/asset/common.py:369
msgid "Can refresh asset hardware info"
msgstr "可以更新資產硬體資訊"

#: assets/models/asset/common.py:370
msgid "Can test asset connectivity"
msgstr "可以測試資產連接性"

#: assets/models/asset/common.py:371
msgid "Can match asset"
msgstr "可以匹配資產"

#: assets/models/asset/common.py:372
msgid "Can change asset nodes"
msgstr "可以修改資產節點"

#: assets/models/asset/custom.py:8
msgid "Custom asset"
msgstr "自訂資產"

#: assets/models/asset/database.py:12
msgid "CA cert"
msgstr "CA 證書"

#: assets/models/asset/database.py:13
msgid "Client cert"
msgstr "用戶端證書"

#: assets/models/asset/database.py:14
msgid "Client key"
msgstr "用戶端金鑰"

#: assets/models/asset/database.py:15
msgid "Allow invalid cert"
msgstr "忽略證書校驗"

#: assets/models/asset/database.py:18
msgid "Postgresql SSL mode"
msgstr "PostgreSQL SSL 模式"

#: assets/models/asset/gpt.py:8 settings/serializers/feature.py:139
#: settings/serializers/feature.py:154
msgid "Proxy"
msgstr "代理"

#: assets/models/automations/base.py:23 assets/models/cmd_filter.py:32
#: assets/models/node.py:553 ops/models/job.py:156
#: perms/models/asset_permission.py:72 tickets/models/ticket/apply_asset.py:15
#: xpack/plugins/cloud/models.py:388
msgid "Node"
msgstr "節點"

#: assets/models/automations/base.py:29 ops/models/job.py:234
#: ops/serializers/job.py:24 settings/serializers/auth/sms.py:108
msgid "Parameters"
msgstr "參數"

#: assets/models/automations/base.py:31
msgid "Last execution date"
msgstr "最後執行日期"

#: assets/models/automations/base.py:44 assets/models/automations/base.py:132
msgid "Automation task"
msgstr "自動化任務"

#: assets/models/automations/base.py:123
msgid "Asset automation task"
msgstr "資產自動化任務"

# msgid "Comment"
# msgstr "備註"
#: assets/models/automations/base.py:140 assets/models/cmd_filter.py:41
#: common/db/models.py:34 ops/models/base.py:54 ops/models/job.py:238
#: users/models/user/__init__.py:317
msgid "Date created"
msgstr "創建日期"

#: assets/models/automations/base.py:155
#: assets/serializers/automations/base.py:44 xpack/plugins/cloud/models.py:242
#: xpack/plugins/cloud/serializers/task.py:249
msgid "Trigger mode"
msgstr "觸發模式"

#: assets/models/automations/base.py:157 audits/serializers.py:39
#: ops/models/base.py:52 ops/models/job.py:236
#: xpack/plugins/cloud/manager.py:103
msgid "Summary"
msgstr "匯總"

#: assets/models/automations/base.py:158 ops/models/base.py:51
#: ops/models/job.py:235 xpack/plugins/cloud/models.py:225
msgid "Result"
msgstr "結果"

#: assets/models/automations/gather_facts.py:15
msgid "Gather asset facts"
msgstr "收集資產資訊"

#: assets/models/automations/ping.py:15
msgid "Ping asset"
msgstr "測試資產"

#: assets/models/base.py:17 terminal/notifications.py:243
msgid "Connectivity"
msgstr "可連接性"

#: assets/models/base.py:19 authentication/models/temp_token.py:12
msgid "Date verified"
msgstr "校驗日期"

#: assets/models/cmd_filter.py:28 perms/models/asset_permission.py:66
#: users/models/group.py:25 users/models/user/__init__.py:66
msgid "User group"
msgstr "用戶組"

#: assets/models/cmd_filter.py:42 common/db/models.py:35
#: users/models/user/__init__.py:145
msgid "Date updated"
msgstr "更新日期"

#: assets/models/cmd_filter.py:44 assets/models/cmd_filter.py:91
#: common/db/models.py:32 users/models/user/__init__.py:104
#: users/serializers/group.py:32
msgid "Created by"
msgstr "創建者"

#: assets/models/cmd_filter.py:52
msgid "Command filter"
msgstr "命令過濾器"

#: assets/models/cmd_filter.py:66
msgid "Deny"
msgstr "拒絕"

#: assets/models/cmd_filter.py:67
msgid "Allow"
msgstr "允許"

#: assets/models/cmd_filter.py:68
msgid "Reconfirm"
msgstr "覆核"

#: assets/models/cmd_filter.py:72
msgid "Filter"
msgstr "過濾器"

#: assets/models/cmd_filter.py:95
msgid "Command filter rule"
msgstr "命令過濾規則"

#: assets/models/favorite_asset.py:17
msgid "Favorite asset"
msgstr "收藏的資產"

#: assets/models/gateway.py:34 assets/serializers/domain.py:19
msgid "Gateway"
msgstr "網關"

#: assets/models/label.py:15 rbac/const.py:6
msgid "System"
msgstr "系統"

#: assets/models/label.py:19 assets/models/node.py:539
#: assets/serializers/cagegory.py:11 assets/serializers/cagegory.py:18
#: assets/serializers/cagegory.py:24
#: authentication/models/connection_token.py:35
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:125
#: common/serializers/common.py:86 labels/models.py:12 settings/models.py:38
#: users/models/preference.py:13
msgid "Value"
msgstr "值"

#: assets/models/label.py:40 assets/serializers/cagegory.py:10
#: assets/serializers/cagegory.py:17 assets/serializers/cagegory.py:23
#: assets/serializers/platform.py:159
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:124
#: common/serializers/common.py:85 labels/serializers.py:45
#: settings/serializers/msg.py:90 xpack/plugins/cloud/models.py:392
msgid "Label"
msgstr "標籤"

#: assets/models/my_asset.py:12 assets/serializers/my_asset.py:16
msgid "Custom Name"
msgstr "自訂名稱"

#: assets/models/my_asset.py:13 assets/serializers/my_asset.py:17
msgid "Custom Comment"
msgstr "自訂備註"

#: assets/models/my_asset.py:18 rbac/tree.py:54
msgid "My assets"
msgstr "我的資產"

#: assets/models/node.py:168
msgid "New node"
msgstr "新節點"

#: assets/models/node.py:467 audits/backends/db.py:85 audits/backends/db.py:86
msgid "empty"
msgstr "空"

#: assets/models/node.py:538 perms/models/perm_node.py:28
msgid "Key"
msgstr "鍵"

#: assets/models/node.py:540 assets/serializers/node.py:20
msgid "Full value"
msgstr "全稱"

#: assets/models/node.py:544 perms/models/perm_node.py:30
msgid "Parent key"
msgstr "ssh私鑰"

#: assets/models/node.py:556
msgid "Can match node"
msgstr "可以匹配節點"

#: assets/models/platform.py:17
msgid "Primary"
msgstr "主要的"

#: assets/models/platform.py:18 ops/models/variable.py:20
msgid "Required"
msgstr "必須的"

#: assets/models/platform.py:19 assets/serializers/platform.py:161
#: terminal/models/component/storage.py:28
#: xpack/plugins/cloud/providers/nutanix.py:30
msgid "Default"
msgstr "默認"

#: assets/models/platform.py:20
msgid "Public"
msgstr "開放的"

#: assets/models/platform.py:21 assets/serializers/platform.py:85
#: settings/serializers/settings.py:95
#: users/templates/users/reset_password.html:29
msgid "Setting"
msgstr "設置"

#: assets/models/platform.py:38 audits/const.py:59
#: authentication/backends/passkey/models.py:11 settings/models.py:41
#: terminal/serializers/applet_host.py:33 users/models/user/_auth.py:32
msgid "Enabled"
msgstr "啟用"

#: assets/models/platform.py:39
msgid "Ansible config"
msgstr "Ansible 配置"

#: assets/models/platform.py:41 assets/serializers/platform.py:36
msgid "Ping enabled"
msgstr "啟用資產探活"

#: assets/models/platform.py:42 assets/serializers/platform.py:37
msgid "Ping method"
msgstr "資產探活方式"

#: assets/models/platform.py:43
msgid "Ping params"
msgstr "資產探活參數"

#: assets/models/platform.py:45 assets/models/platform.py:69
#: assets/serializers/platform.py:39
msgid "Gather facts enabled"
msgstr "啟用收集資產資訊"

#: assets/models/platform.py:47 assets/models/platform.py:71
#: assets/serializers/platform.py:43
msgid "Gather facts method"
msgstr "收集資訊方式"

#: assets/models/platform.py:49 assets/models/platform.py:73
msgid "Gather facts params"
msgstr "收集資訊參數"

#: assets/models/platform.py:51 assets/serializers/platform.py:53
msgid "Change secret enabled"
msgstr "啟用改密"

#: assets/models/platform.py:53 assets/serializers/platform.py:57
msgid "Change secret method"
msgstr "改密方式"

#: assets/models/platform.py:55
msgid "Change secret params"
msgstr "改密參數"

#: assets/models/platform.py:57 assets/serializers/platform.py:60
msgid "Push account enabled"
msgstr "啟用帳號推送"

#: assets/models/platform.py:59 assets/serializers/platform.py:64
msgid "Push account method"
msgstr "帳號推送方式"

#: assets/models/platform.py:61
msgid "Push account params"
msgstr "帳號推送參數"

#: assets/models/platform.py:63 assets/serializers/platform.py:46
msgid "Verify account enabled"
msgstr "開啟帳號驗證"

#: assets/models/platform.py:65 assets/serializers/platform.py:50
msgid "Verify account method"
msgstr "帳號驗證方式"

#: assets/models/platform.py:67
msgid "Verify account params"
msgstr "帳號驗證參數"

#: assets/models/platform.py:75
msgid "Remove account enabled"
msgstr "開啟帳號移除"

#: assets/models/platform.py:77 assets/serializers/platform.py:74
msgid "Remove account method"
msgstr "帳號移除方式"

#: assets/models/platform.py:79
msgid "Remove account params"
msgstr "帳號移除參數"

#: assets/models/platform.py:97 tickets/models/ticket/general.py:301
msgid "Meta"
msgstr "元數據"

#: assets/models/platform.py:98 labels/models.py:13
msgid "Internal"
msgstr "內建"

#: assets/models/platform.py:102 assets/serializers/platform.py:171
msgid "Charset"
msgstr "編碼"

#: assets/models/platform.py:104 assets/serializers/platform.py:209
msgid "Gateway enabled"
msgstr "啟用網域"

#: assets/models/platform.py:106 assets/serializers/platform.py:202
msgid "Su enabled"
msgstr "啟用帳號切換"

#: assets/models/platform.py:107 assets/serializers/platform.py:177
msgid "Su method"
msgstr "帳號切換方式"

#: assets/models/platform.py:108 assets/serializers/platform.py:180
msgid "Custom fields"
msgstr "自訂屬性"

#: assets/models/utils.py:18
#, python-format
msgid "%(value)s is not an even number"
msgstr "%(value)s is not an even number"

#: assets/notifications.py:12
msgid ""
"Batch update platform in assets, skipping assets that do not meet platform "
"type"
msgstr "資產中批次更新平台，不符合平台類型跳過的資產"

#: assets/serializers/asset/common.py:36 assets/serializers/platform.py:153
msgid "Protocols, format is [\"protocol/port\"]"
msgstr "協定，格式為 [\"協定/連接埠\"]"

#: assets/serializers/asset/common.py:38
msgid "Protocol, format is name/port"
msgstr "協定，格式為 名稱/連接埠"

#: assets/serializers/asset/common.py:107
msgid ""
"Accounts, format [{\"name\": \"x\", \"username\": \"x\", \"secret\": \"x\", "
"\"secret_type\": \"password\"}]"
msgstr "帳號，格式為 [{\"name\": \"x\", \"username\": \"x\", \"secret\": \"x\", \"secret_type\": \"password\"}]"

#: assets/serializers/asset/common.py:135
msgid ""
"Node path, format [\"/org_name/node_name\"], if node not exist, will create "
"it"
msgstr "節點路徑，格式為 [\"/組織/節點名稱\"], 如果節點不存在，將創建它"

#: assets/serializers/asset/common.py:147 assets/serializers/platform.py:174
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:30
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:75
#: perms/models/asset_permission.py:76 perms/serializers/permission.py:67
#: perms/serializers/user_permission.py:74 xpack/plugins/cloud/models.py:390
#: xpack/plugins/cloud/serializers/task.py:36
msgid "Protocols"
msgstr "協議組"

#: assets/serializers/asset/common.py:149
#: assets/serializers/asset/common.py:173
msgid "Node path"
msgstr "節點路徑"

#: assets/serializers/asset/common.py:170
#: assets/serializers/asset/common.py:423
msgid "Auto info"
msgstr "自動化資訊"

#: assets/serializers/asset/common.py:268
msgid "Platform not exist"
msgstr "平台不存在"

#: assets/serializers/asset/common.py:304
msgid "port out of range (0-65535)"
msgstr "埠超出範圍 (0-65535)"

#: assets/serializers/asset/common.py:311
msgid "Protocol is required: {}"
msgstr "協議是必填的: {}"

#: assets/serializers/asset/common.py:350
msgid "Invalid data"
msgstr "無效的數據"

#: assets/serializers/asset/database.py:13
msgid "Default database"
msgstr "默認資料庫"

#: assets/serializers/asset/database.py:23
msgid "CA cert help text"
msgstr ""
"Common Name (CN) 字段已被棄用，請根據 RFC 5280 使用 Subject Alternative Name (SAN) "
"字段來驗證網域名，以提高安全性。"

#: assets/serializers/asset/database.py:24
msgid "Postgresql ssl model help text"
msgstr ""
"Prefer：我不在乎是否加密，但如果伺服器支持加密，我願意支付加密的費用。\n"
"Require：我希望我的資料被加密，我可以承擔那個費用。我相信網路將確保我始終連接到我想要的伺服器。\n"
"Verify CA：我希望我的資料被加密，我可以承擔那個費用。我想要確認我連接到我信任的伺服器。\n"
"Verify Full：我希望我的資料被加密，我接受負擔。我想確保我連接到我信任的伺服器，並且它是我指定的伺服器。"

#: assets/serializers/asset/gpt.py:20
msgid ""
"If the server cannot directly connect to the API address, you need set up an"
" HTTP proxy. e.g. http(s)://host:port"
msgstr "如果伺服器不能直接訪問 api 地址，你需要設置一個 HTTP 代理。例如 http(s)://host:port"

#: assets/serializers/asset/gpt.py:24
msgid "HTTP proxy"
msgstr "HTTP(s) 代理"

#: assets/serializers/asset/gpt.py:31
msgid "Proxy must start with http:// or https://"
msgstr "代理必須以 http:// 或 https:// 開頭"

#: assets/serializers/asset/info/gathered.py:6
msgid "Vendor"
msgstr "製造商"

#: assets/serializers/asset/info/gathered.py:7
msgid "Model"
msgstr "型號"

#: assets/serializers/asset/info/gathered.py:8
#: tickets/models/ticket/general.py:300
msgid "Serial number"
msgstr "序號"

#: assets/serializers/asset/info/gathered.py:9
msgid "CPU model"
msgstr "CPU型號"

#: assets/serializers/asset/info/gathered.py:10
msgid "CPU count"
msgstr "CPU數量"

#: assets/serializers/asset/info/gathered.py:11
msgid "CPU cores"
msgstr "CPU核數"

#: assets/serializers/asset/info/gathered.py:12
msgid "CPU vcpus"
msgstr "CPU總數"

#: assets/serializers/asset/info/gathered.py:13
msgid "Memory"
msgstr "記憶體"

#: assets/serializers/asset/info/gathered.py:14
msgid "Disk total"
msgstr "硬碟大小"

#: assets/serializers/asset/info/gathered.py:16
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:115
msgid "OS"
msgstr "操作系統"

#: assets/serializers/asset/info/gathered.py:17
msgid "OS version"
msgstr "系統版本"

#: assets/serializers/asset/info/gathered.py:18
msgid "OS arch"
msgstr "系統架構"

#: assets/serializers/automations/base.py:38
msgid "Executions"
msgstr "執行次數"

#: assets/serializers/cagegory.py:13
msgid "Constraints"
msgstr "約束"

#: assets/serializers/cagegory.py:19 settings/serializers/feature.py:129
msgid "Types"
msgstr "類型"

#: assets/serializers/domain.py:21
msgid ""
"A gateway is a network proxy for a zone, and when connecting assets within "
"the zone, the connection is routed through the gateway."
msgstr "網關是網域的網路代理，當連接網域內的資產時，連接將由網關進行路由。"

#: assets/serializers/gateway.py:19
msgid "The platform must start with Gateway"
msgstr "平台必須從 Gateway 開始"

#: assets/serializers/gateway.py:28 common/validators.py:34
msgid "This field must be unique."
msgstr "欄位必須唯一"

#: assets/serializers/node.py:17
msgid "value"
msgstr "值"

#: assets/serializers/node.py:31
msgid "Can't contains: /"
msgstr "不能包含: /"

#: assets/serializers/platform.py:36
msgid "Enable asset detection"
msgstr "啟用資產探活"

#: assets/serializers/platform.py:40
msgid "Enable asset information collection"
msgstr "啟用蒐集資產資訊"

#: assets/serializers/platform.py:47
msgid "Enable account verification"
msgstr "開啟帳號驗證"

#: assets/serializers/platform.py:54
msgid "Enable account secret auto change"
msgstr "启用更改密码"

#: assets/serializers/platform.py:61
msgid "Enable account auto push"
msgstr "启用账号推送"

#: assets/serializers/platform.py:67
msgid "Gather accounts enabled"
msgstr "啟用帳號收集"

#: assets/serializers/platform.py:68
msgid "Enable account collection"
msgstr "自动账号发现"

#: assets/serializers/platform.py:71
msgid "Gather accounts method"
msgstr "收集帳號方式"

#: assets/serializers/platform.py:77
msgid "Remove accounts enabled"
msgstr "开启账号移除"

#: assets/serializers/platform.py:78
msgid "Enable account remove"
msgstr "启动账号移除"

#: assets/serializers/platform.py:86
msgid "Port from addr"
msgstr "埠來自地址"

#: assets/serializers/platform.py:98
msgid ""
"This protocol is primary, and it must be set when adding assets. "
"Additionally, there can only be one primary protocol."
msgstr "該協議是主要的，添加資產時必須設置。並且只能有一個主要協議"

#: assets/serializers/platform.py:103
msgid "This protocol is required, and it must be set when adding assets."
msgstr "該協議是必填的，添加資產時必須設置"

#: assets/serializers/platform.py:106
msgid ""
"This protocol is default, when adding assets, it will be displayed by "
"default."
msgstr "該協議是預設的，添加資產時，將默認顯示"

#: assets/serializers/platform.py:109
msgid "This protocol is public, asset will show this protocol to user"
msgstr "該協議是公開的，資產將向用戶顯示該協議並可以連接使用"

#: assets/serializers/platform.py:162
msgid "Help text"
msgstr "幫助"

#: assets/serializers/platform.py:163
msgid "Choices"
msgstr "選擇"

#: assets/serializers/platform.py:175
msgid "Automation"
msgstr "自動化"

#: assets/serializers/platform.py:204
msgid ""
"Login with account when accessing assets, then automatically switch to "
"another, similar to logging in with a regular account and then switching to "
"root"
msgstr "在訪問資產時使用帳戶登入，然後自動切換到另一個帳戶，就像用普通帳戶登入然後切換到 root 一樣"

#: assets/serializers/platform.py:210
msgid "Assets can be connected using a zone gateway"
msgstr "資產可以使用區域網關進行連接"

#: assets/serializers/platform.py:212
msgid "Default Domain"
msgstr "默認網域"

#: assets/serializers/platform.py:234
msgid "type is required"
msgstr "類型 該欄位是必填項。"

#: assets/serializers/platform.py:249
msgid "Protocols is required"
msgstr "協議是必填的"

#: assets/signal_handlers/asset.py:26 assets/tasks/ping.py:39
msgid "Test assets connectivity "
msgstr "測試資產可連接性"

#: assets/signal_handlers/asset.py:36
msgid "Gather asset hardware info"
msgstr "收集資產硬體資訊"

#: assets/tasks/automation.py:25
msgid "Asset execute automation"
msgstr "資產執行自動化"

#: assets/tasks/automation.py:27 orgs/tasks.py:11 terminal/tasks.py:33
msgid "Unused"
msgstr "未使用"

#: assets/tasks/gather_facts.py:22 assets/tasks/gather_facts.py:32
msgid "Gather assets facts"
msgstr "收集資產資訊"

#: assets/tasks/gather_facts.py:25
msgid ""
"When clicking 'Refresh hardware info' in 'Console - Asset Details - Basic' this task \n"
"        will be executed"
msgstr "當在控制台資產詳情-基本設置點擊更新硬體信息執行該任務"

#: assets/tasks/gather_facts.py:44
msgid "Update assets hardware info: "
msgstr "更新資產硬體資訊"

#: assets/tasks/gather_facts.py:52
msgid "Update node asset hardware information: "
msgstr "更新節點資產硬體資訊: "

#: assets/tasks/nodes_amount.py:16
msgid "Check the amount of assets under the node"
msgstr "檢查節點下資產數量"

#: assets/tasks/nodes_amount.py:18
msgid ""
"Manually verifying asset quantities updates the asset count for nodes under the \n"
"        current organization. This task will be called in the following two cases: when updating \n"
"        nodes and when the number of nodes exceeds 100"
msgstr "手動校對資產數量更新當前組織下的節點資產數量；更新節點時，當節點數量超過100時，會調用該任務"

#: assets/tasks/nodes_amount.py:34
msgid ""
"The task of self-checking is already running and cannot be started "
"repeatedly"
msgstr "自檢程序已經在運行，不能重複啟動"

#: assets/tasks/nodes_amount.py:40
msgid "Periodic check the amount of assets under the node"
msgstr "週期性檢查節點下資產數量"

#: assets/tasks/nodes_amount.py:42
msgid ""
"Schedule the check_node_assets_amount_task to periodically update the asset count of \n"
"        all nodes under all organizations"
msgstr "定時調用check_node_assets_amount_task任務，更新所有組織下所有節點的資產數量"

#: assets/tasks/ping.py:20 assets/tasks/ping.py:30
msgid "Test assets connectivity"
msgstr "測試資產可連接性"

#: assets/tasks/ping.py:24
msgid ""
"When clicking 'Test Asset Connectivity' in 'Asset Details - Basic Settings' "
"this task will be executed"
msgstr "當資產詳情-基本設置點擊測試資產可連接性時，執行該任務"

#: assets/tasks/ping.py:46
msgid "Test if the assets under the node are connectable "
msgstr "測試節點下資產是否可連接"

#: assets/tasks/ping_gateway.py:19 assets/tasks/ping_gateway.py:29
#: assets/tasks/ping_gateway.py:38
msgid "Test gateways connectivity"
msgstr "測試網關可連接性"

#: assets/tasks/ping_gateway.py:23
msgid ""
"When clicking 'Test Connection' in 'Domain Details - Gateway' this task will"
" be executed"
msgstr "當在網域詳情-網關-測試連接時，執行該任務"

#: assets/tasks/utils.py:16
msgid "Asset has been disabled, skipped: {}"
msgstr "資產已經被禁用, 跳過: {}"

#: assets/tasks/utils.py:20
msgid "Asset may not be support ansible, skipped: {}"
msgstr "資產或許不支持ansible, 跳過: {}"

#: assets/tasks/utils.py:38
msgid "For security, do not push user {}"
msgstr "為了安全，禁止推送用戶 {}"

#: assets/tasks/utils.py:54
msgid "No assets matched, stop task"
msgstr "沒有匹配到資產，結束任務"

#: audits/apps.py:9
msgid "App Audits"
msgstr "日志审计"

#: audits/backends/db.py:17
msgid ""
"The text content is too long. Use Elasticsearch to store operation logs"
msgstr "文字內容太長。請使用 Elasticsearch 儲存操作日誌"

#: audits/backends/db.py:78
msgid "labels"
msgstr "標籤"

#: audits/backends/db.py:79
msgid "operate_log_id"
msgstr "Action日誌ID"

#: audits/backends/db.py:111 ops/models/variable.py:19
msgid "Tips"
msgstr "提示"

#: audits/const.py:12
msgid "Mkdir"
msgstr "創建目錄"

#: audits/const.py:13
msgid "Rmdir"
msgstr "刪除目錄"

#: audits/const.py:14 audits/const.py:25
#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:65
#: rbac/tree.py:270
msgid "Delete"
msgstr "刪除"

#: audits/const.py:15
msgid "Upload"
msgstr "上傳"

#: audits/const.py:16
msgid "Rename"
msgstr "重命名"

#: audits/const.py:17
msgid "Symlink"
msgstr "建立軟連結"

#: audits/const.py:18 audits/const.py:28
#: ops/templates/ops/celery_task_log.html:86
#: terminal/api/session/session.py:154
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: audits/const.py:19
msgid "Rename dir"
msgstr "映射目錄"

#: audits/const.py:23 rbac/tree.py:268 terminal/api/session/session.py:284
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_warning.html:18
#: terminal/templates/terminal/_msg_session_sharing.html:10
#: xpack/plugins/cloud/manager.py:94
msgid "View"
msgstr "查看"

#: audits/const.py:26
#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:22
#: rbac/tree.py:267
msgid "Create"
msgstr "創建"

#: audits/const.py:29
msgid "Connect"
msgstr "連接"

#: audits/const.py:30 authentication/templates/authentication/login.html:329
#: authentication/templates/authentication/login.html:401
#: templates/_header_bar.html:101
msgid "Login"
msgstr "登錄"

#: audits/const.py:35 rbac/tree.py:56
msgid "Notifications"
msgstr "通知"

#: audits/const.py:37 tickets/const.py:45
msgid "Approve"
msgstr "同意"

#: audits/const.py:41 ops/models/celery.py:85
#: terminal/models/session/sharing.py:128 tickets/const.py:25
#: xpack/plugins/cloud/const.py:67
msgid "Finished"
msgstr "結束"

#: audits/const.py:46 settings/serializers/terminal.py:6
#: terminal/models/applet/host.py:26 terminal/models/component/terminal.py:185
#: terminal/models/virtualapp/provider.py:14
#: terminal/serializers/session.py:57 terminal/serializers/session.py:113
msgid "Terminal"
msgstr "終端"

#: audits/const.py:51 audits/models.py:133
msgid "Operate log"
msgstr "操作日誌"

#: audits/const.py:52
msgid "Session log"
msgstr "會話日誌"

#: audits/const.py:53
msgid "Login log"
msgstr "登錄日誌"

#: audits/const.py:54 rbac/tree.py:64 terminal/models/applet/host.py:144
#: terminal/models/component/task.py:22
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account.py:77
msgid "Task"
msgstr "任務"

#: audits/const.py:60
msgid "-"
msgstr "-"

#: audits/handler.py:128
msgid "Yes"
msgstr "是"

#: audits/models.py:48
msgid "Job audit log"
msgstr "作業審計"

#: audits/models.py:57 audits/models.py:101 audits/models.py:176
#: audits/models.py:309 terminal/models/session/session.py:41
#: terminal/models/session/sharing.py:113
msgid "Remote addr"
msgstr "遠端地址"

#: audits/models.py:62 audits/serializers.py:62
msgid "Operate"
msgstr "操作"

#: audits/models.py:64
msgid "Filename"
msgstr "檔案名"

#: audits/models.py:67
msgid "Can Download"
msgstr "可下载"

#: audits/models.py:68 terminal/backends/command/models.py:21
#: terminal/models/session/replay.py:9 terminal/models/session/sharing.py:20
#: terminal/models/session/sharing.py:95 terminal/serializers/command.py:19
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_alert.html:10
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_warning.html:17
#: tickets/models/ticket/command_confirm.py:16
msgid "Session"
msgstr "會話"

#: audits/models.py:71
msgid "File transfer log"
msgstr "文件管理"

#: audits/models.py:95 audits/serializers.py:110
msgid "Resource Type"
msgstr "資源類型"

#: audits/models.py:96 audits/models.py:99 audits/models.py:145
#: audits/serializers.py:109 labels/serializers.py:46
msgid "Resource"
msgstr "資源"

#: audits/models.py:102 audits/models.py:148 audits/models.py:178
#: audits/models.py:314 audits/serializers.py:230
#: terminal/serializers/command.py:75
msgid "Datetime"
msgstr "日期"

#: audits/models.py:141
msgid "Activity type"
msgstr "活動類型"

#: audits/models.py:154
msgid "Detail ID"
msgstr "詳情 ID"

#: audits/models.py:158
msgid "Activity log"
msgstr "活動日誌"

#: audits/models.py:174
msgid "Change by"
msgstr "修改者"

#: audits/models.py:184
msgid "Password change log"
msgstr "改密日誌"

#: audits/models.py:191 audits/models.py:268
msgid "Login type"
msgstr "登錄方式"

#: audits/models.py:193 audits/models.py:264
#: tickets/models/ticket/login_confirm.py:12
msgid "Login IP"
msgstr "登錄 IP"

#: audits/models.py:201 audits/serializers.py:76
#: authentication/templates/authentication/_mfa_confirm_modal.html:14
#: users/forms/profile.py:64 users/models/user/__init__.py:82
#: users/serializers/profile.py:71
msgid "MFA"
msgstr "MFA"

#: audits/models.py:204 terminal/models/session/sharing.py:125
#: xpack/plugins/cloud/manager.py:180 xpack/plugins/cloud/models.py:231
msgid "Reason"
msgstr "原因"

#: audits/models.py:211
#: authentication/templates/authentication/_msg_different_city.html:10
#: tickets/models/ticket/login_confirm.py:14
msgid "Login Date"
msgstr "登录日期"

#: audits/models.py:213 audits/models.py:269
msgid "Auth backend"
msgstr "认证代币"

#: audits/models.py:257
msgid "User login log"
msgstr "用戶登錄日誌"

#: audits/models.py:265
msgid "Session key"
msgstr "會話標識"

#: audits/models.py:270
msgid "Login date"
msgstr "登录日期"

#: audits/models.py:301
msgid "User session"
msgstr "用戶會話"

#: audits/models.py:303
msgid "Offline user session"
msgstr "下線用戶會話"

#: audits/models.py:310
msgid "Application"
msgstr "應用"

#: audits/models.py:311
msgid "Application ID"
msgstr "應用 ID"

#: audits/serializers.py:33 ops/models/adhoc.py:24 ops/models/base.py:16
#: ops/models/base.py:53 ops/models/celery.py:87 ops/models/job.py:154
#: ops/models/job.py:237 ops/models/playbook.py:30 ops/models/variable.py:17
#: terminal/models/session/sharing.py:25
msgid "Creator"
msgstr "創建者"

#: audits/serializers.py:40 ops/serializers/celery.py:33
msgid "Execution cycle"
msgstr "週期性Action"

#: audits/serializers.py:93
msgid "Reason display"
msgstr "原因描述"

#: audits/serializers.py:94 audits/serializers.py:208
msgid "Auth backend display"
msgstr "认证代币描述"

#: audits/serializers.py:158
#, python-format
msgid "%s %s this resource"
msgstr "用户 %s %s 了当前资源"

#: audits/serializers.py:196 authentication/models/connection_token.py:53
#: authentication/models/temp_token.py:13 perms/models/asset_permission.py:80
#: tickets/models/ticket/apply_application.py:31
#: tickets/models/ticket/apply_asset.py:21 users/models/user/__init__.py:101
msgid "Date expired"
msgstr "失效日期"

#: audits/serializers.py:227 terminal/models/component/terminal.py:91
#: terminal/serializers/command.py:76
msgid "Remote Address"
msgstr "遠端地址"

#: audits/signal_handlers/activity_log.py:27
#, python-format
msgid "User %s use account %s login asset %s"
msgstr "用戶 %s 使用帳號 %s 登錄資產 %s"

#: audits/signal_handlers/activity_log.py:35
#, python-format
msgid "User %s login system %s"
msgstr "用戶 %s 登錄系統 %s"

#: audits/signal_handlers/activity_log.py:65
#, python-format
msgid "User %s perform a task for this resource: %s"
msgstr "用戶 %s 在當前資源， 執行了任務 (%s)"

#: audits/signal_handlers/login_log.py:33
msgid "SSH Key"
msgstr "SSH 金鑰"

#: audits/signal_handlers/login_log.py:35 settings/serializers/auth/sso.py:13
msgid "SSO"
msgstr "SSO"

#: audits/signal_handlers/login_log.py:36
msgid "Auth Token"
msgstr "認證令牌"

#: audits/signal_handlers/login_log.py:37 authentication/notifications.py:73
#: authentication/views/login.py:79 notifications/backends/__init__.py:11
#: settings/serializers/auth/wecom.py:11 settings/serializers/auth/wecom.py:16
#: users/models/user/__init__.py:125 users/models/user/_source.py:19
msgid "WeCom"
msgstr "企業微信"

#: audits/signal_handlers/login_log.py:38 authentication/views/feishu.py:97
#: authentication/views/login.py:91 notifications/backends/__init__.py:14
#: settings/serializers/auth/feishu.py:12
#: settings/serializers/auth/feishu.py:14 users/models/user/__init__.py:131
#: users/models/user/_source.py:21
msgid "FeiShu"
msgstr "飛書"

#: audits/signal_handlers/login_log.py:40 authentication/views/login.py:103
#: authentication/views/slack.py:79 notifications/backends/__init__.py:16
#: settings/serializers/auth/slack.py:11 settings/serializers/auth/slack.py:13
#: users/models/user/__init__.py:137 users/models/user/_source.py:23
msgid "Slack"
msgstr "Slack"

#: audits/signal_handlers/login_log.py:41 authentication/views/dingtalk.py:151
#: authentication/views/login.py:85 notifications/backends/__init__.py:12
#: settings/serializers/auth/dingtalk.py:11 users/models/user/__init__.py:128
#: users/models/user/_source.py:20
msgid "DingTalk"
msgstr "釘釘"

#: audits/signal_handlers/login_log.py:42
#: authentication/models/temp_token.py:16
msgid "Temporary token"
msgstr "臨時密碼"

#: audits/signal_handlers/login_log.py:43 authentication/views/login.py:109
#: settings/serializers/auth/passkey.py:8
#: settings/serializers/auth/passkey.py:11
msgid "Passkey"
msgstr "Passkey"

#: audits/tasks.py:132
msgid "Clean audits session task log"
msgstr "清理資產審計會話任務日誌"

#: audits/tasks.py:134
msgid ""
"Since the system generates login logs, operation logs, file upload logs, activity \n"
"        logs, Celery execution logs, session recordings, command records, and password change \n"
"        logs, it will perform cleanup of records that exceed the time limit according to the \n"
"        'Tasks - Regular clean-up' in the system settings at 2 a.m daily"
msgstr ""
"由於系統會產生登錄日誌、操作日誌、文件上傳日誌、活動日誌、celery執行日誌、會話錄像和命令記錄、改密日誌，系統會根據系統設置-"
"任務列表定期清理配置，對於超出時間的，將於每天凌晨2點進行清理"

#: audits/tasks.py:154
msgid "Upload FTP file to external storage"
msgstr "上傳 FTP 文件到外部儲存"

#: audits/tasks.py:156
msgid ""
"If SERVER_REPLAY_STORAGE is configured, files uploaded through file management will be \n"
"        synchronized to external storage"
msgstr "如果設定了SERVER_REPLAY_STORAGE，將通過文件管理上傳的文件同步到外部儲存"

#: authentication/api/access_key.py:39
msgid "Access keys can be created at most 10"
msgstr "最多可以創建10個訪問金鑰"

#: authentication/api/common.py:34 settings/serializers/auth/sms.py:122
#, python-format
msgid "The value in the parameter must contain %s"
msgstr "參數中的值必須包含 %s"

#: authentication/api/confirm.py:50
msgid "This action require verify your MFA"
msgstr "該操作需要驗證您的 MFA, 請先開啟並配置"

#: authentication/api/connection_token.py:304
msgid "Reusable connection token is not allowed, global setting not enabled"
msgstr "不允許使用可重複使用的連接令牌，未啟用全局設置"

#: authentication/api/connection_token.py:424
msgid "Anonymous account is not supported for this asset"
msgstr "匿名帳號不支持當前資產"

#: authentication/api/connection_token.py:454
msgid "Permission expired"
msgstr "授權已過期"

#: authentication/api/connection_token.py:487
msgid "ACL action is reject: {}({})"
msgstr "ACL 動作是拒絕: {}({})"

#: authentication/api/connection_token.py:491
msgid "ACL action is review"
msgstr "ACL 動作是覆核"

#: authentication/api/connection_token.py:501
msgid "ACL action is face verify"
msgstr "ACL Action 係人臉驗證"

#: authentication/api/connection_token.py:506
msgid "ACL action not supported for this asset"
msgstr "資產登錄規則不支持當前資產"

#: authentication/api/connection_token.py:513
msgid "ACL action is face online"
msgstr "ACL Action 係人臉在線"

#: authentication/api/connection_token.py:532
msgid "No available face feature"
msgstr "沒有可用的人臉特徵"

#: authentication/api/face.py:100 authentication/mfa/face.py:21
#: authentication/mfa/face.py:23 users/views/profile/face.py:72
msgid "Facial comparison failed"
msgstr "臉部比對失敗"

#: authentication/api/mfa.py:61
msgid "Current user not support mfa type: {}"
msgstr "當前用戶不支持 MFA 類型: {}"

#: authentication/api/password.py:34 terminal/api/session/session.py:337
#: users/views/profile/reset.py:63
msgid "User does not exist: {}"
msgstr "用戶不存在: {}"

#: authentication/api/password.py:34 users/views/profile/reset.py:166
msgid "No user matched"
msgstr "沒有匹配到用戶"

#: authentication/api/password.py:38
msgid ""
"The user is from {}, please go to the corresponding system to change the "
"password"
msgstr "用戶來自 {} 請去相應系統修改密碼"

#: authentication/api/password.py:69
#: authentication/templates/authentication/login.html:393
#: users/templates/users/forgot_password.html:41
#: users/templates/users/forgot_password.html:42
#: users/templates/users/forgot_password_previewing.html:13
#: users/templates/users/forgot_password_previewing.html:14
msgid "Forgot password"
msgstr "忘記密碼"

#: authentication/apps.py:7
msgid "App Authentication"
msgstr "身份验证管理"

#: authentication/backends/custom.py:60
#: authentication/backends/oauth2/backends.py:158
msgid "User invalid, disabled or expired"
msgstr "用戶無效，已禁用或已過期"

#: authentication/backends/drf.py:60
msgid "Invalid token header. No credentials provided."
msgstr "無效的令牌頭。沒有提供任何憑據。"

#: authentication/backends/drf.py:63
msgid "Invalid token header. Sign string should not contain spaces."
msgstr "無效的令牌頭。符號字串不應包含空格。"

#: authentication/backends/drf.py:69
msgid ""
"Invalid token header. Sign string should not contain invalid characters."
msgstr "無效的令牌頭。符號字串不應包含無效字元。"

#: authentication/backends/drf.py:82
msgid "Invalid token or cache refreshed."
msgstr "刷新的令牌或快取無效。"

#: authentication/backends/oidc/views.py:175
msgid "OpenID Error"
msgstr "OpenID 錯誤"

#: authentication/backends/oidc/views.py:176
#: authentication/backends/saml2/views.py:283
msgid "Please check if a user with the same username or email already exists"
msgstr "請檢查是否已經存在相同用戶名或電子郵箱的用戶"

#: authentication/backends/passkey/api.py:37
msgid "Only register passkey for local user"
msgstr "僅為本地用戶註冊金鑰"

#: authentication/backends/passkey/api.py:65
msgid "Auth failed"
msgstr "認證失敗"

#: authentication/backends/passkey/fido.py:151
msgid "This key is not registered"
msgstr "此金鑰未註冊"

#: authentication/backends/passkey/models.py:13
msgid "Added on"
msgstr "附加"

#: authentication/backends/passkey/models.py:15
msgid "Credential ID"
msgstr "憑證 ID"

#: authentication/backends/saml2/views.py:282
msgid "SAML2 Error"
msgstr "SAML2 錯誤"

#: authentication/confirm/password.py:17
msgid "Authentication failed password incorrect"
msgstr "認證失敗 (使用者名稱或密碼不正確)"

#: authentication/confirm/relogin.py:11
msgid "Login time has exceeded {} minutes, please login again"
msgstr "登錄時長已超過 {} 分鐘，請重新登入"

#: authentication/const.py:32
msgid "OTP"
msgstr "虛擬 MFA"

#: authentication/const.py:33 authentication/serializers/password_mfa.py:16
#: authentication/serializers/password_mfa.py:24
#: settings/serializers/auth/sms.py:18 settings/serializers/auth/sms.py:36
#: users/forms/profile.py:104 users/forms/profile.py:111
#: users/templates/users/forgot_password.html:157
#: users/views/profile/reset.py:100
msgid "SMS"
msgstr "簡訊"

#: authentication/const.py:34
msgid "Face Recognition"
msgstr "臉部辨識"

#: authentication/const.py:35 settings/serializers/auth/radius.py:14
#: settings/serializers/auth/radius.py:16
msgid "Radius"
msgstr "Radius"

#: authentication/const.py:36
msgid "Custom"
msgstr "自定義"

#: authentication/errors/const.py:18
msgid "Username/password check failed"
msgstr "使用者名稱/密碼 校驗失敗"

#: authentication/errors/const.py:19
msgid "Password decrypt failed"
msgstr "密碼解密失敗"

#: authentication/errors/const.py:20
msgid "MFA failed"
msgstr "MFA 校驗失敗"

#: authentication/errors/const.py:21
msgid "MFA unset"
msgstr "MFA 沒有設定"

#: authentication/errors/const.py:22
msgid "Username does not exist"
msgstr "使用者名稱不存在"

#: authentication/errors/const.py:24
msgid "Disabled or expired"
msgstr "禁用或失效"

#: authentication/errors/const.py:25
msgid "This account is inactive."
msgstr "此帳號已禁用"

#: authentication/errors/const.py:26
msgid "This account is expired"
msgstr "此帳號已過期"

#: authentication/errors/const.py:27
msgid "Auth backend not match"
msgstr "沒有匹配到認證後端"

#: authentication/errors/const.py:28
msgid "ACL is not allowed"
msgstr "登錄訪問控制不被允許"

#: authentication/errors/const.py:29
msgid "Only local users are allowed"
msgstr "僅允許本地用戶"

#: authentication/errors/const.py:39
msgid "No session found, check your cookie"
msgstr "會話已變更，刷新頁面"

#: authentication/errors/const.py:41
#, python-brace-format
msgid ""
"The username or password you entered is incorrect, please enter it again. "
"You can also try {times_try} times (The account will be temporarily locked "
"for {block_time} minutes)"
msgstr ""
"您輸入的使用者名稱或密碼不正確，請重新輸入。 您還可以嘗試 {times_try} 次 (帳號將被臨時 鎖定 {block_time} 分鐘)"

#: authentication/errors/const.py:47 authentication/errors/const.py:55
msgid ""
"The account has been locked (please contact admin to unlock it or try again "
"after {} minutes)"
msgstr "帳號已被鎖定 (請聯絡管理員解鎖或{}分鐘後重試)"

#: authentication/errors/const.py:51
msgid ""
"The address has been locked (please contact admin to unlock it or try again "
"after {} minutes)"
msgstr "IP 已被鎖定 (請聯絡管理員解鎖或 {} 分鐘後重試)"

#: authentication/errors/const.py:59
#, python-brace-format
msgid ""
"{error}, You can also try {times_try} times (The account will be temporarily"
" locked for {block_time} minutes)"
msgstr "{error} 您還可以嘗試 {times_try} 次 (帳號將被臨時鎖定 {block_time} 分鐘)"

#: authentication/errors/const.py:63
msgid "MFA required"
msgstr "需要 MFA 認證"

#: authentication/errors/const.py:64
msgid "MFA not set, please set it first"
msgstr "MFA 沒有設置，請先完成設置"

#: authentication/errors/const.py:65
msgid "Login confirm required"
msgstr "需要登錄覆核"

#: authentication/errors/const.py:66
msgid "Wait login confirm ticket for accept"
msgstr "等待登錄覆核處理"

#: authentication/errors/const.py:67
msgid "Login confirm ticket was {}"
msgstr "登錄覆核: {}"

#: authentication/errors/failed.py:149
msgid "Current login is prohibited by ACL rules"
msgstr "目前登入ACL規則禁止登入"

#: authentication/errors/failed.py:154
msgid "Please enter MFA code"
msgstr "請輸入 MFA 驗證碼"

#: authentication/errors/failed.py:159
msgid "Please enter SMS code"
msgstr "請輸入簡訊驗證碼"

#: authentication/errors/failed.py:164 users/exceptions.py:14
msgid "Phone not set"
msgstr "手機號碼沒有設置"

#: authentication/errors/mfa.py:8
msgid "SSO auth closed"
msgstr "SSO 認證關閉了"

#: authentication/errors/mfa.py:18 authentication/views/wecom.py:47
msgid "WeCom is already bound"
msgstr "企業微信已經綁定"

#: authentication/errors/mfa.py:23 authentication/views/wecom.py:144
#: authentication/views/wecom.py:186
msgid "WeCom is not bound"
msgstr "沒有綁定企業微信"

#: authentication/errors/mfa.py:28 authentication/views/dingtalk.py:205
#: authentication/views/dingtalk.py:247
msgid "DingTalk is not bound"
msgstr "釘釘沒有綁定"

#: authentication/errors/mfa.py:33 authentication/views/feishu.py:132
msgid "FeiShu is not bound"
msgstr "沒有綁定飛書"

#: authentication/errors/mfa.py:38 authentication/views/lark.py:48
msgid "Lark is not bound"
msgstr "Lark 沒有綁定"

#: authentication/errors/mfa.py:43 authentication/views/slack.py:121
msgid "Slack is not bound"
msgstr "Slack 沒有綁定"

#: authentication/errors/mfa.py:48
msgid "Your password is invalid"
msgstr "您的密碼無效"

#: authentication/errors/mfa.py:53
#, python-format
msgid "Please wait for %s seconds before retry"
msgstr "請在 %s 秒後重試"

#: authentication/errors/redirect.py:85 authentication/mixins.py:327
msgid "Your password is too simple, please change it for security"
msgstr "你的密碼過於簡單，為了安全，請修改"

#: authentication/errors/redirect.py:93 authentication/mixins.py:336
msgid "You should to change your password before login"
msgstr "登錄完成前，請先修改密碼"

#: authentication/errors/redirect.py:101 authentication/mixins.py:345
msgid "Your password has expired, please reset before logging in"
msgstr "您的密碼已過期，先修改再登錄"

#: authentication/forms.py:34
msgid "Auto-login"
msgstr "自动登录"

#: authentication/forms.py:52
msgid "MFA Code"
msgstr "MFA 驗證碼"

#: authentication/forms.py:53
msgid "MFA type"
msgstr "MFA 類型"

#: authentication/forms.py:61
#: authentication/templates/authentication/_captcha_field.html:15
msgid "Captcha"
msgstr "驗證碼"

#: authentication/forms.py:66 users/forms/profile.py:28
msgid "MFA code"
msgstr "MFA 驗證碼"

#: authentication/forms.py:68
msgid "Dynamic code"
msgstr "動態碼"

#: authentication/mfa/base.py:8
msgid "Please input security code"
msgstr "請輸入動態安全碼"

#: authentication/mfa/base.py:27
msgid ""
"The two-factor code you entered has either already been used or has expired."
" Please request a new one."
msgstr "您輸入的雙重驗證碼已被使用或已過期。請申請新的雙重驗證碼。"

#: authentication/mfa/custom.py:21
msgid "MFA Custom code invalid"
msgstr "自訂 MFA 驗證碼校驗失敗"

#: authentication/mfa/custom.py:27
msgid "MFA custom verification code"
msgstr "自訂 MFA 驗證碼"

#: authentication/mfa/custom.py:57
msgid "MFA custom global enabled, cannot disable"
msgstr "自訂 MFA 全局開啟，無法被禁用"

#: authentication/mfa/face.py:55
msgid "Bind face to enable"
msgstr "綁定人臉特徵以啟用"

#: authentication/mfa/face.py:59
msgid "Unbind face to disable"
msgstr "解除綁定人臉特徵以禁用"

#: authentication/mfa/otp.py:7
msgid "OTP code invalid, or server time error"
msgstr "虛擬 MFA 驗證碼錯誤，或者伺服器端時間不對"

#: authentication/mfa/otp.py:13
msgid "OTP verification code"
msgstr "虛擬 MFA 驗證碼"

#: authentication/mfa/otp.py:48
msgid "Virtual OTP based MFA"
msgstr "虛擬 MFA(OTP)"

#: authentication/mfa/radius.py:8
msgid "Radius verify code invalid"
msgstr "Radius 校驗失敗"

#: authentication/mfa/radius.py:14
msgid "Radius verification code"
msgstr "Radius 動態安全碼"

#: authentication/mfa/radius.py:45
msgid "Radius global enabled, cannot disable"
msgstr "Radius MFA 全局開啟，無法被禁用"

#: authentication/mfa/sms.py:9
msgid "SMS verify code invalid"
msgstr "簡訊驗證碼校驗失敗"

#: authentication/mfa/sms.py:15
msgid "SMS verification code"
msgstr "簡訊驗證碼"

#: authentication/mfa/sms.py:64
msgid "Set phone number to enable"
msgstr "設置手機號碼啟用"

#: authentication/mfa/sms.py:68
msgid "Clear phone number to disable"
msgstr "清空手機號碼禁用"

#: authentication/middleware.py:95 settings/utils/ldap.py:691
msgid "Authentication failed (before login check failed): {}"
msgstr "認證失敗 (登錄前檢查失敗): {}"

#: authentication/mixins.py:83
msgid "User is invalid"
msgstr "無效的用戶"

#: authentication/mixins.py:98
msgid ""
"The administrator has enabled 'Only allow login from user source'. \n"
"            The current user source is {}. Please contact the administrator."
msgstr "管理員已開啟'僅允許從用戶來源登錄'，當前用戶來源為{}，請聯絡管理員。"

#: authentication/mixins.py:273
msgid "The MFA type ({}) is not enabled"
msgstr "該 MFA ({}) 方式沒有啟用"

#: authentication/mixins.py:315
msgid "Please change your password"
msgstr "請修改密碼"

#: authentication/models/connection_token.py:44
#: terminal/serializers/storage.py:114
msgid "Account name"
msgstr "帳號名稱"

#: authentication/models/connection_token.py:45
msgid "Input username"
msgstr "自訂使用者名稱"

#: authentication/models/connection_token.py:46
#: authentication/serializers/connection_token.py:18
msgid "Input secret"
msgstr "自訂密碼"

#: authentication/models/connection_token.py:47
#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:114
#: settings/serializers/msg.py:28 terminal/models/applet/applet.py:43
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:24
#: terminal/serializers/session.py:23 terminal/serializers/session.py:50
#: terminal/serializers/storage.py:71
msgid "Protocol"
msgstr "協議"

#: authentication/models/connection_token.py:48
msgid "Connect method"
msgstr "連接方式"

#: authentication/models/connection_token.py:50
msgid "User display"
msgstr "使用者名稱"

#: authentication/models/connection_token.py:51
msgid "Asset display"
msgstr "資產名稱"

#: authentication/models/connection_token.py:52
msgid "Reusable"
msgstr "可以重複使用"

#: authentication/models/connection_token.py:57
#: perms/models/asset_permission.py:83
msgid "From ticket"
msgstr "來自工單"

#: authentication/models/connection_token.py:59
msgid "Face monitor token"
msgstr "人臉監控令牌"

#: authentication/models/connection_token.py:70
msgid "Can expire connection token"
msgstr "可以失效連接令牌"

#: authentication/models/connection_token.py:71
msgid "Can reuse connection token"
msgstr "可以復用連接令牌"

#: authentication/models/connection_token.py:73
msgid "Connection token"
msgstr "連接令牌"

#: authentication/models/connection_token.py:148
msgid "Connection token inactive"
msgstr "連接令牌未啟用"

#: authentication/models/connection_token.py:152
msgid "Connection token expired at: {}"
msgstr "連接令牌過期: {}"

#: authentication/models/connection_token.py:155
#: terminal/serializers/session.py:95
msgid "No user or invalid user"
msgstr "沒有用戶或用戶失效"

#: authentication/models/connection_token.py:158
msgid "No asset or inactive asset"
msgstr "沒有資產或資產未啟用"

#: authentication/models/connection_token.py:307
msgid "Can view super connection token secret"
msgstr "可以查看超級連接令牌密文"

#: authentication/models/connection_token.py:309
msgid "Super connection token"
msgstr "超級連接令牌"

#: authentication/models/connection_token.py:326
msgid "Admin connection token"
msgstr "管理者連接令牌"

#: authentication/models/private_token.py:11
msgid "Private Token"
msgstr "私有令牌"

#: authentication/models/ssh_key.py:15 terminal/serializers/storage.py:146
#: users/models/user/__init__.py:89
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:214
msgid "Private key"
msgstr "ssh私鑰"

#: authentication/models/ssh_key.py:18 settings/serializers/terminal.py:34
#: users/forms/profile.py:175 users/models/user/__init__.py:92
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:211
msgid "Public key"
msgstr "SSH公鑰"

#: authentication/models/sso_token.py:15
msgid "Expired"
msgstr "過期時間"

#: authentication/models/sso_token.py:20
msgid "SSO token"
msgstr "SSO token"

#: authentication/models/temp_token.py:11
msgid "Verified"
msgstr "已校驗"

#: authentication/notifications.py:19
msgid "Different city login reminder"
msgstr "異地登錄提醒"

#: authentication/notifications.py:52
msgid "binding reminder"
msgstr "綁定提醒"

#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:116
msgid "Is builtin"
msgstr "內建的"

#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:120
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:127
#: ops/notifications.py:19 rbac/tree.py:60
msgid "Component"
msgstr "組件"

#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:136
#: perms/serializers/user_permission.py:28 xpack/plugins/cloud/models.py:389
msgid "Domain"
msgstr "網域"

#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:138
msgid "Expired now"
msgstr "立刻過期"

#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:171
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:25
msgid "Image name"
msgstr "鏡像名稱"

#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:172
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:27
msgid "Image port"
msgstr "鏡像埠"

#: authentication/serializers/connect_token_secret.py:173
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:26
msgid "Image protocol"
msgstr "鏡像協議"

#: authentication/serializers/connection_token.py:16
msgid "Expired time"
msgstr "過期時間"

#: authentication/serializers/connection_token.py:20
msgid "Ticket info"
msgstr "工單資訊"

#: authentication/serializers/connection_token.py:21
#: perms/models/asset_permission.py:77
#: tickets/models/ticket/apply_application.py:28
#: tickets/models/ticket/apply_asset.py:19
msgid "Actions"
msgstr "動作"

#: authentication/serializers/connection_token.py:43
#: perms/serializers/permission.py:65 perms/serializers/permission.py:86
#: users/serializers/user.py:127 users/serializers/user.py:261
msgid "Is expired"
msgstr "已過期"

#: authentication/serializers/connection_token.py:44
#: orgs/mixins/serializers.py:26 rbac/serializers/rolebinding.py:27
msgid "Org name"
msgstr "組織名稱"

#: authentication/serializers/password_mfa.py:29
#: users/templates/users/forgot_password.html:153
msgid "The {} cannot be empty"
msgstr "{} 不能為空"

#: authentication/serializers/ssh_key.py:16
msgid "Automatically Generate Key Pair"
msgstr "自動創建密鑰對"

#: authentication/serializers/ssh_key.py:18
msgid "Import Existing Key Pair"
msgstr "導入已有密鑰對"

#: authentication/serializers/ssh_key.py:31
msgid "Create Type"
msgstr "創建類型"

#: authentication/serializers/ssh_key.py:33
msgid ""
"Please download the private key after creation. Each private key can only be"
" downloaded once"
msgstr "創建完成後請下載私鑰，每個私鑰僅有一次下載機會"

#: authentication/serializers/ssh_key.py:57 users/forms/profile.py:164
#: users/serializers/profile.py:134 users/serializers/profile.py:161
msgid "Not a valid ssh public key"
msgstr "SSH金鑰不合法"

#: authentication/serializers/token.py:92 perms/serializers/permission.py:64
#: perms/serializers/permission.py:87 users/serializers/user.py:128
#: users/serializers/user.py:258
msgid "Is valid"
msgstr "是否有效"

#: authentication/tasks.py:13
msgid "Clean expired session"
msgstr "清除過期會話"

#: authentication/tasks.py:15
msgid ""
"Since user logins create sessions, the system will clean up expired sessions"
" every 24 hours"
msgstr "由於用戶登錄系統會產生會話，系統每24小時清理已過期的會話"

#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:6
msgid "API key list"
msgstr "API Key列表"

#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:18
msgid "Using api key sign api header, every requests header difference"
msgstr "使用api key簽名請求頭，每個請求的頭部是不一樣的"

#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:19
msgid "docs"
msgstr "文件"

#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:48
msgid "Show"
msgstr "顯示"

#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:66
#: users/const.py:42 users/templates/users/user_verify_mfa.html:36
msgid "Disable"
msgstr "禁用"

#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:67
#: users/const.py:43 users/templates/users/mfa_setting.html:120
#: users/templates/users/mfa_setting.html:158
#: users/templates/users/mfa_setting.html:177
msgid "Enable"
msgstr "啟用"

#: authentication/templates/authentication/_access_key_modal.html:147
msgid "Delete success"
msgstr "刪除成功"

#: authentication/templates/authentication/_captcha_field.html:8
msgid "Play CAPTCHA as audio file"
msgstr "語言播放驗證碼"

#: authentication/templates/authentication/_mfa_confirm_modal.html:5
msgid "MFA confirm"
msgstr "MFA 認證校驗"

#: authentication/templates/authentication/_mfa_confirm_modal.html:17
msgid "Need MFA for view auth"
msgstr "需要 MFA 認證來查看帳號資訊"

#: authentication/templates/authentication/_mfa_confirm_modal.html:20
#: authentication/templates/authentication/auth_fail_flash_message_standalone.html:37
#: templates/_modal.html:23 templates/flash_message_standalone.html:37
#: users/templates/users/user_password_verify.html:20
msgid "Confirm"
msgstr "確認"

#: authentication/templates/authentication/_mfa_confirm_modal.html:25
msgid "Code error"
msgstr "代碼錯誤"

#: authentication/templates/authentication/_msg_different_city.html:3
#: authentication/templates/authentication/_msg_oauth_bind.html:3
#: authentication/templates/authentication/_msg_reset_password.html:3
#: authentication/templates/authentication/_msg_reset_password_code.html:9
#: jumpserver/conf.py:539
#: perms/templates/perms/_msg_item_permissions_expire.html:3
#: tickets/templates/tickets/approve_check_password.html:32
#: users/templates/users/_msg_account_expire_reminder.html:4
#: users/templates/users/_msg_password_expire_reminder.html:4
#: users/templates/users/_msg_reset_ssh_key.html:4
msgid "Hello"
msgstr "你好"

#: authentication/templates/authentication/_msg_different_city.html:6
msgid "Your account has remote login behavior, please pay attention"
msgstr "你的帳號存在異地登入行為，請關注。"

#: authentication/templates/authentication/_msg_different_city.html:14
msgid ""
"If you suspect that the login behavior is abnormal, please modify the "
"account password in time."
msgstr "若懷疑此次登錄行為異常，請及時修改帳號密碼"

#: authentication/templates/authentication/_msg_oauth_bind.html:6
msgid "Your account has just been bound to"
msgstr "您的帳戶剛剛綁定到"

#: authentication/templates/authentication/_msg_oauth_bind.html:11
#: notifications/notifications.py:202
#: settings/templates/ldap/_msg_import_ldap_user.html:3
msgid "Time"
msgstr "時間"

#: authentication/templates/authentication/_msg_oauth_bind.html:17
msgid "If the operation is not your own, unbind and change the password."
msgstr "如果操作不是您本人，請解綁並且修改密碼"

#: authentication/templates/authentication/_msg_reset_password.html:6
msgid ""
"Please click the link below to reset your password, if not your request, "
"concern your account security"
msgstr "請點擊下面連結重設密碼， 如果不是您申請的，請關注帳號安全"

#: authentication/templates/authentication/_msg_reset_password.html:10
msgid "Click here reset password"
msgstr "點擊這裡重設密碼"

#: authentication/templates/authentication/_msg_reset_password.html:15
#: users/templates/users/_msg_user_created.html:20
msgid "This link is valid for 1 hour. After it expires"
msgstr "這個連結有效期1小時, 超過時間您可以"

#: authentication/templates/authentication/_msg_reset_password.html:16
#: users/templates/users/_msg_user_created.html:21
msgid "request new one"
msgstr "重新申請"

#: authentication/templates/authentication/_msg_reset_password_code.html:12
#: terminal/models/session/sharing.py:27 terminal/models/session/sharing.py:97
#: terminal/templates/terminal/_msg_session_sharing.html:12
#: users/forms/profile.py:108 users/templates/users/forgot_password.html:98
msgid "Verify code"
msgstr "驗證碼"

#: authentication/templates/authentication/_msg_reset_password_code.html:15
msgid ""
"Copy the verification code to the Reset Password page to reset the password."
msgstr "將驗證碼複製到重設密碼頁面，重設密碼。"

#: authentication/templates/authentication/_msg_reset_password_code.html:18
msgid "The validity period of the verification code is one minute"
msgstr "驗證碼有效期為 1 分鐘"

#: authentication/templates/authentication/_msg_rest_password_success.html:5
msgid "Your password has just been successfully updated"
msgstr "你的密碼剛剛成功更新"

#: authentication/templates/authentication/_msg_rest_password_success.html:9
#: authentication/templates/authentication/_msg_rest_public_key_success.html:9
msgid "Browser"
msgstr "瀏覽器"

#: authentication/templates/authentication/_msg_rest_password_success.html:12
msgid ""
"If the password update was not initiated by you, your account may have "
"security issues"
msgstr "如果這次密碼更新不是由你發起的，那麼你的帳號可能存在安全問題"

#: authentication/templates/authentication/_msg_rest_password_success.html:13
#: authentication/templates/authentication/_msg_rest_public_key_success.html:13
msgid "If you have any questions, you can contact the administrator"
msgstr "如果有疑問或需求，請聯絡系統管理員"

#: authentication/templates/authentication/_msg_rest_public_key_success.html:5
msgid "Your public key has just been successfully updated"
msgstr "你的公鑰剛剛成功更新"

#: authentication/templates/authentication/_msg_rest_public_key_success.html:12
msgid ""
"If the public key update was not initiated by you, your account may have "
"security issues"
msgstr "如果這次公鑰更新不是由你發起的，那麼你的帳號可能存在安全問題"

#: authentication/templates/authentication/auth_fail_flash_message_standalone.html:28
#: templates/flash_message_standalone.html:28 tickets/const.py:18
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: authentication/templates/authentication/face_capture.html:14
msgid "Retry"
msgstr "重試"

#: authentication/templates/authentication/login.html:308
msgid ""
"Configuration file has problems and cannot be logged in. Please contact the "
"administrator or view latest docs"
msgstr "配置文件有問題，無法登錄，請聯絡管理員或查看最新文件"

#: authentication/templates/authentication/login.html:309
msgid "If you are administrator, you can update the config resolve it, set"
msgstr "如果你是管理員，可以更新配置文件解決，設置配置項"

#: authentication/templates/authentication/login.html:416
msgid "More login options"
msgstr "其他方式登錄"

#: authentication/templates/authentication/login_mfa.html:6
msgid "MFA Auth"
msgstr "MFA 多因子認證"

#: authentication/templates/authentication/login_mfa.html:19
#: users/templates/users/user_otp_check_password.html:12
#: users/templates/users/user_otp_enable_bind.html:24
#: users/templates/users/user_otp_enable_install_app.html:31
#: users/templates/users/user_verify_mfa.html:30
msgid "Next"
msgstr "下一步"

#: authentication/templates/authentication/login_mfa.html:22
msgid "Can't provide security? Please contact the administrator!"
msgstr "如果不能提供 MFA 驗證碼，請聯絡管理員!"

#: authentication/templates/authentication/login_wait_confirm.html:45
msgid "Refresh"
msgstr "刷新"

#: authentication/templates/authentication/login_wait_confirm.html:50
msgid "Copy link"
msgstr "複製連結"

#: authentication/templates/authentication/login_wait_confirm.html:55
msgid "Return"
msgstr "返回"

#: authentication/templates/authentication/login_wait_confirm.html:123
msgid "Copy success"
msgstr "複製成功"

#: authentication/templates/authentication/passkey.html:162
msgid ""
"This page is not served over HTTPS. Please use HTTPS to ensure security of "
"your credentials."
msgstr "本頁面未使用 HTTPS 協議，請使用 HTTPS 協議以確保您的憑據安全。"

#: authentication/templates/authentication/passkey.html:173
msgid "Do you want to retry ?"
msgstr "是否重試 ？"

#: authentication/utils.py:24 common/utils/ip/geoip/utils.py:24
#: xpack/plugins/cloud/const.py:33
msgid "LAN"
msgstr "區域網路"

#: authentication/views/base.py:71
#: perms/templates/perms/_msg_permed_items_expire.html:18
msgid "If you have any question, please contact the administrator"
msgstr "如果有疑問或需求，請聯絡系統管理員"

#: authentication/views/base.py:144
#, python-format
msgid "%s query user failed"
msgstr "%s 查詢用戶失敗"

#: authentication/views/base.py:152
#, python-format
msgid "The %s is already bound to another user"
msgstr "%s 已綁定到另一個用戶"

#: authentication/views/base.py:158
#, python-format
msgid "Binding %s successfully"
msgstr "綁定 %s 成功"

#: authentication/views/dingtalk.py:42
msgid "DingTalk Error, Please contact your system administrator"
msgstr "釘釘錯誤，請聯絡系統管理員"

#: authentication/views/dingtalk.py:45 authentication/views/dingtalk.py:204
msgid "DingTalk Error"
msgstr "釘釘錯誤"

#: authentication/views/dingtalk.py:53
msgid "DingTalk is already bound"
msgstr "釘釘已經綁定"

#: authentication/views/dingtalk.py:122
msgid "Invalid user_id"
msgstr "無效的 user_id"

#: authentication/views/dingtalk.py:138
msgid "DingTalk query user failed"
msgstr "釘釘查詢用戶失敗"

#: authentication/views/dingtalk.py:146
msgid "The DingTalk is already bound to another user"
msgstr "該釘釘已經綁定其他用戶"

#: authentication/views/dingtalk.py:152
msgid "Binding DingTalk successfully"
msgstr "綁定 釘釘 成功"

#: authentication/views/dingtalk.py:206 authentication/views/dingtalk.py:241
msgid "Failed to get user from DingTalk"
msgstr "從釘釘獲取用戶失敗"

#: authentication/views/dingtalk.py:248
msgid "Please login with a password and then bind the DingTalk"
msgstr "請使用密碼登錄，然後綁定釘釘"

#: authentication/views/feishu.py:43 authentication/views/feishu.py:131
msgid "FeiShu Error"
msgstr "飛書錯誤"

#: authentication/views/feishu.py:44
msgid "FeiShu is already bound"
msgstr "飛書已經綁定"

#: authentication/views/feishu.py:133
msgid "Failed to get user from FeiShu"
msgstr "從飛書獲取用戶失敗"

#: authentication/views/lark.py:19 authentication/views/lark.py:47
msgid "Lark Error"
msgstr "Lark 錯誤"

#: authentication/views/lark.py:20
msgid "Lark is already bound"
msgstr "Lark 已經綁定"

#: authentication/views/lark.py:49
msgid "Failed to get user from Lark"
msgstr "從 Lark 獲取用戶失敗"

#: authentication/views/login.py:219
msgid "Redirecting"
msgstr "跳轉中"

#: authentication/views/login.py:220
msgid "Redirecting to {} authentication"
msgstr "正在跳轉到 {} 認證"

#: authentication/views/login.py:247
msgid "Login timeout, please try again."
msgstr "登錄超時，請重新登入"

#: authentication/views/login.py:292
msgid "User email already exists ({})"
msgstr "用戶信箱已存在 ({})"

#: authentication/views/login.py:370
msgid ""
"Wait for <b>{}</b> confirm, You also can copy link to her/him <br/>\n"
"                  Don't close this page"
msgstr ""
"等待 <b>{}</b> 確認, 你也可以複製連結發給他/她 <br/>\n"
"                  不要關閉本頁面"

#: authentication/views/login.py:375
msgid "No ticket found"
msgstr "沒有發現工單"

#: authentication/views/login.py:411
msgid "Logout success"
msgstr "退出登錄成功"

#: authentication/views/login.py:412
msgid "Logout success, return login page"
msgstr "退出登錄成功，返回到登入頁面"

#: authentication/views/mixins.py:39
msgid ""
"For your safety, automatic redirection login is not supported on the client."
" If you need to open it in the client, please log in again"
msgstr "為了您的安全，客戶端不支持自動跳轉登錄。如果需要在客戶端中打開，請重新登錄"

#: authentication/views/slack.py:35 authentication/views/slack.py:120
msgid "Slack Error"
msgstr "Slack 錯誤"

#: authentication/views/slack.py:55
msgid "Slack is already bound"
msgstr "Slack 已經綁定"

#: authentication/views/slack.py:122
msgid "Failed to get user from Slack"
msgstr "從 Slack 獲取用戶失敗"

#: authentication/views/wecom.py:36
msgid "WeCom Error, Please contact your system administrator"
msgstr "企業微信錯誤，請聯絡系統管理員"

#: authentication/views/wecom.py:39 authentication/views/wecom.py:143
msgid "WeCom Error"
msgstr "企業微信錯誤"

#: authentication/views/wecom.py:103
msgid "Wecom"
msgstr "企業微信"

#: authentication/views/wecom.py:145 authentication/views/wecom.py:180
msgid "Failed to get user from WeCom"
msgstr "從企業微信獲取用戶失敗"

#: authentication/views/wecom.py:187
msgid "Please login with a password and then bind the WeCom"
msgstr "請使用密碼登錄，然後綁定企業微信"

#: common/api/action.py:57
msgid "Request file format may be wrong"
msgstr "上傳的檔案格式錯誤 或 其它類型資源的文件"

#: common/const/choices.py:41
msgid "China"
msgstr "中國"

#: common/const/choices.py:58
msgid "Manual"
msgstr "手動觸發"

#: common/const/choices.py:59
msgid "Timing"
msgstr "定時觸發"

#: common/const/choices.py:63
msgid "Ready"
msgstr "準備"

#: common/const/choices.py:65 ops/const.py:73
msgid "Running"
msgstr "運行中"

#: common/const/choices.py:69
msgid "Canceled"
msgstr "取消"

#: common/const/choices.py:114
msgid "Confirmed"
msgstr "確認"

#: common/const/choices.py:122 terminal/models/applet/applet.py:31
msgid "Community edition"
msgstr "社區版"

#: common/const/choices.py:123
msgid "Basic edition"
msgstr "企業基礎版"

#: common/const/choices.py:124
msgid "Standard edition"
msgstr "企業標準版"

#: common/const/choices.py:125
msgid "Professional edition"
msgstr "企業專業版"

#: common/const/choices.py:126
msgid "Ultimate edition"
msgstr "企業旗艦版"

#: common/const/common.py:5 xpack/plugins/cloud/manager.py:425
#, python-format
msgid "%(name)s was created successfully"
msgstr "%(name)s 創建成功"

#: common/const/common.py:6
#, python-format
msgid "%(name)s was updated successfully"
msgstr "%(name)s 更新成功"

#: common/db/encoder.py:11
msgid "gettext_lazy"
msgstr "gettext_lazy"

#: common/db/fields.py:106
msgid "Marshal dict data to char field"
msgstr "編碼 dict 為 char"

#: common/db/fields.py:110
msgid "Marshal dict data to text field"
msgstr "編碼 dict 為 text"

#: common/db/fields.py:122
msgid "Marshal list data to char field"
msgstr "編碼 list 為 char"

#: common/db/fields.py:126
msgid "Marshal list data to text field"
msgstr "編碼 list 為 text"

#: common/db/fields.py:130
msgid "Marshal data to char field"
msgstr "編碼數據為 char"

#: common/db/fields.py:134
msgid "Marshal data to text field"
msgstr "編碼數據為 text"

#: common/db/fields.py:167
msgid "Encrypt field using Secret Key"
msgstr "加密的欄位"

#: common/db/fields.py:578
msgid ""
"Invalid JSON data for JSONManyToManyField, should be like {'type': 'all'} or"
" {'type': 'ids', 'ids': []} or {'type': 'attrs', 'attrs': [{'name': 'ip', "
"'match': 'exact', 'value': '1.1.1.1'}}"
msgstr ""
"JSON 多對多欄位無效，應為 {'type': 'all'} 或 {'type': 'ids', 'ids': []} 或 {'type': "
"'attrs', 'attrs': [{'name': 'ip', 'match': 'exact', 'value': '1.1.1.1'}}"

#: common/db/fields.py:585
msgid "Invalid type, should be \"all\", \"ids\" or \"attrs\""
msgstr "無效類型，應為 all、ids 或 attrs"

#: common/db/fields.py:588
msgid "Invalid ids for ids, should be a list"
msgstr "無效的ID，應為列表"

#: common/db/fields.py:590 common/db/fields.py:595
#: common/serializers/fields.py:146 terminal/serializers/session.py:81
#: tickets/serializers/ticket/common.py:58
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:56
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:80
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:151
msgid "This field is required."
msgstr "該欄位是必填項。"

#: common/db/fields.py:593 common/db/fields.py:598
msgid "Invalid attrs, should be a list of dict"
msgstr "無效的屬性，應為dict列表"

#: common/db/fields.py:600
msgid "Invalid attrs, should be has name and value"
msgstr "無效屬性，應具有名稱和值"

#: common/db/mixins.py:32
msgid "is discard"
msgstr "忽略的"

#: common/db/mixins.py:33
msgid "discard time"
msgstr "忽略時間"

#: common/db/models.py:33 users/models/user/__init__.py:107
msgid "Updated by"
msgstr "最後更新者"

#: common/db/validators.py:9
msgid "Invalid port range, should be like and within {}-{}"
msgstr "無效的埠範圍，應該在 {}-{} 之內"

#: common/drf/exc_handlers.py:28
msgid "Object"
msgstr "對象"

#: common/drf/metadata.py:127
msgid "Org ID"
msgstr "組織 ID"

#: common/drf/parsers/base.py:21
msgid "The file content overflowed (The maximum length `{}` bytes)"
msgstr "文件內容太大 (最大長度 `{}` 位元組)"

#: common/drf/parsers/base.py:207
msgid "Parse file error: {}"
msgstr "解析文件錯誤: {}"

#: common/drf/parsers/excel.py:14
msgid "Invalid excel file"
msgstr "無效的 excel 文件"

#: common/drf/renders/base.py:138
msgid "Yes/No"
msgstr "是/否"

#: common/drf/renders/base.py:141
msgid "Text, max length {}"
msgstr "文字，最大長度 {}"

#: common/drf/renders/base.py:143
msgid "Long text, no length limit"
msgstr "長文字，無長度限制"

#: common/drf/renders/base.py:145
msgid "Number, min {} max {}"
msgstr "數字，最小 {} 最大 {}"

#: common/drf/renders/base.py:148
msgid "Datetime format {}"
msgstr "日期時間格式 {}"

#: common/drf/renders/base.py:154
msgid ""
"Choices, format name(value), name is optional for human read, value is "
"requisite, options {}"
msgstr "選項，格式: 名稱(值)，名稱是可選的，方便閱讀，值是必填的，可選項有 {}"

#: common/drf/renders/base.py:157
msgid "Choices, options {}"
msgstr "選項，可選項有 {}"

#: common/drf/renders/base.py:159
msgid "Phone number, format +8612345678901"
msgstr "手機號碼，格式 +8612345678901"

#: common/drf/renders/base.py:161
msgid "Label, format [\"key:value\"]"
msgstr "標籤，格式: [\"鍵:值\"]"

#: common/drf/renders/base.py:163
msgid ""
"Object, format name(id), name is optional for human read, id is requisite"
msgstr "關聯項，格式: 名稱(id), 名稱是可選的，方便閱讀，id 是必填的"

#: common/drf/renders/base.py:165
msgid "Object, format id"
msgstr "關聯項，格式是 id"

#: common/drf/renders/base.py:169
msgid ""
"Objects, format [\"name(id)\", ...], name is optional for human read, id is "
"requisite"
msgstr "多關聯項，格式: [\"名稱(id)\", ...], 名稱是可選的，方便閱讀，id 是必填的"

#: common/drf/renders/base.py:171
msgid "Labels, format [\"key:value\", ...], if label not exists, will create it"
msgstr "標籤，格式: [\"鍵:值\", ...], 如果標籤不存在，將創建它"

#: common/drf/renders/base.py:173
msgid "Objects, format [\"id\", ...]"
msgstr "多關聯項，格式是 [\"id\", ...]"

#: common/drf/renders/base.py:271
msgid ""
"{} - The encryption password has not been set - please go to personal "
"information -> file encryption password to set the encryption password"
msgstr "{} - 未設置加密密碼 - 請前往個人資訊 -> 文件加密密碼中設置加密密碼"

#: common/exceptions.py:15 xpack/plugins/cloud/ws.py:37
#, python-format
msgid "%s object does not exist."
msgstr "%s對象不存在"

#: common/exceptions.py:25
msgid "Someone else is doing this. Please wait for complete"
msgstr "其他人正在操作，請等待他人完成"

#: common/exceptions.py:30
msgid "Your request timeout"
msgstr "您的請求超時了"

#: common/exceptions.py:35
msgid "M2M reverse not allowed"
msgstr "多對多反向是不被允許的"

#: common/exceptions.py:41
msgid "Is referenced by other objects and cannot be deleted"
msgstr "被其他對象關聯，不能刪除"

#: common/exceptions.py:51
msgid "This action require confirm current user"
msgstr "此操作需要確認當前用戶"

#: common/exceptions.py:59
msgid "Unexpect error occur"
msgstr "發生意外錯誤"

#: common/plugins/es.py:35
msgid "Invalid elasticsearch config"
msgstr "無效的 Elasticsearch 配置"

#: common/plugins/es.py:40
msgid "Not Support Elasticsearch8"
msgstr "不支持 Elasticsearch8"

#: common/plugins/es.py:46
msgid ""
"Connection failed: Self-signed certificate used. Please check server "
"certificate configuration"
msgstr "連接失敗：使用了自簽名證書，請檢查伺服器證書配置"

#: common/sdk/im/exceptions.py:23
msgid "Network error, please contact system administrator"
msgstr "網路錯誤，請聯絡系統管理員"

#: common/sdk/im/slack/__init__.py:78
msgid "Unknown error occur"
msgstr "發生未知錯誤"

#: common/sdk/im/wecom/__init__.py:19
msgid "WeCom error, please contact system administrator"
msgstr "企業微信錯誤，請聯絡系統管理員"

#: common/sdk/sms/alibaba.py:56
msgid "Signature does not match"
msgstr "簽名不匹配"

#: common/sdk/sms/cmpp2.py:44
msgid "sp_id is 6 bits"
msgstr "SP_id 為6位"

#: common/sdk/sms/cmpp2.py:214
msgid "Failed to connect to the CMPP gateway server, err: {}"
msgstr "連接網關伺服器錯誤，錯誤：{}"

#: common/sdk/sms/custom_file.py:41
msgid "The custom sms file is invalid"
msgstr "自訂簡訊文件無效"

#: common/sdk/sms/custom_file.py:47
#, python-format
msgid "SMS sending failed[%s]: %s"
msgstr "簡訊發送失敗[%s]: %s"

#: common/sdk/sms/endpoint.py:16
msgid "Alibaba cloud"
msgstr "阿里雲"

#: common/sdk/sms/endpoint.py:17
msgid "Tencent cloud"
msgstr "騰訊雲"

#: common/sdk/sms/endpoint.py:18 xpack/plugins/cloud/const.py:13
msgid "Huawei Cloud"
msgstr "華為雲"

#: common/sdk/sms/endpoint.py:19
msgid "CMPP v2.0"
msgstr "CMPP v2.0"

#: common/sdk/sms/endpoint.py:21
msgid "Custom type (File)"
msgstr "自訂 (文件)"

#: common/sdk/sms/endpoint.py:32
msgid "SMS provider not support: {}"
msgstr "簡訊服務商不支持：{}"

#: common/sdk/sms/endpoint.py:54
msgid "SMS verification code signature or template invalid"
msgstr "簡訊驗證碼簽名或模板無效"

#: common/sdk/sms/exceptions.py:8
msgid "The verification code has expired. Please resend it"
msgstr "驗證碼已過期，請重新發送"

#: common/sdk/sms/exceptions.py:13
msgid "The verification code is incorrect"
msgstr "驗證碼錯誤"

#: common/sdk/sms/exceptions.py:18
msgid "Please wait {} seconds before sending"
msgstr "請在 {} 秒後發送"

#: common/serializers/common.py:90
msgid "Children"
msgstr "節點"

#: common/serializers/common.py:98
msgid "File"
msgstr "文件"

#: common/serializers/fields.py:139
msgid "Invalid data type"
msgstr "无效的数据"

#: common/serializers/fields.py:147
#, python-brace-format
msgid "Invalid pk \"{pk_value}\" - object does not exist."
msgstr "錯誤的 pk \"{pk_value}\" - 對象不存在"

#: common/serializers/fields.py:148
#, python-brace-format
msgid "Incorrect type. Expected pk value, received {data_type}."
msgstr "錯誤類型。期望 pk 值，收到 {data_type}。"

#: common/serializers/fields.py:222
msgid "Invalid data type, should be list"
msgstr "錯誤的數據類型，應該是列表"

#: common/serializers/fields.py:237
msgid "Invalid choice: {}"
msgstr "無效選項: {}"

#: common/serializers/mixin.py:451 terminal/models/applet/applet.py:45
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:29
msgid "Tags"
msgstr "標籤"

# msgid "Labels"
# msgstr "標籤管理"
#: common/tasks.py:32
msgid "Send email"
msgstr "發件郵件"

#: common/tasks.py:35
msgid "This task will be executed when sending email notifications"
msgstr "發送郵件消息時執行該任務"

#: common/tasks.py:65
msgid "Send email attachment"
msgstr "發送郵件附件"

#: common/tasks.py:68
msgid ""
"When an account password is changed or an account backup generates attachments, \n"
"        this task needs to be executed for sending emails and handling attachments"
msgstr "當帳號改密，帳號備份產生附件時，需對發送郵件及附件執行該任務"

#: common/tasks.py:94
msgid "Upload account backup to external storage"
msgstr "上傳會話錄像到外部存儲"

#: common/tasks.py:96
msgid ""
"When performing an account backup, this task needs to be executed to "
"external storage (SFTP)"
msgstr "當執行帳號備份時，需要到外部儲存（sftp），執行該任務"

#: common/utils/ip/geoip/utils.py:26
msgid "Invalid ip"
msgstr "無效 IP"

#: common/utils/ip/utils.py:98
msgid "Invalid address"
msgstr "無效地址"

#: common/utils/translate.py:46
#, python-format
msgid "Hello %s"
msgstr "你好 %s"

#: common/utils/verify_code.py:17
msgid "Send SMS code"
msgstr "傳簡訊驗證碼"

#: common/utils/verify_code.py:19
msgid ""
"When resetting a password, forgetting a password, or verifying MFA, this task needs to \n"
"        be executed to send SMS messages"
msgstr "當重置密碼、忘記密碼、驗證mfa時，需要發送短信，執行該任務"

#: common/validators.py:16
msgid "Special char not allowed"
msgstr "不能包含特殊字元"

#: common/validators.py:42
msgid "Should not contains special characters"
msgstr "不能包含特殊字元"

#: common/validators.py:47
msgid "The mobile phone number format is incorrect"
msgstr "手機號碼格式不正確"

#: common/views/msg.py:18
msgid "Not found the code"
msgstr "未找到 Code"

#: common/views/msg.py:22
msgid "The message code provided is invalid or has expired"
msgstr "提供的消息代碼無效或已過期"

#: jumpserver/conf.py:533
#, python-brace-format
msgid "The verification code is: {code}"
msgstr "驗證碼為: {code}"

#: jumpserver/conf.py:538
msgid "Create account successfully"
msgstr "創建帳號成功"

#: jumpserver/conf.py:540
msgid "Your account has been created successfully"
msgstr "你的帳號已創建成功"

#: jumpserver/context_processor.py:14
msgid "JumpServer - An open-source PAM"
msgstr "JumpServer 開源堡壘機"

#: jumpserver/views/celery_flower.py:22
msgid "<h1>Flower service unavailable, check it</h1>"
msgstr "Flower 服務不可用，請檢查"

#: jumpserver/views/other.py:28
msgid ""
"<div>Luna is a separately deployed program, you need to deploy Luna, koko, "
"configure nginx for url distribution,</div> </div>If you see this page, "
"prove that you are not accessing the nginx listening port. Good luck.</div>"
msgstr ""
"<div>Luna是單獨部署的一個程序，你需要部署luna，koko, "
"</div><div>如果你看到了這個頁面，證明你訪問的不是nginx監聽的埠，祝你好運</div>"

#: jumpserver/views/other.py:76
msgid "Websocket server run on port: {}, you should proxy it on nginx"
msgstr "Websocket 服務運行在埠: {}, 請檢查nginx是否代理是否設置"

#: jumpserver/views/other.py:90
msgid ""
"<div>Koko is a separately deployed program, you need to deploy Koko, "
"configure nginx for url distribution,</div> </div>If you see this page, "
"prove that you are not accessing the nginx listening port. Good luck.</div>"
msgstr ""
"<div>Koko是單獨部署的一個程序，你需要部署Koko, 並確保nginx配置轉發, "
"</div><div>如果你看到了這個頁面，證明你訪問的不是nginx監聽的埠，祝你好運</div>"

#: labels/apps.py:8
msgid "App Labels"
msgstr "標籤管理"

#: labels/models.py:15
msgid "Color"
msgstr "顏色"

#: labels/models.py:20 labels/models.py:39
msgid "Tag"
msgstr "標籤"

#: labels/models.py:43
msgid "Resource ID"
msgstr "資源 ID"

#: labels/models.py:49
msgid "Tagged resource"
msgstr "相關的資源"

#: labels/serializers.py:22
msgid "Resource count"
msgstr "資源數量"

#: labels/serializers.py:28
msgid "Cannot contain \":,\""
msgstr "不能包含\"：，\""

#: labels/serializers.py:43
msgid "Resource type"
msgstr "資源類型"

#: notifications/apps.py:7
msgid "App Notifications"
msgstr "通知管理"

#: notifications/backends/__init__.py:13
msgid "Site message"
msgstr "站內信"

#: notifications/models/notification.py:14
msgid "receive backend"
msgstr "消息後端"

#: notifications/models/notification.py:18
msgid "User message"
msgstr "用戶消息"

#: notifications/models/notification.py:21
msgid "{} subscription"
msgstr "{} 訂閱"

#: notifications/models/notification.py:34
msgid "System message"
msgstr "系統資訊"

#: notifications/notifications.py:46
msgid "Publish the station message"
msgstr "發布站內消息"

#: notifications/notifications.py:48
msgid ""
"This task needs to be executed for sending internal messages for system alerts, \n"
"        work orders, and other notifications"
msgstr "系統某些告警、工單等需要發送站內信時執行該任務"

#: ops/ansible/inventory.py:117 ops/models/job.py:68
msgid "No account available"
msgstr "無可用帳號"

#: ops/ansible/inventory.py:298
msgid "Ansible disabled"
msgstr "Ansible 已禁用"

#: ops/ansible/inventory.py:314
msgid "Skip hosts below:"
msgstr "跳過以下主機: "

#: ops/api/adhoc.py:32
msgid "Deleting other people's script is not allowed"
msgstr "不允許刪除別人的腳本"

#: ops/api/celery.py:66 ops/api/celery.py:81
msgid "Waiting task start"
msgstr "等待任務開始"

#: ops/api/celery.py:262
msgid "Task {} not found"
msgstr "任務 {} 不存在"

#: ops/api/celery.py:269
msgid "Task {} args or kwargs error"
msgstr "任務 {} 執行參數錯誤"

#: ops/api/job.py:68
#, python-brace-format
msgid ""
"Asset ({asset}) must have at least one of the following protocols added: "
"SSH, SFTP, or WinRM"
msgstr "资产({asset})至少要添加ssh,sftp,winrm其中一种协议"

#: ops/api/job.py:69
#, python-brace-format
msgid "Asset ({asset}) authorization is missing SSH, SFTP, or WinRM protocol"
msgstr "资产({asset})授权缺少ssh,sftp或winrm协议"

#: ops/api/job.py:70
#, python-brace-format
msgid "Asset ({asset}) authorization lacks upload permissions"
msgstr "资产({asset})授权缺少上传权限"

#: ops/api/job.py:158
msgid "Duplicate file exists"
msgstr "存在同名文件"

#: ops/api/job.py:163
#, python-brace-format
msgid ""
"File size exceeds maximum limit. Please select a file smaller than {limit}MB"
msgstr "檔案大小超過最大限制。請選擇小於 {limit}MB 的文件。"

#: ops/api/job.py:236
msgid ""
"The task is being created and cannot be interrupted. Please try again later."
msgstr "正在創建任務，無法中斷，請稍後重試。"

#: ops/api/playbook.py:49
msgid "Deleting other people's playbook is not allowed"
msgstr "不允許刪除他人的 playbook"

#: ops/api/playbook.py:55
msgid "Currently playbook is being used in a job"
msgstr "當前 playbook 正在作業中使用"

#: ops/api/playbook.py:128
msgid "Unsupported file content"
msgstr "不支持的文件內容"

#: ops/api/playbook.py:130 ops/api/playbook.py:176 ops/api/playbook.py:224
msgid "Invalid file path"
msgstr "無效的文件路徑"

#: ops/api/playbook.py:202
msgid "This file can not be rename"
msgstr "該文件不能重命名"

#: ops/api/playbook.py:221
msgid "File already exists"
msgstr "文件已存在"

#: ops/api/playbook.py:239
msgid "File key is required"
msgstr "文件金鑰該欄位是必填項。"

#: ops/api/playbook.py:242
msgid "This file can not be delete"
msgstr "無法刪除此文件"

#: ops/apps.py:9
msgid "App Ops"
msgstr "作業中心"

#: ops/const.py:6
msgid "Push"
msgstr "推送"

#: ops/const.py:7
msgid "Verify"
msgstr "校驗"

#: ops/const.py:8
msgid "Collect"
msgstr "收集"

#: ops/const.py:13
msgid "Append SSH KEY"
msgstr "追加"

#: ops/const.py:19
msgid "Custom password"
msgstr "自訂密碼"

#: ops/const.py:20
msgid "All assets use the same random password"
msgstr "隨機一個"

#: ops/const.py:21
msgid "All assets use different random password"
msgstr "各自隨機"

#: ops/const.py:33
msgid "Blank"
msgstr "空白"

#: ops/const.py:34
msgid "VCS"
msgstr "VCS"

#: ops/const.py:38 ops/models/adhoc.py:44 ops/models/variable.py:26
#: settings/serializers/feature.py:186
msgid "Adhoc"
msgstr "命令"

#: ops/const.py:39 ops/models/job.py:152 ops/models/playbook.py:89
#: ops/models/variable.py:23
msgid "Playbook"
msgstr "Playbook"

#: ops/const.py:40
msgid "Upload File"
msgstr "上傳"

#: ops/const.py:44
msgid "Privileged only"
msgstr "只限於特權帳號"

#: ops/const.py:45
msgid "Privileged first"
msgstr "特權帳號優先"

#: ops/const.py:50 ops/const.py:61
msgid "Shell"
msgstr "Shell"

#: ops/const.py:51 ops/const.py:62
msgid "Powershell"
msgstr "PowerShell"

#: ops/const.py:52 ops/const.py:63
msgid "Python"
msgstr "Python"

#: ops/const.py:53 ops/const.py:64
msgid "MySQL"
msgstr "MySQL"

#: ops/const.py:54 ops/const.py:66
msgid "PostgreSQL"
msgstr "PostgreSQL"

#: ops/const.py:55 ops/const.py:67
msgid "SQLServer"
msgstr "SQLServer"

#: ops/const.py:56 ops/const.py:69
msgid "Raw"
msgstr "Raw"

#: ops/const.py:57
msgid "HUAWEI"
msgstr "華為"

#: ops/const.py:65
msgid "MariaDB"
msgstr "MariaDB"

#: ops/const.py:68
msgid "Oracle"
msgstr "Oracle"

#: ops/const.py:75
msgid "Timeout"
msgstr "超時"

#: ops/const.py:82
msgid "Command execution disabled"
msgstr "命令執行禁用"

#: ops/const.py:86
msgctxt "scope"
msgid "Public"
msgstr "公有"

#: ops/const.py:87
msgid "Private"
msgstr "私有"

#: ops/const.py:91
msgid "Text"
msgstr "文本框"

#: ops/const.py:92
msgid "Select"
msgstr "選擇框"

#: ops/exception.py:6
msgid "no valid program entry found."
msgstr "沒有可用程序入口"

#: ops/mixin.py:34 ops/mixin.py:166 settings/serializers/auth/ldap.py:74
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:57
msgid "Periodic run"
msgstr "週期性執行"

#: ops/mixin.py:36 ops/mixin.py:113 ops/mixin.py:172
#: settings/serializers/auth/ldap.py:81
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:64
msgid "Interval"
msgstr "間隔"

#: ops/mixin.py:39 ops/mixin.py:111 ops/mixin.py:169
#: settings/serializers/auth/ldap.py:78
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:61
msgid "Crontab"
msgstr "Crontab"

#: ops/mixin.py:43 ops/mixin.py:177
msgid "Start Datetime"
msgstr "開始日期"

#: ops/mixin.py:45 ops/mixin.py:179
msgid "Datetime when the schedule should begin triggering the task to run"
msgstr "計劃應開始觸發任務運行的日期時間"

#: ops/mixin.py:49 ops/models/base.py:22 ops/serializers/job.py:19
msgid "Date last run"
msgstr "最後運行日期"

#: ops/mixin.py:183
msgid "Run period"
msgstr "執行週期"

#: ops/mixin.py:189
msgid "* Please enter a valid crontab expression"
msgstr "* 請輸入有效的 crontab 表達式"

#: ops/mixin.py:204 settings/serializers/auth/mixin.py:12
msgid "Require interval or crontab setting"
msgstr "需要週期或定期設定"

#: ops/models/adhoc.py:20
msgid "Pattern"
msgstr "模式"

#: ops/models/adhoc.py:22 ops/models/job.py:149
msgid "Module"
msgstr "模組"

#: ops/models/adhoc.py:23 ops/models/celery.py:82 ops/models/job.py:147
#: terminal/models/component/task.py:14
msgid "Args"
msgstr "參數"

#: ops/models/adhoc.py:26 ops/models/playbook.py:34
#: ops/serializers/mixin.py:10 rbac/models/role.py:31
#: rbac/models/rolebinding.py:46 rbac/serializers/role.py:12
#: settings/serializers/auth/oauth2.py:37
msgid "Scope"
msgstr "範圍"

# msgid "Creator"
# msgstr "創建者"
#: ops/models/base.py:19
msgid "Account policy"
msgstr "帳號策略"

#: ops/models/base.py:20
msgid "Last execution"
msgstr "最後執行"

#: ops/models/celery.py:16
msgid "Date last publish"
msgstr "發布日期"

#: ops/models/celery.py:71
msgid "Celery Task"
msgstr "Celery 任務"

#: ops/models/celery.py:74
msgid "Can view task monitor"
msgstr "可以查看任務監控"

#: ops/models/celery.py:83 terminal/models/component/task.py:15
msgid "Kwargs"
msgstr "其它參數"

#: ops/models/celery.py:88
msgid "Date published"
msgstr "發布日期"

#: ops/models/celery.py:124
msgid "Celery Task Execution"
msgstr "Celery 任務執行"

#: ops/models/job.py:150
msgid "Run dir"
msgstr "執行目錄"

#: ops/models/job.py:151
msgid "Timeout (Seconds)"
msgstr "超時時間 (秒)"

#: ops/models/job.py:157
msgid "Use Parameter Define"
msgstr "使用參數定義"

#: ops/models/job.py:158
msgid "Parameters define"
msgstr "參數定義"

#: ops/models/job.py:159
msgid "Periodic variable"
msgstr "週期執行變數"

#: ops/models/job.py:160
msgid "Run as"
msgstr "執行使用者"

#: ops/models/job.py:162
msgid "Run as policy"
msgstr "使用者策略"

#: ops/models/job.py:219 ops/models/variable.py:28 ops/serializers/job.py:111
#: terminal/notifications.py:182
msgid "Job"
msgstr "作業"

#: ops/models/job.py:242
msgid "Material"
msgstr "Material"

#: ops/models/job.py:244
msgid "Material Type"
msgstr "Material 類型"

#: ops/models/job.py:556
msgid "Job Execution"
msgstr "作業執行"

#: ops/models/playbook.py:33
msgid "CreateMethod"
msgstr "創建方式"

#: ops/models/playbook.py:35
msgid "VCS URL"
msgstr "VCS URL"

#: ops/models/variable.py:11 ops/serializers/variable.py:22
msgid "Variable name"
msgstr "變數名"

#: ops/models/variable.py:12 ops/serializers/variable.py:23
msgid ""
"The variable name used in the script will have a fixed prefix jms_ added to "
"the input variable name. For example, if the input variable name is name, "
"the resulting environment variable will be jms_name, and it can be "
"referenced in the script using {{ jms_name }}"
msgstr ""
"在腳本中使用的變量名稱，固定前綴為 jms_ + 輸入的變量名，例如變量名為 name，則最終生成的環境變量為 jms_name。在腳本中引用時使用 "
"{{ jms_name }}。"

#: ops/models/variable.py:16 ops/serializers/variable.py:32
msgid "Default Value"
msgstr "預設"

#: ops/models/variable.py:18
msgid "Variable type"
msgstr "變數類型"

#: ops/models/variable.py:21 ops/serializers/variable.py:35
msgid "ExtraVars"
msgstr "額外參數"

#: ops/models/variable.py:49 ops/serializers/adhoc.py:16
#: ops/serializers/job.py:23 ops/serializers/playbook.py:21
msgid "Variable"
msgstr "變數"

#: ops/notifications.py:20
msgid "Server performance"
msgstr "監控告警"

#: ops/notifications.py:26
msgid "Component health check warning"
msgstr "組件健康狀態檢查警告"

#: ops/notifications.py:71
#, python-brace-format
msgid "The component is offline: {name}"
msgstr "組件已離線: {name}"

#: ops/notifications.py:76
#, python-brace-format
msgid "Disk used more than {max_threshold}%: => {value}"
msgstr "硬碟使用率超過 {max_threshold}%: => {value}"

#: ops/notifications.py:81
#, python-brace-format
msgid "Memory used more than {max_threshold}%: => {value}"
msgstr "記憶體使用率超過 {max_threshold}%: => {value}"

#: ops/notifications.py:86
#, python-brace-format
msgid "CPU load more than {max_threshold}: => {value}"
msgstr "CPU 使用率超過 {max_threshold}: => {value}"

#: ops/serializers/celery.py:35
msgid "Next execution time"
msgstr "下次Action時間"

#: ops/serializers/job.py:17
msgid "Run on save"
msgstr "保存後執行"

#: ops/serializers/job.py:91
msgid "Job type"
msgstr "任務類型"

#: ops/serializers/job.py:94 terminal/serializers/session.py:58
msgid "Is finished"
msgstr "是否完成"

#: ops/serializers/job.py:108
msgid "Task id"
msgstr "任務 ID"

#: ops/serializers/job.py:117
msgid "You do not have permission for the current job."
msgstr "你沒有當前作業的權限。"

#: ops/serializers/variable.py:29
msgid "Variable Type"
msgstr "變量類型"

#: ops/serializers/variable.py:37
msgid ""
"Each item is on a separate line, with each line separated by a colon. The "
"part before the colon is the display content, and the part after the colon "
"is the value."
msgstr "每項單獨一行，每行可以用英文冒號分割前邊是顯示的內容後邊是值"

#: ops/tasks.py:54
msgid "Run ansible task"
msgstr "運行 Ansible 任務"

#: ops/tasks.py:57
msgid ""
"Execute scheduled adhoc and playbooks, periodically invoking the task for "
"execution"
msgstr "當執行定時的快捷命令，playbook，定時調用該任務執行"

#: ops/tasks.py:88
msgid "Run ansible task execution"
msgstr "開始執行 Ansible 任務"

#: ops/tasks.py:91
msgid "Execute the task when manually adhoc or playbooks"
msgstr "手動執行快捷命令，playbook時執行該任務"

#: ops/tasks.py:106
msgid "Clear celery periodic tasks"
msgstr "清理週期任務"

#: ops/tasks.py:108
msgid "At system startup, clean up celery tasks that no longer exist"
msgstr "系統啟動時，清理已經不存在的celery任務"

#: ops/tasks.py:132
msgid "Create or update periodic tasks"
msgstr "創建或更新週期任務"

#: ops/tasks.py:134
msgid ""
"With version iterations, new tasks may be added, or task names and execution times may \n"
"        be modified. Therefore, upon system startup, tasks will be registered or the parameters \n"
"        of scheduled tasks will be updated"
msgstr "隨著版本迭代，可能會新增任務或者修改任務的名稱，執行時間，所以在系統啟動時，將會註冊任務或者更新定時任務參數"

#: ops/tasks.py:147
msgid "Periodic check service performance"
msgstr "週期檢測服務性能"

#: ops/tasks.py:149
msgid ""
"Check every hour whether each component is offline and whether the CPU, memory, \n"
"        and disk usage exceed the thresholds, and send an alert message to the administrator"
msgstr "每小時檢測各組件是否離線，cpu，內存，硬碟使用率是否超過閾值，向管理人員發送消息預警"

#: ops/tasks.py:159
msgid "Clean up unexpected jobs"
msgstr "清理異常作業"

#: ops/tasks.py:161
msgid ""
"Due to exceptions caused by executing adhoc and playbooks in the Job Center, \n"
"        which result in the task status not being updated, the system will clean up abnormal jobs \n"
"        that have not been completed for more than 3 hours every hour and mark these tasks as \n"
"        failed"
msgstr ""
"由於作業中心執行快捷命令，playbook會產生異常，任務狀態未更新完成，系統將每小時執行清理超過3小時未完成的異常作業，並將任務標記為失敗"

#: ops/tasks.py:174
msgid "Clean job_execution db record"
msgstr "清理作業中心執行歷史"

#: ops/tasks.py:176
msgid ""
"Due to the execution of adhoc and playbooks in the Job Center, execution records will \n"
"        be generated. The system will clean up records that exceed the retention period every day \n"
"        at 2 a.m., based on the configuration of 'System Settings - Tasks - Regular clean-up - \n"
"        Job execution retention days'"
msgstr ""
"由於作業中心執行快捷命令，playbook，會產生執行記錄，系統會根據系統設置 - 任務列表 - 定期清理 - "
"作業中心執行歷史配置，每天凌晨2點對超出保存時間的記錄進行清理"

#: ops/templates/ops/celery_task_log.html:4
msgid "Task log"
msgstr "任務列表"

#: ops/variables.py:24
msgid "The current user`s username of JumpServer"
msgstr "JumpServer 當前用戶的使用者名稱"

#: ops/variables.py:25
msgid "The id of the asset in the JumpServer"
msgstr "JumpServer 中資產的 id"

#: ops/variables.py:26
msgid "The type of the asset in the JumpServer"
msgstr "JumpServer 中資產的類型"

#: ops/variables.py:27
msgid "The category of the asset in the JumpServer"
msgstr "JumpServer 中資產的類別"

#: ops/variables.py:28
msgid "The name of the asset in the JumpServer"
msgstr "JumpServer 中資產的名稱"

#: ops/variables.py:29
msgid "Address used to connect this asset in JumpServer"
msgstr "在 JumpServer 中用於連接此資產的地址"

#: ops/variables.py:30
msgid "Port used to connect this asset in JumpServer"
msgstr "在 JumpServer 中用於連接此資產的埠"

#: ops/variables.py:31
msgid "ID of the job"
msgstr "Job ID"

#: ops/variables.py:32
msgid "Name of the job"
msgstr "Job 名稱"

#: orgs/api.py:60
msgid "The current organization ({}) cannot be deleted"
msgstr "當前組織 ({}) 不能被刪除"

#: orgs/api.py:65
msgid ""
"LDAP synchronization is set to the current organization. Please switch to "
"another organization before deleting"
msgstr "LDAP 同步設定組織為當前組織，請切換其他組織後再進行刪除操作"

#: orgs/api.py:75
msgid "The organization have resource ({}) cannot be deleted"
msgstr "組織存在資源 ({}) 不能被刪除"

#: orgs/apps.py:7
msgid "App Organizations"
msgstr "組織管理"

#: orgs/mixins/models.py:48 orgs/mixins/models.py:73
msgid "Please save in a org"
msgstr "請選擇一個組織後再保存"

#: orgs/mixins/models.py:57 orgs/mixins/serializers.py:25 orgs/models.py:91
#: rbac/const.py:7 rbac/models/rolebinding.py:56
#: rbac/serializers/rolebinding.py:44 settings/serializers/auth/base.py:53
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_warning.html:21
#: terminal/templates/terminal/_msg_session_sharing.html:14
#: tickets/models/ticket/general.py:303
#: tickets/serializers/ticket/ticket.py:61
msgid "Organization"
msgstr "組織"

#: orgs/models.py:14
msgid "GLOBAL"
msgstr "全局組織"

#: orgs/models.py:16
msgid "DEFAULT"
msgstr "默認組織"

#: orgs/models.py:18
msgid "SYSTEM"
msgstr "系統組織"

#: orgs/models.py:83 rbac/models/role.py:36 settings/models.py:188
#: terminal/models/applet/applet.py:42
msgid "Builtin"
msgstr "內建的"

#: orgs/models.py:93
msgid "Can view root org"
msgstr "可以查看全局組織"

#: orgs/models.py:94
msgid "Can view all joined org"
msgstr "可以查看所有加入的組織"

#: orgs/models.py:236
msgid "Can not delete virtual org"
msgstr "無法刪除虛擬組織"

#: orgs/serializers.py:10 perms/serializers/permission.py:59
#: rbac/serializers/role.py:27 users/serializers/group.py:54
msgid "Users amount"
msgstr "用戶數量"

#: orgs/serializers.py:11
msgid "User groups amount"
msgstr "用戶組數量"

#: orgs/serializers.py:14 perms/serializers/permission.py:62
msgid "Nodes amount"
msgstr "節點數量"

#: orgs/serializers.py:15
msgid "Domains amount"
msgstr "網域數量"

#: orgs/serializers.py:16
msgid "Gateways amount"
msgstr "網關數量"

#: orgs/serializers.py:18
msgid "Asset permissions amount"
msgstr "資產授權數量"

#: orgs/tasks.py:10
msgid "Refresh organization cache"
msgstr "刷新組織快取"

#: perms/apps.py:9
msgid "App Permissions"
msgstr "授權管理"

#: perms/const.py:12
msgid "Connect (All protocols)"
msgstr "連接 (所有協議)"

#: perms/const.py:13
msgid "Upload (RDP, SFTP)"
msgstr "上傳 (RDP, SFTP)"

#: perms/const.py:14
msgid "Download (RDP, SFTP)"
msgstr "下載 (RDP, SFTP)"

#: perms/const.py:15
msgid "Copy (RDP, VNC)"
msgstr "複製 (RDP, VNC)"

#: perms/const.py:16
msgid "Paste (RDP, VNC)"
msgstr "黏貼 (RDP, VNC)"

#: perms/const.py:17
msgid "Delete (SFTP)"
msgstr "刪除 (SFTP)"

#: perms/const.py:18
msgid "Share (SSH)"
msgstr "分享 (SSH)"

#: perms/const.py:28
msgid "Transfer"
msgstr "文件傳輸"

#: perms/const.py:29
msgid "Clipboard"
msgstr "剪貼板"

#: perms/models/asset_permission.py:89
msgid "Asset permission"
msgstr "資產授權"

#: perms/models/perm_node.py:74
msgid "Ungrouped"
msgstr "未分組"

#: perms/models/perm_node.py:76
msgid "Favorite"
msgstr "收藏夾"

#: perms/models/perm_node.py:128
msgid "Permed asset"
msgstr "授權的資產"

#: perms/models/perm_node.py:130
msgid "Can view my assets"
msgstr "可以查看我的資產"

#: perms/models/perm_node.py:131
msgid "Can view user assets"
msgstr "可以查看用戶授權的資產"

#: perms/models/perm_node.py:132
msgid "Can view usergroup assets"
msgstr "可以查看用戶組授權的資產"

#: perms/models/perm_node.py:143
msgid "Permed account"
msgstr "授權帳號"

#: perms/notifications.py:12 perms/notifications.py:44
msgid "today"
msgstr "今天"

#: perms/notifications.py:12 perms/notifications.py:44
#: settings/serializers/feature.py:177
msgid "day"
msgstr "天"

#: perms/notifications.py:15
msgid "The asset you authorized is about to expire"
msgstr "你授權的資產即將到期"

#: perms/notifications.py:20
msgid "permed assets"
msgstr "授權的資產"

#: perms/notifications.py:59
msgid "Asset permissions is about to expire"
msgstr "資產授權規則將要過期"

#: perms/notifications.py:64
msgid "asset permissions of organization {}"
msgstr "組織 ({}) 的資產授權"

#: perms/serializers/permission.py:43
msgid ""
"Accounts, format [\"@virtual\", \"root\", \"%template_id\"], virtual "
"choices: @ALL, @SPEC, @USER, @ANON, @INPUT"
msgstr "帳號，格式為 [\"@虛擬帳號\", \"root\", \"%模板id\"], 虛擬選項: @ALL, @SPEC, @USER, @ANON, @INPUT"

#: perms/serializers/permission.py:49
msgid "Protocols, format [\"ssh\", \"rdp\", \"vnc\"] or [\"all\"]"
msgstr "協定，格式為 [\"ssh\", \"rdp\", \"vnc\"] 或 [\"all\"]"

#: perms/serializers/permission.py:60
msgid "Groups amount"
msgstr "使用者組數量"

#: perms/tasks.py:28
msgid "Check asset permission expired"
msgstr "校驗資產授權規則已過期"

#: perms/tasks.py:30
msgid ""
"The cache of organizational collections, which have completed user authorization tree \n"
"        construction, will expire. Therefore, expired collections need to be cleared from the \n"
"        cache, and this task will be executed periodically based on the time interval specified \n"
"        by PERM_EXPIRED_CHECK_PERIODIC in the system configuration file config.txt"
msgstr ""
"用戶授權樹已經構建完成的組織集合緩存會過期，所以需要將過期的集合從緩存中清理掉，根據系統配置文件 config.txt 中 "
"PERM_EXPIRED_CHECK_PERIODIC 的時間間隔定時執行該任務"

#: perms/tasks.py:49
msgid "Send asset permission expired notification"
msgstr "發送資產權限過期通知"

#: perms/tasks.py:51
msgid ""
"Check every day at 10 a.m. and send a notification message to users associated with \n"
"        assets whose authorization is about to expire, as well as to the organization's \n"
"        administrators, 3 days in advance, to remind them that the asset authorization will \n"
"        expire in a few days"
msgstr "每天上午10點檢查，對資產授權即將過期的所關聯的用戶及該組織管理員提前三天發送消息通知，提示資產還有幾天即將過期"

#: perms/templates/perms/_msg_item_permissions_expire.html:7
#: perms/templates/perms/_msg_permed_items_expire.html:7
#, python-format
msgid "The following %(item_type)s will expire in %(count)s"
msgstr "以下 %(item_type)s 將於 %(count)s 後過期"

#: rbac/api/role.py:35
msgid "Internal role, can't be destroy"
msgstr "內部角色，不能刪除"

#: rbac/api/role.py:40
msgid "The role has been bound to users, can't be destroy"
msgstr "角色已綁定用戶，不能刪除"

#: rbac/api/role.py:105
msgid "Internal role, can't be update"
msgstr "內部角色，不能更新"

#: rbac/api/rolebinding.py:45
msgid "{} at least one system role"
msgstr "{} 至少有一個系統角色"

#: rbac/apps.py:7
msgid "App RBAC"
msgstr "RBAC"

#: rbac/builtin.py:116
msgid "SystemAdmin"
msgstr "系統管理員"

#: rbac/builtin.py:119
msgid "SystemAuditor"
msgstr "系統審計員"

#: rbac/builtin.py:122
msgid "SystemComponent"
msgstr "系統組件"

#: rbac/builtin.py:128
msgid "OrgAdmin"
msgstr "組織管理員"

#: rbac/builtin.py:131
msgid "OrgAuditor"
msgstr "組織審計員"

#: rbac/builtin.py:134
msgid "OrgUser"
msgstr "組織用戶"

#: rbac/models/menu.py:13
msgid "Menu permission"
msgstr "菜單授權"

#: rbac/models/menu.py:15
msgid "Can view console view"
msgstr "可以顯示控制台"

#: rbac/models/menu.py:16
msgid "Can view audit view"
msgstr "可以顯示審計台"

#: rbac/models/menu.py:17
msgid "Can view workbench view"
msgstr "可以顯示工作檯"

#: rbac/models/menu.py:18
msgid "Can view web terminal"
msgstr "Web終端"

#: rbac/models/menu.py:19
msgid "Can view file manager"
msgstr "文件管理"

#: rbac/models/menu.py:20
msgid "Can view System Tools"
msgstr "可以查看系統工具"

#: rbac/models/permission.py:18
msgid "ContentType"
msgstr "內容類型"

#: rbac/models/permission.py:79 rbac/models/role.py:34
msgid "Permissions"
msgstr "授權"

#: rbac/models/role.py:144
msgid "System role"
msgstr "系統角色"

#: rbac/models/role.py:152
msgid "Organization role"
msgstr "組織角色"

#: rbac/models/rolebinding.py:62
msgid "Role binding"
msgstr "角色綁定"

#: rbac/models/rolebinding.py:161
msgid "All organizations"
msgstr "所有組織"

#: rbac/models/rolebinding.py:193
msgid ""
"User last role in org, can not be delete, you can remove user from org "
"instead"
msgstr "用戶最後一個角色，不能刪除，你可以將用戶從組織移除"

#: rbac/models/rolebinding.py:200
msgid "Organization role binding"
msgstr "組織角色綁定"

#: rbac/models/rolebinding.py:215
msgid "System role binding"
msgstr "系統角色綁定"

#: rbac/serializers/permission.py:25 users/serializers/profile.py:77
msgid "Perms"
msgstr "權限"

#: rbac/serializers/rolebinding.py:60
msgid "Has bound this role"
msgstr "已經綁定"

#: rbac/tree.py:17 rbac/tree.py:18
msgid "All permissions"
msgstr "所有權限"

#: rbac/tree.py:24
msgid "Console view"
msgstr "控制台"

#: rbac/tree.py:25
msgid "Workbench view"
msgstr "工作檯"

#: rbac/tree.py:26
msgid "Audit view"
msgstr "審計台"

#: rbac/tree.py:27 settings/models.py:164
msgid "System setting"
msgstr "系統設置"

#: rbac/tree.py:37
msgid "Session audits"
msgstr "會話審計"

#: rbac/tree.py:49 xpack/plugins/cloud/manager.py:94
msgid "Cloud import"
msgstr "雲同步"

#: rbac/tree.py:51
msgid "Gather account"
msgstr "收集帳號"

#: rbac/tree.py:53
msgid "Account change secret"
msgstr "帳號改密"

#: rbac/tree.py:55
msgid "App ops"
msgstr "作業中心"

#: rbac/tree.py:57 settings/serializers/feature.py:183
msgid "Feature"
msgstr "功能"

#: rbac/tree.py:58 settings/serializers/auth/base.py:11
msgid "Authentication"
msgstr "認證"

#: rbac/tree.py:59
msgid "Storage"
msgstr "儲存"

#: rbac/tree.py:61 terminal/models/applet/applet.py:53
#: terminal/models/applet/applet.py:328 terminal/models/applet/host.py:30
#: terminal/serializers/applet.py:15
msgid "Applet"
msgstr "遠程應用"

#: rbac/tree.py:63
msgid "Appearance"
msgstr "介面"

#: rbac/tree.py:65 xpack/plugins/license/meta.py:10
#: xpack/plugins/license/models.py:153
msgid "License"
msgstr "許可證"

#: rbac/tree.py:67
msgid "Job audit"
msgstr "作業審核"

#: rbac/tree.py:159
msgid "App organizations"
msgstr "組織管理"

#: rbac/tree.py:160
msgid "Ticket comment"
msgstr "工單評論"

#: rbac/tree.py:161 settings/serializers/feature.py:164
#: settings/serializers/feature.py:166 tickets/models/ticket/general.py:310
msgid "Ticket"
msgstr "工單管理"

#: rbac/tree.py:162
msgid "Common setting"
msgstr "一般設定"

#: rbac/tree.py:163
msgid "View permission tree"
msgstr "查看授權樹"

#: settings/api/chat.py:41
msgid "Chat AI is not enabled"
msgstr "聊天 AI 沒有開啟"

#: settings/api/chat.py:89 settings/api/dingtalk.py:31
#: settings/api/feishu.py:39 settings/api/slack.py:34 settings/api/sms.py:160
#: settings/api/vault.py:49 settings/api/wecom.py:37
msgid "Test success"
msgstr "測試成功"

#: settings/api/email.py:22
msgid "Test mail sent to {}, please check"
msgstr "郵件已經發送{}, 請檢查"

#: settings/api/email.py:47
msgid "Test smtp setting"
msgstr "測試 smtp 設定"

#: settings/api/ldap.py:92
msgid ""
"Users are not synchronized, please click the user synchronization button"
msgstr "用戶未同步，請點擊同步用戶按鈕"

#: settings/api/sms.py:142
msgid "Invalid SMS platform"
msgstr "無效的簡訊平台"

#: settings/api/sms.py:148
msgid "test_phone is required"
msgstr "測試手機號碼 該欄位是必填項。"

#: settings/apps.py:7
msgid "App Settings"
msgstr "System Settings"

#: settings/models.py:40 users/models/preference.py:14
msgid "Encrypted"
msgstr "加密的"

#: settings/models.py:166
msgid "Can change email setting"
msgstr "郵件設置"

#: settings/models.py:167
msgid "Can change auth setting"
msgstr "認證設置"

#: settings/models.py:168
msgid "Can change auth ops"
msgstr "任務中心設置"

#: settings/models.py:169
msgid "Can change auth ticket"
msgstr "工單設置"

#: settings/models.py:170
msgid "Can change virtual app setting"
msgstr "可以更改虛擬應用設定"

#: settings/models.py:171
msgid "Can change auth announcement"
msgstr "公告設置"

#: settings/models.py:172
msgid "Can change vault setting"
msgstr "可以更改 vault 設置"

#: settings/models.py:173
msgid "Can change chat ai setting"
msgstr "可以修改聊天 AI 設置"

#: settings/models.py:174
msgid "Can change system msg sub setting"
msgstr "消息訂閱設置"

#: settings/models.py:175
msgid "Can change sms setting"
msgstr "簡訊設置"

#: settings/models.py:176
msgid "Can change security setting"
msgstr "安全設定"

#: settings/models.py:177
msgid "Can change clean setting"
msgstr "定期清理"

#: settings/models.py:178
msgid "Can change interface setting"
msgstr "界面設置"

#: settings/models.py:179
msgid "Can change license setting"
msgstr "許可證設置"

#: settings/models.py:180
msgid "Can change terminal setting"
msgstr "終端設置"

#: settings/models.py:181
msgid "Can change other setting"
msgstr "其它設置"

#: settings/models.py:191
msgid "Chat prompt"
msgstr "聊天提示"

#: settings/notifications.py:23
msgid "Notification of Synchronized LDAP User Task Results"
msgstr "同步LDAP用戶任務結果通知"

#: settings/serializers/auth/base.py:13
msgid "LDAP Auth"
msgstr "LDAP 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:14
msgid "LDAP Auth HA"
msgstr "LDAP HA 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:15
msgid "CAS Auth"
msgstr "CAS 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:16
msgid "OPENID Auth"
msgstr "OIDC 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:17
msgid "SAML2 Auth"
msgstr "SAML2 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:18
msgid "OAuth2 Auth"
msgstr "OAuth2 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:19
msgid "RADIUS Auth"
msgstr "RADIUS 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:20
msgid "DingTalk Auth"
msgstr "釘釘 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:21
msgid "FeiShu Auth"
msgstr "飛書 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:22
msgid "Lark Auth"
msgstr "Lark 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:23
msgid "Slack Auth"
msgstr "Slack 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:24
msgid "WeCom Auth"
msgstr "企業微信 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:25
msgid "SSO Auth"
msgstr "SSO 令牌認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:26
msgid "Passkey Auth"
msgstr "Passkey 認證"

#: settings/serializers/auth/base.py:28
msgid "Email suffix"
msgstr "郵件後綴"

#: settings/serializers/auth/base.py:30
msgid ""
"After third-party user authentication is successful, if the third-party "
"authentication service platform does not return the user's email "
"information, the system will automatically create the user using this email "
"suffix"
msgstr "第三方使用者認證成功後，若第三方認證服務平台未回傳該使用者的電子信箱資訊，系統將自動以此電子信箱後綴建立使用者"

#: settings/serializers/auth/base.py:37
msgid "Forgot Password URL"
msgstr "忘記密碼連結"

#: settings/serializers/auth/base.py:38
msgid "The URL for Forgotten Password on the user login page"
msgstr "使用者登入頁面忘記密碼的 URL"

#: settings/serializers/auth/base.py:41
msgid "Login redirection"
msgstr "啟用登入跳轉提示"

#: settings/serializers/auth/base.py:43
msgid ""
"Should an flash page be displayed before the user is redirected to third-"
"party authentication when the administrator enables third-party redirect "
"authentication"
msgstr "Action管理員啟用第三方重新定向身份驗證時，在使用者重定向到第三方身份驗證之前是否顯示 Flash 頁面"

#: settings/serializers/auth/base.py:55
msgid ""
"When you create a user, you associate the user to the organization of your "
"choice. Users always belong to the Default organization."
msgstr "建立使用者時，您會將該使用者與您選擇的組織關聯。使用者始終屬於 Default 組織。"

#: settings/serializers/auth/cas.py:12 settings/serializers/auth/cas.py:14
msgid "CAS"
msgstr "CAS"

#: settings/serializers/auth/cas.py:15 settings/serializers/auth/ldap.py:45
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:28
#: settings/serializers/auth/oidc.py:61
msgid "Server"
msgstr "服務端地址"

#: settings/serializers/auth/cas.py:18
msgid "Proxy Server"
msgstr "回撥地址"

#: settings/serializers/auth/cas.py:21 settings/serializers/auth/oauth2.py:56
#: settings/serializers/auth/saml2.py:42
msgid "Logout completely"
msgstr "同步註銷"

#: settings/serializers/auth/cas.py:22
msgid "When the user signs out, they also be logged out from the CAS server"
msgstr "當使用者退出時，他們也會從 CAS 伺服器登出"

#: settings/serializers/auth/cas.py:28
msgid "Username attr"
msgstr "使用者名稱屬性"

#: settings/serializers/auth/cas.py:31
msgid "Enable attributes map"
msgstr "啟用屬性映射"

#: settings/serializers/auth/cas.py:34
#: settings/serializers/auth/dingtalk.py:18
#: settings/serializers/auth/feishu.py:18 settings/serializers/auth/lark.py:17
#: settings/serializers/auth/ldap.py:67
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:50
#: settings/serializers/auth/oauth2.py:60 settings/serializers/auth/oidc.py:39
#: settings/serializers/auth/saml2.py:35 settings/serializers/auth/slack.py:18
#: settings/serializers/auth/wecom.py:18
msgid "User attribute"
msgstr "映射屬性"

#: settings/serializers/auth/cas.py:36
msgid ""
"User attribute mapping, where the `key` is the CAS service user attribute "
"name and the `value` is the JumpServer user attribute name"
msgstr "使用者屬性對照，其中 `key` 是 CAS 服務使用者屬性名稱，`value` 是 JumpServer 使用者屬性名稱"

#: settings/serializers/auth/cas.py:41
msgid "Create user"
msgstr "創建使用者(如不存在)"

#: settings/serializers/auth/cas.py:43
msgid ""
"After successful user authentication, if the user does not exist, "
"automatically create the user"
msgstr "使用者認證成功後，若使用者不存在，則自動創建使用者"

#: settings/serializers/auth/dingtalk.py:16
msgid "Dingtalk"
msgstr "啟用釘釘認證"

#: settings/serializers/auth/dingtalk.py:20
msgid ""
"User attribute mapping, where the `key` is the JumpServer user attribute "
"name and the `value` is the DingTalk service user attribute name"
msgstr "使用者屬性對照，其中 `key` 是 JumpServer 使用者屬性名稱，`value` 是釘釘服務使用者屬性名稱"

#: settings/serializers/auth/feishu.py:20
msgid ""
"User attribute mapping, where the `key` is the JumpServer user attribute "
"name and the `value` is the FeiShu service user attribute name"
msgstr "使用者屬性對照，其中 `key` 是 JumpServer 使用者屬性名稱，`value` 是飛書服務使用者屬性名稱"

#: settings/serializers/auth/lark.py:13 users/models/user/_source.py:22
msgid "Lark"
msgstr ""

#: settings/serializers/auth/lark.py:19
msgid ""
"User attribute mapping, where the `key` is the JumpServer user attribute "
"name and the `value` is the Lark service user attribute name"
msgstr "使用者屬性對照，其中 `key` 是 JumpServer 使用者屬性名稱，`value` 是 Lark 服務使用者屬性名稱"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:42 settings/serializers/auth/ldap.py:104
msgid "LDAP"
msgstr "LDAP"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:46
msgid "LDAP server URI"
msgstr "LDAP 服務域名"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:49
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:32
msgid "Bind DN"
msgstr "綁定 DN"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:50
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:33
msgid "Binding Distinguished Name"
msgstr "綁定的 DN"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:54
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:37
msgid "Binding password"
msgstr "原來的密碼"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:57
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:40
msgid "Search OU"
msgstr "系統架構"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:59
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:42
msgid ""
"User Search Base, if there are multiple OUs, you can separate them with the "
"`|` symbol"
msgstr "使用者搜尋庫，如果有多個OU，可以用`|`符號分隔"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:63
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:46
msgid "Search filter"
msgstr "用戶過濾器"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:64
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:47
#, python-format
msgid "Selection could include (cn|uid|sAMAccountName=%(user)s)"
msgstr "可能的選項是(cn或uid或sAMAccountName=%(user)s)"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:69
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:52
msgid ""
"User attribute mapping, where the `key` is the JumpServer user attribute "
"name and the `value` is the LDAP service user attribute name"
msgstr "使用者屬性對照，其中 `key` 是 JumpServer 使用者屬性名稱，`value` 是 LDAP 服務使用者屬性名稱"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:85
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:68
msgid "Connect timeout (s)"
msgstr "連接超時時間 (秒)"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:90
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:73
msgid "User DN cache timeout (s)"
msgstr "快取逾時時間 (秒)"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:92
msgid ""
"Caching the User DN obtained during user login authentication can "
"effectively improve the speed of user authentication., 0 means no "
"cache<br>If the user OU structure has been adjusted, click Submit to clear "
"the user DN cache"
msgstr ""
"對用戶登入驗證時查詢出的 User DN 進行緩存，可以有效提升用戶認證的速度<br>如果用戶 OU 架構有调整，點擊提交即可清除用戶 DN 緩存"

#: settings/serializers/auth/ldap.py:98
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:81
msgid "Search paged size (piece)"
msgstr "搜索分頁數量 (條)"

#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:25
#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:87
msgid "LDAP HA"
msgstr "LDAP 認證"

#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:29
msgid "LDAP HA server URI"
msgstr "LDAP HA 服務域名"

#: settings/serializers/auth/ldap_ha.py:75
msgid ""
"Caching the User DN obtained during user login authentication can "
"effectivelyimprove the speed of user authentication., 0 means no cache<br>If"
" the user OU structure has been adjusted, click Submit to clear the user DN "
"cache"
msgstr ""
"對用戶登入認證時查詢出的 User DN 進行快取，可以有效提高用戶認證的速度<br>如果用戶 OU 架構有調整，點擊提交即可清除用戶 DN 快取"

#: settings/serializers/auth/oauth2.py:19
#: settings/serializers/auth/oauth2.py:22
msgid "OAuth2"
msgstr "OAuth2"

#: settings/serializers/auth/oauth2.py:28
msgid "Service provider"
msgstr "服務提供商"

#: settings/serializers/auth/oauth2.py:31 settings/serializers/feature.py:97
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:35
msgid "Client ID"
msgstr "用戶端 ID"

#: settings/serializers/auth/oauth2.py:34 settings/serializers/auth/oidc.py:24
#: settings/serializers/feature.py:100
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:38
msgid "Client Secret"
msgstr "用戶端金鑰"

#: settings/serializers/auth/oauth2.py:40 settings/serializers/auth/oidc.py:77
msgid "Authorization endpoint"
msgstr "授權端點地址"

#: settings/serializers/auth/oauth2.py:43 settings/serializers/auth/oidc.py:80
msgid "Token endpoint"
msgstr "token 端點地址"

#: settings/serializers/auth/oauth2.py:46 settings/serializers/auth/oidc.py:32
#: settings/serializers/auth/sms.py:111
msgid "Request method"
msgstr "請求方式"

#: settings/serializers/auth/oauth2.py:50 settings/serializers/auth/oidc.py:86
msgid "Userinfo endpoint"
msgstr "User information endpoint address"

#: settings/serializers/auth/oauth2.py:53 settings/serializers/auth/oidc.py:89
msgid "End session endpoint"
msgstr "Logout session endpoint address"

#: settings/serializers/auth/oauth2.py:57
msgid ""
"When the user signs out, they also be logged out from the OAuth2 server"
msgstr "當使用者退出時，他們也會從 OAuth2 伺服器退出"

#: settings/serializers/auth/oauth2.py:62
msgid ""
"User attribute mapping, where the `key` is the JumpServer user attribute "
"name and the `value` is the OAuth2 service user attribute name"
msgstr "使用者屬性對照，其中 `key` 是 JumpServer 使用者屬性名稱，`value` 是 OAuth2 服務使用者屬性名稱"

#: settings/serializers/auth/oauth2.py:67
#: settings/serializers/auth/oidc.py:113 settings/serializers/auth/saml2.py:45
msgid "Always update user"
msgstr "總是更新用戶資訊"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:13 settings/serializers/auth/oidc.py:71
msgid "OIDC"
msgstr "OIDC"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:17
msgid "Base site URL"
msgstr "JumpServer address"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:18
msgid "The current site's URL is used to construct the callback address"
msgstr "目前網站的URL用於建構回撥地址"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:21
msgid "Client Id"
msgstr "用戶端 ID"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:34
msgid "Share session"
msgstr "共享會話"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:36
msgid "Ignore SSL verification"
msgstr "Ignore SSL certificate verification"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:41
msgid ""
"User attribute mapping, where the `key` is the JumpServer user attribute "
"name and the `value` is the OIDC service user attribute name"
msgstr "使用者屬性映射，其中 `key` 是 JumpServer 使用者屬性名稱，`value` 是 OIDC 服務使用者屬性名稱"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:45
msgid "Enable PKCE"
msgstr "啟用 PKCE"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:47
msgid "Code challenge method"
msgstr "驗證校驗碼方式"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:55
msgid "Use Keycloak"
msgstr "使用 Keycloak"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:57
msgid ""
"Use Keycloak as the OpenID Connect server, or use standard OpenID Connect "
"Protocol"
msgstr "使用 Keycloak 作為 OpenID Connect 伺服器，或者使用標準 OpenID Connect 協議"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:64
msgid "Realm name"
msgstr "域"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:71
msgid "OpenID Connect"
msgstr "OpenID 連接"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:74
msgid "Provider endpoint"
msgstr "端點地址"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:83
msgid "JWKS endpoint"
msgstr "jwks endpoint address"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:92
msgid "Signature algorithm"
msgstr "Signature algorithm"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:95
msgid "Signing key"
msgstr "Signature Key"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:98
msgid "Scopes"
msgstr "連接範圍"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:101
msgid "ID Token max age (s)"
msgstr "Token validity time (seconds)"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:104
msgid "ID Token include claims"
msgstr "Claims"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:107
msgid "Use state"
msgstr "使用狀態"

#: settings/serializers/auth/oidc.py:110
msgid "Use nonce"
msgstr "臨時使用"

#: settings/serializers/auth/passkey.py:12
msgid "Only SSL domain can use passkey auth"
msgstr "只有 SSL 域名可以使用 Passkey(通行金鑰)認證"

#: settings/serializers/auth/passkey.py:15
msgid "FIDO Server ID"
msgstr "Passkey Application Domain"

#: settings/serializers/auth/passkey.py:17
msgid ""
"The hostname can using passkey auth, If not set, will use request host and "
"the request host in DOMAINS, If multiple domains, use comma to separate"
msgstr ""
"可以使用 Passkey 認證的域名，如果不設置，將使用請求主機(主機名在可信域 DOMAINS中), 如果有多個域名，使用逗號分隔, 不需要埠號"

#: settings/serializers/auth/passkey.py:22
msgid "FIDO Server name"
msgstr "Passkey Application Name"

#: settings/serializers/auth/radius.py:23
msgid "OTP in RADIUS"
msgstr "Use Radius OTP"

#: settings/serializers/auth/radius.py:24
msgid ""
"* Using OTP in RADIUS means users can employ RADIUS as a method for MFA"
msgstr "* 在 RADIUS 中使用 OTP 意味著使用者可以利用 RADIUS 作為 MFA 的方法 "

#: settings/serializers/auth/saml2.py:12 settings/serializers/auth/saml2.py:15
msgid "SAML2"
msgstr "SAML2"

#: settings/serializers/auth/saml2.py:18
msgid "IDP Metadata URL"
msgstr "IDP Metadata Address"

#: settings/serializers/auth/saml2.py:21
msgid "IDP Metadata XML"
msgstr "IDP Metadata XML"

#: settings/serializers/auth/saml2.py:24
msgid "SP advanced settings"
msgstr "進階設定"

#: settings/serializers/auth/saml2.py:28
msgid "SP private key"
msgstr "SP 金鑰"

#: settings/serializers/auth/saml2.py:32
msgid "SP cert"
msgstr "SP 證書"

#: settings/serializers/auth/saml2.py:37
msgid ""
"User attribute mapping, where the `key` is the SAML2 service user attribute "
"name and the `value` is the JumpServer user attribute name"
msgstr " 使用者屬性映射，其中 `key` 是 SAML2 服務使用者屬性名稱，`value` 是 JumpServer 使用者屬性名稱"

#: settings/serializers/auth/saml2.py:43
msgid "When the user signs out, they also be logged out from the SAML2 server"
msgstr "當使用者登出時，他們也會從 SAML2 伺服器登出"

#: settings/serializers/auth/slack.py:20
msgid ""
"User attribute mapping, where the `key` is the JumpServer user attribute "
"name and the `value` is the Slack service user attribute name"
msgstr "使用者屬性對照，其中 `key` 是 JumpServer 使用者屬性名稱，`value` 是 Slack 服務使用者屬性名稱"

#: settings/serializers/auth/sms.py:18
msgid "Enable Short Message Service (SMS)"
msgstr "啟用短信服務 (SMS)"

#: settings/serializers/auth/sms.py:21 xpack/plugins/cloud/models.py:36
msgid "Provider"
msgstr "雲服務商"

#: settings/serializers/auth/sms.py:22
msgid "Short Message Service (SMS) provider or protocol"
msgstr "短信服務 (SMS) 提供商或協議"

#: settings/serializers/auth/sms.py:25
msgid "Code length"
msgstr "驗證碼長度"

#: settings/serializers/auth/sms.py:26
msgid "Length of the sent verification code"
msgstr "發送的驗證碼長度"

#: settings/serializers/auth/sms.py:31 settings/serializers/auth/sms.py:54
#: settings/serializers/auth/sms.py:62 settings/serializers/auth/sms.py:71
#: settings/serializers/auth/sms.py:82 settings/serializers/msg.py:83
msgid "Signature"
msgstr "簽名"

#: settings/serializers/auth/sms.py:32 settings/serializers/auth/sms.py:55
#: settings/serializers/auth/sms.py:63 settings/serializers/auth/sms.py:72
msgid "Template code"
msgstr "模板"

#: settings/serializers/auth/sms.py:40 users/models/user/__init__.py:79
#: users/serializers/user.py:159
msgid "Phone"
msgstr "手機"

#: settings/serializers/auth/sms.py:69
msgid "App Access Address"
msgstr "應用地址"

#: settings/serializers/auth/sms.py:70
msgid "Signature channel number"
msgstr "簽名通道號"

#: settings/serializers/auth/sms.py:78
msgid "Enterprise code"
msgstr "企業代碼(SP id)"

#: settings/serializers/auth/sms.py:79
msgid "Shared secret"
msgstr "共享密碼(Shared secret)"

#: settings/serializers/auth/sms.py:80
msgid "Original number"
msgstr "原始號碼(Src id)"

#: settings/serializers/auth/sms.py:81
msgid "Business type"
msgstr "業務型態(Application id)"

#: settings/serializers/auth/sms.py:85
#, python-brace-format
msgid ""
"Template need contain {code} and Signature + template length does not exceed"
" 67 words. For example, your verification code is {code}, which is valid for"
" 5 minutes. Please do not disclose it to others."
msgstr "模板需要包含 {code}，並且模板+簽名長度不能超過67個字。例如, 您的驗證碼是 {code}, 有效期為5分鐘。請不要洩露給其他人。"

#: settings/serializers/auth/sms.py:94
#, python-brace-format
msgid "The template needs to contain {code}"
msgstr "模板需要包含 {code}"

#: settings/serializers/auth/sms.py:97
msgid "Signature + Template must not exceed 65 words"
msgstr "模板+簽名不能超過65個字"

#: settings/serializers/auth/sms.py:106
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: settings/serializers/auth/sso.py:16
msgid "Enable SSO auth"
msgstr "啟用 SSO 令牌認證"

#: settings/serializers/auth/sso.py:17
msgid "Other service can using SSO token login to JumpServer without password"
msgstr "其它系統可以使用 SSO Token 對接 JumpServer, 免去登錄的過程"

#: settings/serializers/auth/sso.py:20
msgid "SSO auth key TTL"
msgstr "令牌有效期"

#: settings/serializers/auth/sso.py:20
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:201
msgid "Unit: second"
msgstr "單位: 秒"

#: settings/serializers/auth/wecom.py:20
msgid ""
"User attribute mapping, where the `key` is the JumpServer user attribute "
"name and the `value` is the WeCom service user attribute name"
msgstr "使用者屬性映射，其中 `key` 是 JumpServer 使用者屬性名稱，`value` 是企業微信服務使用者屬性名稱"

#: settings/serializers/basic.py:11
msgid "Site URL"
msgstr "目前網站 URL"

#: settings/serializers/basic.py:13
msgid ""
"Site URL is the externally accessible address of the current product service"
" and is usually used in links in system emails"
msgstr "站點 URL 是目前產品服務的外部可訪問地址，通常在系統郵件的連結中使用"

#: settings/serializers/basic.py:18
msgid "User guide url"
msgstr "用戶嚮導URL"

#: settings/serializers/basic.py:19
msgid "User first login update profile done redirect to it"
msgstr "用戶第一次登錄，修改profile後重定向到地址, 可以是 wiki 或 其他說明文件"

#: settings/serializers/basic.py:22
msgid "Global org display"
msgstr "全球組織名稱"

#: settings/serializers/basic.py:23
msgid "The name of global organization to display"
msgstr "全局組織的顯示名稱，預設為 全局組織"

#: settings/serializers/basic.py:26
msgid "Document URL"
msgstr "文件連結"

#: settings/serializers/basic.py:27
msgid ""
"Document URL refers to the address in the top navigation bar Help - Document"
msgstr "文件 URL 指的是頂級導航列中的地址，說明 - 文件"

#: settings/serializers/basic.py:30
msgid "Support URL"
msgstr "支援連結"

#: settings/serializers/basic.py:31
msgid ""
"Support URL refers to the address in the top navigation bar Help - Support"
msgstr "支援 URL 指的是頂級導航列中的地址，說明 - 支援"

#: settings/serializers/basic.py:44
msgid "Organization name already exists"
msgstr "組織名稱已存在"

#: settings/serializers/cleaning.py:11
msgid "Period clean"
msgstr "定時清掃"

#: settings/serializers/cleaning.py:15
msgid "Login log retention days (day)"
msgstr "登入記錄 (天)"

#: settings/serializers/cleaning.py:19
msgid "Task log retention days (day)"
msgstr "工作紀錄 (天)"

#: settings/serializers/cleaning.py:23
msgid "Operate log retention days (day)"
msgstr "Action日誌 (天)"

#: settings/serializers/cleaning.py:27
msgid "password change log keep days (day)"
msgstr "改密日誌 (天)"

#: settings/serializers/cleaning.py:31
msgid "FTP log retention days (day)"
msgstr "上傳下載 (天)"

#: settings/serializers/cleaning.py:35
msgid "Cloud sync task history retention days (day)"
msgstr "雲端同步紀錄 (天)"

#: settings/serializers/cleaning.py:39
msgid "job execution retention days (day)"
msgstr "作業中心執行歷史 (天)"

#: settings/serializers/cleaning.py:43
msgid "Activity log retention days (day)"
msgstr "活動紀錄 (天)"

#: settings/serializers/cleaning.py:46
msgid "Session log retention days (day)"
msgstr "會話日誌 (天)"

#: settings/serializers/cleaning.py:48
msgid ""
"Session, record, command will be delete if more than duration, only in "
"database, OSS will not be affected."
msgstr "會話、錄影，命令記錄超過該時長將會被清除 (影響資料庫儲存，OSS 等不受影響)"

#: settings/serializers/cleaning.py:53
msgid "Change secret and push record retention days (day)"
msgstr "改密推送記錄保留天數 (天)"

#: settings/serializers/feature.py:21 settings/serializers/msg.py:68
msgid "Subject"
msgstr "主題"

#: settings/serializers/feature.py:25
msgid "More Link"
msgstr "更多資訊 URL"

#: settings/serializers/feature.py:41 settings/serializers/feature.py:43
#: settings/serializers/feature.py:44
msgid "Announcement"
msgstr "公告"

#: settings/serializers/feature.py:57 settings/serializers/feature.py:60
msgid "Vault"
msgstr "啟用 Vault"

#: settings/serializers/feature.py:63
msgid "Vault provider"
msgstr "保管庫服務商"

#: settings/serializers/feature.py:67
msgid "Record limit"
msgstr "紀錄限制"

#: settings/serializers/feature.py:69
msgid ""
"If the specific value is less than 999 (default), the system will "
"automatically perform a task every night: check and delete historical "
"accounts that exceed the predetermined number. If the value reaches or "
"exceeds 999 (default), no historical account deletion will be performed"
msgstr ""
"如果特定數值小於999，系統將在每日晚間自動執行任務：檢查並刪除超出預定數量的歷史帳號。如果該數值達到或超過999，則不進行任何歷史帳號的刪除操作。"

#: settings/serializers/feature.py:87
msgid "Mount Point"
msgstr "掛載點"

#: settings/serializers/feature.py:103
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:41
msgid "Tenant ID"
msgstr "租戶 ID"

#: settings/serializers/feature.py:110 terminal/serializers/storage.py:68
#: xpack/plugins/cloud/manager.py:111 xpack/plugins/cloud/manager.py:116
#: xpack/plugins/cloud/models.py:287
msgid "Region"
msgstr "地域"

#: settings/serializers/feature.py:113 terminal/serializers/storage.py:33
msgid "Access key ID"
msgstr "Access key ID(AK)"

#: settings/serializers/feature.py:117 terminal/serializers/storage.py:37
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:20
msgid "Access key secret"
msgstr "Access key secret(SK)"

#: settings/serializers/feature.py:122 settings/serializers/feature.py:125
msgid "Chat AI"
msgstr "聊天 AI"

#: settings/serializers/feature.py:132 settings/serializers/feature.py:147
msgid "Base URL"
msgstr "地址"

#: settings/serializers/feature.py:133 settings/serializers/feature.py:148
msgid "The base URL of the Chat service."
msgstr "聊天服務的基本地址。"

#: settings/serializers/feature.py:136 settings/serializers/feature.py:151
#: templates/_header_bar.html:96
msgid "API Key"
msgstr "API Key"

#: settings/serializers/feature.py:140 settings/serializers/feature.py:155
msgid ""
"The proxy server address of the GPT service. For example: http://ip:port"
msgstr "GPT 服務的代理伺服器地址。例如：http://ip:port"

#: settings/serializers/feature.py:144
msgid "GPT Model"
msgstr "GPT 模型"

#: settings/serializers/feature.py:159
msgid "DeepSeek Model"
msgstr "DeepSeek 模型"

#: settings/serializers/feature.py:168
msgid "Approval without login"
msgstr "免登入審核"

#: settings/serializers/feature.py:169
msgid "Allow direct approval ticket without login"
msgstr "允許無需登入直接批准工單"

#: settings/serializers/feature.py:173
msgid "Period"
msgstr "時段"

#: settings/serializers/feature.py:174
msgid ""
"The default authorization time period when applying for assets via a ticket"
msgstr "工單申請資產的預設授權時間段"

#: settings/serializers/feature.py:177
msgid "hour"
msgstr "時"

#: settings/serializers/feature.py:178
msgid "Unit"
msgstr "單位"

#: settings/serializers/feature.py:178
msgid "The unit of period"
msgstr "執行週期"

#: settings/serializers/feature.py:187
msgid ""
"Allow users to execute batch commands in the Workbench - Job Center - Adhoc"
msgstr "允許使用者在工作台 - 作業中心 - Adhoc 中執行批量指令"

#: settings/serializers/feature.py:191
msgid "Command blacklist"
msgstr "作業中心命令黑名單"

#: settings/serializers/feature.py:192
msgid "Command blacklist in Adhoc"
msgstr "作業中心指令黑名單"

#: settings/serializers/feature.py:198
#: terminal/models/virtualapp/provider.py:17
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:36
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:97
#: terminal/serializers/virtualapp.py:32
msgid "Virtual app"
msgstr "虛擬應用"

#: settings/serializers/feature.py:201
msgid "Virtual App"
msgstr "虛擬應用"

#: settings/serializers/feature.py:203
msgid ""
"Virtual applications, you can use the Linux operating system as an "
"application server in remote applications."
msgstr "虛擬應用程式，可以使用Linux作業系統作為遠程應用中的應用伺服器。"

#: settings/serializers/msg.py:24
msgid "SMTP"
msgstr "SMTP"

#: settings/serializers/msg.py:25
msgid "EXCHANGE"
msgstr "交換"

#: settings/serializers/msg.py:34
msgid "The user to be used for email server authentication"
msgstr "登入郵件伺服器的使用者名稱。這通常是你的郵件地址"

#: settings/serializers/msg.py:38
msgid ""
"Password to use for the email server. It is used in conjunction with `User` "
"when authenticating to the email server"
msgstr "登入郵件伺服器的密碼"

#: settings/serializers/msg.py:41
msgid "Sender"
msgstr "發件人"

#: settings/serializers/msg.py:42
msgid "Sender email address (default to using the `User`)"
msgstr "寄件人電子郵件地址（預設使用“使用者”）"

#: settings/serializers/msg.py:46
msgid "The recipient is used for testing the email server's connectivity"
msgstr "收件人用於測試電子郵件伺服器的連通性"

#: settings/serializers/msg.py:51
msgid ""
"Whether to use an implicit TLS (secure) connection when talking to the SMTP "
"server. In most email documentation this type of TLS connection is referred "
"to as SSL. It is generally used on port 465"
msgstr ""
"與 SMTP 伺服器通信時是否使用隱式 TLS（安全）連接。在大多數電子郵件文檔中，這種類型的 TLS 連接稱為 SSL。它通常在埠 465 上使用"

#: settings/serializers/msg.py:54
msgid "Use TLS"
msgstr "使用 TLS"

#: settings/serializers/msg.py:56
msgid ""
"Whether to use a TLS (secure) connection when talking to the SMTP server. "
"This is used for explicit TLS connections, generally on port 587"
msgstr "與 SMTP 伺服器通信時是否使用 TLS（安全）連接。這用於顯式 TLS 連接，通常在埠 587 上"

#: settings/serializers/msg.py:64
msgid "Subject prefix"
msgstr "主題前綴"

#: settings/serializers/msg.py:69
msgid ""
"Tips: When creating a user, send the subject of the email (eg:Create account"
" successfully)"
msgstr "提示: 創建用戶時，發送設置密碼郵件的主題 (例如: 創建用戶成功)"

#: settings/serializers/msg.py:73
msgid "Honorific"
msgstr "郵件問候語"

#: settings/serializers/msg.py:74
msgid "Tips: When creating a user, send the honorific of the email (eg:Hello)"
msgstr "提示: 創建用戶時，發送設置密碼郵件的敬語 (例如: 你好)"

#: settings/serializers/msg.py:80
#, python-brace-format
msgid ""
"Tips: When creating a user, send the content of the email, support "
"{username} {name} {email} label"
msgstr "提示: 創建用戶時，發送設置密碼郵件的內容, 支持 {username} {name} {email} 標籤"

#: settings/serializers/msg.py:84
msgid "Tips: Email signature (eg:jumpserver)"
msgstr "郵件署名 (如:jumpserver)"

#: settings/serializers/other.py:8
msgid "More..."
msgstr "更多..."

#: settings/serializers/other.py:11
msgid "Perm ungroup node"
msgstr "顯示未分組節點"

#: settings/serializers/other.py:12
msgid "Perm single to ungroup node"
msgstr "放置單獨授權的資產到未分組節點, 避免能看到資產所在節點，但該節點未被授權的問題"

#: settings/serializers/security.py:17
msgid "User password expiration (day)"
msgstr "用戶密碼過期時間 (天)"

#: settings/serializers/security.py:19
msgid ""
"If the user does not update the password during the time, the user password "
"will expire failure;The password expiration reminder mail will be automatic "
"sent to the user by system within 5 days (daily) before the password expires"
msgstr "如果用戶在此期間沒有更新密碼，用戶密碼將過期失效； 密碼過期提醒郵件將在密碼過期前5天內由系統 (每天)自動發送給用戶"

#: settings/serializers/security.py:26
msgid "Recent password count"
msgstr "不能設定近幾次密碼"

#: settings/serializers/security.py:28
msgid ""
"Tip: When the user resets the password, it cannot be the previous n "
"historical passwords of the user"
msgstr "提示：用戶重設密碼時，不能為該用戶前幾次使用過的密碼"

#: settings/serializers/security.py:34
msgid "Minimum length (User)"
msgstr "密碼最小長度"

#: settings/serializers/security.py:38
msgid "Minimum length (Admin)"
msgstr "管理員密碼最小長度"

#: settings/serializers/security.py:47
msgid "Digits"
msgstr "必須包含數字"

#: settings/serializers/security.py:50
msgid "Special characters"
msgstr "必須包含特殊字符"

#: settings/serializers/security.py:55
msgid ""
"If the user has failed to log in for a limited number of times, no login is "
"allowed during this time interval."
msgstr "當用戶登錄失敗次數達到限制後，那麼在此間隔內禁止登錄"

#: settings/serializers/security.py:63 settings/serializers/security.py:73
msgid "Login failures count"
msgstr "限制使用者登入失敗次數"

#: settings/serializers/security.py:67 settings/serializers/security.py:77
msgid "Login failure period (minute)"
msgstr "禁止使用者登入間隔 (分)"

#: settings/serializers/security.py:81
msgid "Login IP whitelist"
msgstr "IP 登入白名單"

#: settings/serializers/security.py:86
msgid "Login IP blacklist"
msgstr "IP 登入黑名單"

#: settings/serializers/security.py:91
msgid "Only single device login"
msgstr "僅一台設備登錄"

#: settings/serializers/security.py:92
msgid ""
"After the user logs in on the new device, other logged-in devices will "
"automatically log out"
msgstr "用戶在新設備登錄後，其他已登錄的設備會自動退出"

#: settings/serializers/security.py:95
msgid "Only exist user login"
msgstr "僅已存在用戶登錄"

#: settings/serializers/security.py:97
msgid ""
"If enabled, non-existent users will not be allowed to log in; if disabled, "
"users of other authentication methods except local authentication methods "
"are allowed to log in and automatically create users (if the user does not "
"exist)"
msgstr "如果開啟，不存在的用戶將不被允許登錄；如果關閉，除本地認證方式外，其他認證方式的用戶都允許登錄並自動創建用戶 (如果用戶不存在)"

#: settings/serializers/security.py:103
msgid "Only from source login"
msgstr "僅從用戶來源登錄"

#: settings/serializers/security.py:105
msgid ""
"If it is enabled, the user will only authenticate to the source when logging"
" in; if it is disabled, the user will authenticate all the enabled "
"authentication methods in a certain order when logging in, and as long as "
"one of the authentication methods is successful, they can log in directly"
msgstr ""
"如果開啟，用戶登錄時僅會向來源端進行認證；如果關閉，用戶登錄時會按照一定的順序對所有已開啟的認證方式進行順序認證，只要有一個認證成功就可以直接登錄"

#: settings/serializers/security.py:116
#: users/templates/users/mfa_setting.html:160
msgid "Not enabled"
msgstr "未啟用"

#: settings/serializers/security.py:117
msgid "All users"
msgstr "所有用戶"

#: settings/serializers/security.py:118
msgid "Only admin users"
msgstr "僅管理員"

#: settings/serializers/security.py:120
msgid "Global MFA"
msgstr "全局啟用 MFA 認證"

#: settings/serializers/security.py:124
msgid "Third-party login MFA"
msgstr "第三方認證開啟 MFA"

#: settings/serializers/security.py:125
msgid "The third-party login modes include OIDC, CAS, and SAML2"
msgstr "第三方登錄方式包括: OIDC、CAS、SAML2"

#: settings/serializers/security.py:128
msgid "OTP issuer name"
msgstr "OTP 掃描後的名稱"

#: settings/serializers/security.py:132
msgid "OTP valid window"
msgstr "OTP 延遲有效次數"

#: settings/serializers/security.py:136
msgid "MFA verify TTL"
msgstr "MFA 校驗有效期"

#: settings/serializers/security.py:138
msgid ""
"Unit: second, The verification MFA takes effect only when you view the "
"account password"
msgstr "單位：秒，目前僅在查看帳號密碼校驗 MFA 時生效"

#: settings/serializers/security.py:143
msgid "MFA in login page"
msgstr "MFA 在登入頁面輸入"

#: settings/serializers/security.py:144
msgid "Eu security regulations(GDPR) require MFA to be on the login page"
msgstr "歐盟數據安全法規(GDPR) 要求 MFA 在登入頁面，來確保系統登錄安全"

#: settings/serializers/security.py:148
msgid "Verify code TTL (second)"
msgstr "驗證碼有效時間 (分)"

#: settings/serializers/security.py:149
msgid "Reset password and send SMS code expiration time"
msgstr "重設密碼的驗證碼及發送簡訊的驗證碼過期時間"

#: settings/serializers/security.py:153
msgid "Login dynamic code"
msgstr "啟用登入附加碼"

#: settings/serializers/security.py:154
msgid ""
"The password and additional code are sent to a third party authentication "
"system for verification"
msgstr "密碼和附加碼一併發送給第三方認證系統進行校驗, 如：有的第三方認證系統，需要 密碼+6位數字 完成認證"

#: settings/serializers/security.py:158
msgid "Login captcha"
msgstr "啟用登入驗證碼"

#: settings/serializers/security.py:159
msgid "Enable captcha to prevent robot authentication"
msgstr "開啟驗證碼，防止機器人登錄"

#: settings/serializers/security.py:162
msgid "Suspicious Login Verification"
msgstr "異地登入通知"

#: settings/serializers/security.py:164
msgid ""
"The system determines whether the login IP address belongs to a common login"
" city. If the account is logged in from a common login city, the system "
"sends a remote login reminder"
msgstr "根據登錄 IP 是否所屬常用登錄城市進行判斷，若帳號在非常用城市登錄，會發送異地登錄提醒"

#: settings/serializers/security.py:170
msgid "Auto Disable Threshold (day)"
msgstr "不活躍用戶自動禁用 (天)"

#: settings/serializers/security.py:171
msgid ""
"Detect infrequent users daily and disable them if they exceed the "
"predetermined time limit"
msgstr "每天檢測一次，超過預設時間的用戶自動禁用"

#: settings/serializers/security.py:191
msgid "Watermark"
msgstr "開啟浮水印"

#: settings/serializers/security.py:192
msgid "Enabled, the web session and replay contains watermark information"
msgstr "啟用後，Web 會話和錄影將包含浮水印資訊"

#: settings/serializers/security.py:196
msgid "Max idle time (minute)"
msgstr "連接最大空閒時間 (分)"

#: settings/serializers/security.py:197
msgid "If idle time more than it, disconnect connection."
msgstr "提示：如果超過該配置沒有操作，連接會被斷開"

#: settings/serializers/security.py:200
msgid "Session expire at browser closed"
msgstr "會話在瀏覽器關閉時過期"

#: settings/serializers/security.py:201
msgid "Whether to expire the session when the user closes their browser."
msgstr "當用戶關閉瀏覽器時是否使會話過期。"

#: settings/serializers/security.py:206
msgid "Allow users to view asset session information"
msgstr "允許用戶查看資產在線會話資訊"

#: settings/serializers/security.py:208
msgid ""
"When a user connects to an asset, the account selection popup displays the "
"number of active sessions for the current asset (RDP protocol only)."
msgstr "當用戶連接資產時，帳號選擇彈窗中顯示當前資產的在線會話數量（僅 rdp 協議）"

#: settings/serializers/security.py:214
msgid "Max online time (hour)"
msgstr "會話連接最大時間 (時)"

#: settings/serializers/security.py:215
msgid "If session connection time more than it, disconnect connection."
msgstr "提示：如果會話連接超過該配置，連接會被斷開"

#: settings/serializers/security.py:218
msgid "Remember manual auth"
msgstr "保存手動輸入密碼"

#: settings/serializers/security.py:221
#: terminal/templates/terminal/_msg_session_sharing.html:10
msgid "Session share"
msgstr "會話分享"

#: settings/serializers/security.py:222
msgid "Enabled, Allows user active session to be shared with other users"
msgstr "開啟後允許用戶分享已連接的資產會話給他人，協同工作"

#: settings/serializers/security.py:228
msgid "Insecure command alert"
msgstr "危險命令告警"

#: settings/serializers/security.py:231
msgid "Email recipient"
msgstr "郵件收件人"

#: settings/serializers/security.py:232
msgid "Multiple user using , split"
msgstr "多個用戶，使用 , 分割"

#: settings/serializers/settings.py:62
#, python-format
msgid "[%s] %s"
msgstr "[%s] %s"

#: settings/serializers/terminal.py:15
msgid "Auto"
msgstr "自動"

#: settings/serializers/terminal.py:22
msgid "Registration"
msgstr "元件註冊"

#: settings/serializers/terminal.py:24
msgid ""
"Allow component register, after all component setup, you should disable this"
" for security"
msgstr "是否允許元件註冊，當所有終端啟動後，為了安全應該關閉"

#: settings/serializers/terminal.py:30
msgid ""
"* Allow users to log in to the KoKo component via password authentication"
msgstr "* 允許用戶透過密碼驗證登入KoKo元件"

#: settings/serializers/terminal.py:36
msgid ""
"* Allow users to log in to the KoKo component via Public key "
"authentication<br/>If third-party authentication services, such as AD/LDAP, "
"are enabled, you should disable this option to prevent users from logging in"
" after being deleted from the AD/LDAP server"
msgstr ""
"* 允許用戶透過公鑰驗證方式登入 KoKo 元件<br/>如果第三方認證服務（如 AD/LDAP）已啟用，則應禁用此選項，以防止用戶從 AD/LDAP "
"伺服器中刪除後再次登入"

#: settings/serializers/terminal.py:43
msgid "Asset sorting"
msgstr "資產列表排序"

#: settings/serializers/terminal.py:46
msgid "Asset page size"
msgstr "資產列表每頁數量"

#: settings/serializers/terminal.py:51
msgid ""
"* You can individually configure the service address and port in the service"
" endpoint<br/>If enabled, the Luna page will display the DB client launch "
"method when connecting to assets"
msgstr "* 您可以在服務端點中單獨配置服務地址和端口<br/>如果啟用，Luna 界面將在連接資產時顯示 DB 客戶端啟動方法"

#: settings/serializers/terminal.py:59
msgid ""
"* You can individually configure the service address and port in the service"
" endpoint<br/>If enabled, the Luna page will display the download rdp file "
"button and RDP Client launch method when connecting to assets"
msgstr ""
"* 您可以在服務端點中單獨配置服務地址和端口<br/>如果啟用，Luna 界面將在連接資產時顯示下載 rdp 文件按鈕和 RDP 客戶端啟動方法"

#: settings/serializers/terminal.py:66
msgid "Client connection"
msgstr "客戶端連接"

#: settings/serializers/terminal.py:68
msgid ""
"* Allow connecting to the KoKo component via SSH client<br/>If enabled, the "
"Luna page will display the SSH client launch method when connecting to "
"assets"
msgstr "* 允許透過 SSH 客戶端連接到 KoKo 元件<br/>如果啟用，則在連接到資產時，Luna 界面將顯示 SSH 客戶端啟動方法"

#: settings/serializers/tool.py:10
msgid "Tool"
msgstr "工具"

#: settings/serializers/tool.py:13
msgid "Tools in the Workbench"
msgstr "工作台中的工具"

#: settings/serializers/tool.py:15
msgid ""
"*! If enabled, users with RBAC permissions will be able to utilize all tools"
" in the workbench"
msgstr "*! 如果啟用，具有 RBAC 權限的用戶將能夠使用工作台中的所有工具"

#: settings/tasks/ldap.py:73
msgid "Periodic import ldap user"
msgstr "週期匯入 LDAP 用戶"

#: settings/tasks/ldap.py:75 settings/tasks/ldap.py:85
msgid ""
"When LDAP auto-sync is configured, this task will be invoked to synchronize "
"users"
msgstr "當設置了LDAP自動同步，將調用該任務進行用戶同步"

#: settings/tasks/ldap.py:83
msgid "Periodic import ldap ha user"
msgstr "定期導入 LDAP HA 用戶"

#: settings/tasks/ldap.py:120
msgid "Registration periodic import ldap user task"
msgstr "註冊週期匯入 LDAP 用戶 任務"

#: settings/tasks/ldap.py:122
msgid ""
"When LDAP auto-sync parameters change, such as Crontab parameters, the LDAP sync task \n"
"        will be re-registered or updated, and this task will be invoked"
msgstr "當設置了LDAP自動同步參數發生變化時，比如Crontab參數，重新註冊或更新ldap同步任務將調用該任務"

#: settings/tasks/ldap.py:136
msgid "Registration periodic import ldap ha user task"
msgstr "註冊定期導入 LDAP HA 用戶 任務"

#: settings/tasks/ldap.py:138
msgid ""
"When LDAP HA auto-sync parameters change, such as Crontab parameters, the LDAP HA sync task \n"
"        will be re-registered or updated, and this task will be invoked"
msgstr "當 LDAP HA 自動同步參數發生變化時，例如 Crontab 參數，將重新註冊或更新“LDAP HA 同步任務，並調用此任務"

#: settings/templates/ldap/_msg_import_ldap_user.html:2
msgid "Sync task finish"
msgstr "同步動作完成"

#: settings/templates/ldap/_msg_import_ldap_user.html:9
msgid "Synced Organization"
msgstr "已同步組織"

#: settings/templates/ldap/_msg_import_ldap_user.html:15
msgid "Synced User"
msgstr "已同步用戶"

#: settings/templates/ldap/_msg_import_ldap_user.html:22
msgid "No user synchronization required"
msgstr "沒有用戶需要同步"

#: settings/utils/ldap.py:509
msgid "ldap:// or ldaps:// protocol is used."
msgstr "使用 ldap:// 或 ldaps:// 協議"

#: settings/utils/ldap.py:520
msgid "Host or port is disconnected: {}"
msgstr "主機或埠不可連接: {}"

#: settings/utils/ldap.py:522
msgid "The port is not the port of the LDAP service: {}"
msgstr "埠不是LDAP服務埠: {}"

#: settings/utils/ldap.py:524
msgid "Please add certificate: {}"
msgstr "請添加證書"

#: settings/utils/ldap.py:528 settings/utils/ldap.py:555
#: settings/utils/ldap.py:585 settings/utils/ldap.py:613
msgid "Unknown error: {}"
msgstr "未知錯誤: {}"

#: settings/utils/ldap.py:542
msgid "Bind DN or Password incorrect"
msgstr "綁定DN或密碼錯誤"

#: settings/utils/ldap.py:549
msgid "Please enter Bind DN: {}"
msgstr "請輸入綁定DN: {}"

#: settings/utils/ldap.py:551
msgid "Please enter Password: {}"
msgstr "請輸入密碼: {}"

#: settings/utils/ldap.py:553
msgid "Please enter correct Bind DN and Password: {}"
msgstr "請輸入正確的綁定DN和密碼: {}"

#: settings/utils/ldap.py:571
msgid "Invalid User OU or User search filter: {}"
msgstr "不合法的用戶OU或用戶過濾器: {}"

#: settings/utils/ldap.py:602
msgid "LDAP User attr map not include: {}"
msgstr "LDAP屬性映射沒有包含: {}"

#: settings/utils/ldap.py:609
msgid "LDAP User attr map is not dict"
msgstr "LDAP屬性映射不合法"

#: settings/utils/ldap.py:628
msgid "LDAP authentication is not enabled"
msgstr "LDAP認證沒有啟用"

#: settings/utils/ldap.py:646
msgid "Error (Invalid LDAP server): {}"
msgstr "錯誤  (不合法的LDAP伺服器地址): {}"

#: settings/utils/ldap.py:648
msgid "Error (Invalid Bind DN): {}"
msgstr "錯誤 (不合法的綁定DN): {}"

#: settings/utils/ldap.py:650
msgid "Error (Invalid LDAP User attr map): {}"
msgstr "錯誤 (不合法的LDAP屬性映射): {}"

#: settings/utils/ldap.py:652
msgid "Error (Invalid User OU or User search filter): {}"
msgstr "錯誤 (不合法的用戶OU或用戶過濾器): {}"

#: settings/utils/ldap.py:654
msgid "Error (Not enabled LDAP authentication): {}"
msgstr "錯誤 (沒有啟用LDAP認證): {}"

#: settings/utils/ldap.py:656
msgid "Error (Unknown): {}"
msgstr "錯誤 (未知): {}"

#: settings/utils/ldap.py:659
msgid "Succeed: Match {} users"
msgstr "成功配對 {} 個用戶"

#: settings/utils/ldap.py:689
msgid "Authentication failed (configuration incorrect): {}"
msgstr "認證失敗 (配置錯誤): {}"

#: settings/utils/ldap.py:693
msgid "Authentication failed (username or password incorrect): {}"
msgstr "認證失敗 (使用者名稱或密碼不正確): {}"

#: settings/utils/ldap.py:695
msgid "Authentication failed (Unknown): {}"
msgstr "認證失敗: (未知): {}"

#: settings/utils/ldap.py:698
msgid "Authentication success: {}"
msgstr "認證成功: {}"

#: settings/ws.py:222
msgid "No LDAP user was found"
msgstr "沒有取得到 LDAP 用戶"

#: settings/ws.py:228
msgid "Total {}, success {}, failure {}"
msgstr "總共 {}，成功 {}，失敗 {}"

#: templates/_csv_import_export.html:8
msgid "Export"
msgstr "匯出"

#: templates/_csv_import_export.html:13 templates/_csv_import_modal.html:5
#: xpack/plugins/cloud/const.py:65
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: templates/_csv_import_modal.html:12
msgid "Download the imported template or use the exported CSV file format"
msgstr "下載匯入的模板或使用匯出的csv格式"

#: templates/_csv_import_modal.html:13
msgid "Download the import template"
msgstr "下載匯入模板"

#: templates/_csv_import_modal.html:17 templates/_csv_update_modal.html:17
msgid "Select the CSV file to import"
msgstr "請選擇csv文件匯入"

#: templates/_csv_import_modal.html:39 templates/_csv_update_modal.html:42
msgid "Please select file"
msgstr "選擇文件"

#: templates/_csv_update_modal.html:12
msgid "Download the update template or use the exported CSV file format"
msgstr "下載更新的模板或使用匯出的csv格式"

#: templates/_csv_update_modal.html:13
msgid "Download the update template"
msgstr "下載更新模板"

#: templates/_header_bar.html:12
msgid "Help"
msgstr "幫助"

#: templates/_header_bar.html:19
msgid "Docs"
msgstr "文件"

#: templates/_header_bar.html:27
msgid "Commercial support"
msgstr "商業支持"

#: templates/_header_bar.html:85 users/forms/profile.py:44
msgid "Profile"
msgstr "個人資訊"

#: templates/_header_bar.html:89
msgid "Admin page"
msgstr "管理頁面"

#: templates/_header_bar.html:92
msgid "User page"
msgstr "用戶頁面"

#: templates/_header_bar.html:97
msgid "Logout"
msgstr "註銷登錄"

#: templates/_message.html:6
msgid "Your account has expired, please contact the administrator."
msgstr "您的帳號已過期，請聯絡管理員。"

#: templates/_message.html:11
msgid "Your account will at"
msgstr "您的帳號將於"

#: templates/_message.html:11 templates/_message.html:26
msgid "expired. "
msgstr "過期。"

#: templates/_message.html:21
#, python-format
msgid ""
"Your password has expired, please click <a "
"href=\"%(user_password_update_url)s\"> this link </a> update password."
msgstr "您的密碼已過期，請點擊 <a href=\"%(user_password_update_url)s\"> 連結 </a> 更新密碼"

#: templates/_message.html:26
msgid "Your password will at"
msgstr "您的密碼將於"

#: templates/_message.html:27
#, python-format
msgid ""
"please click <a href=\"%(user_password_update_url)s\"> this link </a> to "
"update your password."
msgstr "請點擊 <a href=\"%(user_password_update_url)s\"> 連結 </a> 更新密碼"

#: templates/_message.html:37
#, python-format
msgid ""
"Your information was incomplete. Please click <a "
"href=\"%(first_login_url)s\"> this link </a>to complete your information."
msgstr "您的資訊不完整，請點擊 <a href=\"%(first_login_url)s\"> 連結 </a> 補充完整"

#: templates/_message.html:48
#, python-format
msgid ""
"Your ssh public key not set or expired. Please click <a "
"href=\"%(user_pubkey_update)s\"> this link </a>to update"
msgstr "您的SSH金鑰尚未設定或已失效，請點擊 <a href=\"%(user_pubkey_update)s\"> 連結 </a> 更新"

#: templates/_mfa_login_field.html:31
#: users/templates/users/forgot_password.html:101
msgid "Send"
msgstr "發送"

#: templates/_mfa_login_field.html:110
#: users/templates/users/forgot_password.html:176
msgid "Wait: "
msgstr "等待："

#: templates/_mfa_login_field.html:120
#: users/templates/users/forgot_password.html:192
msgid "The verification code has been sent"
msgstr "驗證碼已發送"

#: templates/_without_nav_base.html:26
msgid "Home page"
msgstr "首頁"

#: templates/resource_download.html:20 templates/resource_download.html:35
#: users/const.py:77
msgid "Client"
msgstr "用戶端"

#: templates/resource_download.html:22
msgid ""
"JumpServer Client, currently used to launch the client, now only support "
"launch RDP SSH client, The Telnet client will next"
msgstr "JumpServer 用戶端，目前用來喚起 特定用戶端程序 連接資產, 目前僅支持 RDP SSH 用戶端，Telnet 會在未來支持"

#: templates/resource_download.html:35
msgid "Microsoft"
msgstr "微軟"

#: templates/resource_download.html:35
msgid "Official"
msgstr "官方"

#: templates/resource_download.html:37
msgid ""
"macOS needs to download the client to connect RDP asset, which comes with "
"Windows"
msgstr "macOS 需要下載用戶端來連接 RDP 資產，Windows 系統默認安裝了該程序"

#: templates/resource_download.html:45
msgid "Windows Remote application publisher tools"
msgstr "Windows 遠程應用發布伺服器工具"

#: templates/resource_download.html:46
msgid ""
"OpenSSH is a program used to connect remote applications in the Windows "
"Remote Application Publisher"
msgstr "OpenSSH 是在 windows 遠程應用發布伺服器中用來連接遠程應用的程序"

#: templates/resource_download.html:53
msgid "Offline video player"
msgstr "離線錄影播放器"

#: terminal/api/applet/applet.py:52 terminal/api/applet/applet.py:55
#: terminal/api/virtualapp/virtualapp.py:43
#: terminal/api/virtualapp/virtualapp.py:46
msgid "Invalid zip file"
msgstr "無效的 zip 文件"

#: terminal/api/applet/applet.py:74
msgid "This is enterprise edition applet"
msgstr "企業版遠程應用，在社區版中不能使用"

#: terminal/api/applet/applet.py:91
msgid "Applet not found in path: {}"
msgstr "在路徑中未找到遠程應用: {}"

#: terminal/api/component/endpoint.py:32
msgid "Not found protocol query params"
msgstr "未發現 protocol 查詢參數"

#: terminal/api/component/storage.py:31
msgid "Deleting the default storage is not allowed"
msgstr "不允許刪除默認儲存配置"

#: terminal/api/component/storage.py:36
msgid "Cannot delete storage that is being used: {}"
msgstr "無法刪除正在使用的儲存: {}"

#: terminal/api/component/storage.py:77 terminal/api/component/storage.py:78
msgid "Command storages"
msgstr "命令儲存"

#: terminal/api/component/storage.py:84 xpack/plugins/cloud/manager.py:111
msgid "Invalid"
msgstr "無效"

#: terminal/api/component/storage.py:132 terminal/tasks.py:208
msgid "Test failure: {}"
msgstr "測試失敗: {}"

#: terminal/api/component/storage.py:135
msgid "Test successful"
msgstr "測試成功"

#: terminal/api/component/storage.py:137
msgid "Test failure: Please check configuration"
msgstr "測試失敗：請檢查配置"

#: terminal/api/component/terminal.py:57
msgid "Have online sessions"
msgstr "有在線會話"

#: terminal/api/session/session.py:49
#, python-format
msgid "User %s %s session %s replay"
msgstr "用戶 %s %s 了會話 %s 的錄影"

#: terminal/api/session/session.py:329
msgid "Session does not exist: {}"
msgstr "會話不存在: {}"

#: terminal/api/session/session.py:332
msgid "Session is finished or the protocol not supported"
msgstr "會話已經完成或協議不支持"

#: terminal/api/session/session.py:345
msgid "User does not have permission"
msgstr "用戶沒有權限"

#: terminal/api/session/sharing.py:29
msgid "Secure session sharing settings is disabled"
msgstr "未開啟會話共享"

#: terminal/apps.py:9
msgid "App Terminals"
msgstr "終端管理"

#: terminal/backends/command/models.py:19
msgid "Input"
msgstr "輸入"

#: terminal/backends/command/models.py:20 terminal/serializers/command.py:73
msgid "Output"
msgstr "輸出"

#: terminal/backends/command/models.py:24 terminal/serializers/command.py:22
#: terminal/templates/terminal/_msg_command_warning.html:10
msgid "Risk level"
msgstr "風險等級"

#: terminal/connect_methods.py:29
msgid "SSH Client"
msgstr "SSH 用戶端"

#: terminal/connect_methods.py:30
msgid "SSH Guide"
msgstr "SSH 嚮導"

#: terminal/connect_methods.py:31
msgid "SFTP Client"
msgstr "SFTP 用戶端"

#: terminal/connect_methods.py:33
msgid "DB Guide"
msgstr "DB 連接嚮導"

#: terminal/connect_methods.py:34
msgid "DB Client"
msgstr "資料庫用戶端"

#: terminal/connect_methods.py:36
msgid "Remote Desktop"
msgstr "遠程桌面用戶端"

#: terminal/connect_methods.py:37
msgid "RDP Guide"
msgstr "RDP 連接嚮導"

#: terminal/connect_methods.py:39
msgid "VNC Client"
msgstr "VNC 客戶端"

#: terminal/connect_methods.py:40
msgid "VNC Guide"
msgstr "VNC 連線精靈"

#: terminal/const.py:10
msgid "Warning"
msgstr "告警"

#: terminal/const.py:12
msgid "Review & Reject"
msgstr "審批 & 拒絕"

#: terminal/const.py:13
msgid "Review & Accept"
msgstr "審批 & 接受"

#: terminal/const.py:14
msgid "Review & Cancel"
msgstr "審批 & 取消"

#: terminal/const.py:45
msgid "Critical"
msgstr "嚴重"

#: terminal/const.py:46
msgid "High"
msgstr "較高"

#: terminal/const.py:48
msgid "Offline"
msgstr "離線"

#: terminal/const.py:82
msgid "Mismatch"
msgstr "未匹配"

#: terminal/const.py:87
msgid "Tunnel"
msgstr "隧道"

#: terminal/const.py:93
msgid "Read only"
msgstr "只讀"

#: terminal/const.py:94
msgid "Writable"
msgstr "讀寫"

#: terminal/const.py:98
msgid "Kill session"
msgstr "終斷會話"

#: terminal/const.py:99
msgid "Lock session"
msgstr "鎖定會話"

#: terminal/const.py:100
msgid "Unlock session"
msgstr "解鎖會話"

#: terminal/const.py:105
msgid "Replay create failed"
msgstr "錄影創建失敗"

#: terminal/const.py:106
msgid "Replay upload failed"
msgstr "錄影上傳失敗"

#: terminal/const.py:107
msgid "Replay convert failed"
msgstr "錄影轉檔失敗"

#: terminal/const.py:108
msgid "Replay unsupported"
msgstr "不支持錄影"

#: terminal/exceptions.py:8
msgid "Bulk create not support"
msgstr "不支持批次創建"

#: terminal/exceptions.py:13
msgid "Storage is invalid"
msgstr "儲存無效"

#: terminal/models/applet/applet.py:32
msgid "Enterprise"
msgstr "企業版"

#: terminal/models/applet/applet.py:35
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:20
msgid "Display name"
msgstr "顯示名稱"

#: terminal/models/applet/applet.py:37
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:22
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: terminal/models/applet/applet.py:39 terminal/serializers/applet.py:31
msgid "Edition"
msgstr "版本"

#: terminal/models/applet/applet.py:44
msgid "Can concurrent"
msgstr "可以並發"

#: terminal/models/applet/applet.py:49 terminal/serializers/applet_host.py:179
#: terminal/serializers/storage.py:193
msgid "Hosts"
msgstr "主機"

#: terminal/models/applet/applet.py:94
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:66
msgid "Applet pkg not valid, Missing file {}"
msgstr "Applet pkg 無效，缺少文件 {}"

#: terminal/models/applet/applet.py:113
msgid "Load platform.yml failed: {}"
msgstr "載入 platform.yml 失敗: {}"

#: terminal/models/applet/applet.py:116
msgid "Only support custom platform"
msgstr "只支持自訂平台"

#: terminal/models/applet/applet.py:121
msgid "Missing type in platform.yml"
msgstr "在 platform.yml 中缺少類型"

#: terminal/models/applet/applet.py:330 terminal/models/applet/host.py:36
#: terminal/models/applet/host.py:138
msgid "Hosting"
msgstr "宿主機"

#: terminal/models/applet/applet.py:336
msgid "Applet Publication"
msgstr "應用發布"

#: terminal/models/applet/host.py:18 terminal/serializers/applet_host.py:81
msgid "Deploy options"
msgstr "部署參數"

#: terminal/models/applet/host.py:19
msgid "Auto create accounts"
msgstr "自動創建帳號"

#: terminal/models/applet/host.py:20
msgid "Accounts create amount"
msgstr "創建帳號數量"

#: terminal/models/applet/host.py:21
msgid "Inited"
msgstr "已初始化"

#: terminal/models/applet/host.py:22
msgid "Date inited"
msgstr "初始化日期"

#: terminal/models/applet/host.py:23
msgid "Date synced"
msgstr "同步日期"

#: terminal/models/applet/host.py:28
msgid "Using same account"
msgstr "使用同名帳號"

#: terminal/models/applet/host.py:139
msgid "Initial"
msgstr "初始化"

#: terminal/models/applet/host.py:148
msgid "Applet host deployment"
msgstr "應用部署"

#: terminal/models/component/endpoint.py:16
msgid "HTTPS port"
msgstr "HTTPS 埠"

#: terminal/models/component/endpoint.py:17
msgid "HTTP port"
msgstr "HTTP 埠"

#: terminal/models/component/endpoint.py:18
msgid "SSH port"
msgstr "SSH 埠"

#: terminal/models/component/endpoint.py:19
msgid "RDP port"
msgstr "RDP 埠"

#: terminal/models/component/endpoint.py:20
msgid "MySQL port"
msgstr "MySQL 埠"

#: terminal/models/component/endpoint.py:21
msgid "MariaDB port"
msgstr "MariaDB 埠"

#: terminal/models/component/endpoint.py:22
msgid "PostgreSQL port"
msgstr "PostgreSQL 埠"

#: terminal/models/component/endpoint.py:23
msgid "Redis port"
msgstr "Redis 埠"

#: terminal/models/component/endpoint.py:24
msgid "SQLServer port"
msgstr "SQLServer 埠"

#: terminal/models/component/endpoint.py:25
msgid "VNC port"
msgstr "VNC 端口"

#: terminal/models/component/endpoint.py:33
#: terminal/models/component/endpoint.py:120
#: terminal/serializers/endpoint.py:80 terminal/serializers/storage.py:41
#: terminal/serializers/storage.py:53 terminal/serializers/storage.py:83
#: terminal/serializers/storage.py:93 terminal/serializers/storage.py:101
msgid "Endpoint"
msgstr "端點"

#: terminal/models/component/endpoint.py:126
msgid "Endpoint rule"
msgstr "端點規則"

#: terminal/models/component/status.py:15
msgid "Session Online"
msgstr "在線會話"

#: terminal/models/component/status.py:16
msgid "CPU Load"
msgstr "CPU負載"

#: terminal/models/component/status.py:17
msgid "Memory Used"
msgstr "記憶體使用"

#: terminal/models/component/status.py:18
msgid "Disk Used"
msgstr "磁碟使用"

#: terminal/models/component/status.py:19
msgid "Connections"
msgstr "連接數"

#: terminal/models/component/status.py:20
msgid "Threads"
msgstr "執行緒數"

#: terminal/models/component/status.py:21
msgid "Boot Time"
msgstr "運行時間"

#: terminal/models/component/storage.py:144
#: terminal/models/component/terminal.py:92
msgid "Command storage"
msgstr "命令儲存"

#: terminal/models/component/storage.py:212
#: terminal/models/component/terminal.py:93
msgid "Replay storage"
msgstr "錄影儲存"

#: terminal/models/component/terminal.py:89
msgid "type"
msgstr "類型"

#: terminal/models/component/terminal.py:94
msgid "Application User"
msgstr "應用用戶"

#: terminal/models/component/terminal.py:187
msgid "Can view terminal config"
msgstr "可以查看終端配置"

#: terminal/models/session/command.py:76
msgid "Command record"
msgstr "命令記錄"

#: terminal/models/session/replay.py:12
msgid "Session replay"
msgstr "會話錄影"

#: terminal/models/session/replay.py:14
msgid "Can upload session replay"
msgstr "可以上傳會話錄影"

#: terminal/models/session/replay.py:15
msgid "Can download session replay"
msgstr "可以下載會話錄影"

#: terminal/models/session/session.py:37
msgid "Account ID"
msgstr "帳號"

#: terminal/models/session/session.py:39
#: terminal/models/session/sharing.py:118
msgid "Login from"
msgstr "登錄來源"

#: terminal/models/session/session.py:44
msgid "Replay"
msgstr "重播"

#: terminal/models/session/session.py:50 terminal/serializers/session.py:112
msgid "Command amount"
msgstr "命令數量"

#: terminal/models/session/session.py:51 terminal/serializers/session.py:32
msgid "Error reason"
msgstr "錯誤原因"

#: terminal/models/session/session.py:319
msgid "Session record"
msgstr "會話記錄"

#: terminal/models/session/session.py:321
msgid "Can monitor session"
msgstr "可以監控會話"

#: terminal/models/session/session.py:322
msgid "Can share session"
msgstr "可以分享會話"

#: terminal/models/session/session.py:323
msgid "Can terminate session"
msgstr "可以終斷會話"

#: terminal/models/session/session.py:324
msgid "Can validate session action perm"
msgstr "可以驗證會話動作權限"

#: terminal/models/session/sharing.py:32
msgid "Expired time (min)"
msgstr "過期時間 (分)"

#: terminal/models/session/sharing.py:36 terminal/serializers/sharing.py:20
#: terminal/serializers/sharing.py:52
msgid "Action permission"
msgstr "操作權限"

#: terminal/models/session/sharing.py:38
msgid "Origin"
msgstr "來源"

#: terminal/models/session/sharing.py:42
#: terminal/models/session/sharing.py:100 terminal/notifications.py:279
msgid "Session sharing"
msgstr "會話分享"

#: terminal/models/session/sharing.py:44
msgid "Can add super session sharing"
msgstr "可以創建超級會話分享"

#: terminal/models/session/sharing.py:83
msgid "Link not active"
msgstr "連結失效"

#: terminal/models/session/sharing.py:85
msgid "Link expired"
msgstr "連結過期"

#: terminal/models/session/sharing.py:87
msgid "User not allowed to join"
msgstr "該用戶無權加入會話"

#: terminal/models/session/sharing.py:104 terminal/serializers/sharing.py:71
msgid "Joiner"
msgstr "加入者"

#: terminal/models/session/sharing.py:107
msgid "Date joined"
msgstr "加入日期"

#: terminal/models/session/sharing.py:110
msgid "Date left"
msgstr "結束日期"

#: terminal/models/session/sharing.py:133
msgid "Session join record"
msgstr "會話加入記錄"

#: terminal/models/session/sharing.py:149
msgid "Invalid verification code"
msgstr "驗證碼不正確"

#: terminal/models/session/sharing.py:156
msgid "You have already joined this session"
msgstr "您已經加入過此會話"

#: terminal/models/virtualapp/provider.py:11
msgid "Hostname"
msgstr "主機名"

#: terminal/models/virtualapp/provider.py:23
#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:94
#: terminal/serializers/virtualapp.py:34
msgid "App Provider"
msgstr "應用提供商"

#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:32
msgid "Providers"
msgstr "提供商"

#: terminal/models/virtualapp/virtualapp.py:102
msgid "Virtual app publication"
msgstr "虛擬應用發布"

#: terminal/notifications.py:26
msgid "Sessions"
msgstr "會話管理"

#: terminal/notifications.py:73
msgid "Command warning"
msgstr "命令告警"

#: terminal/notifications.py:128 terminal/notifications.py:183
msgid "Command reject"
msgstr "命令拒絕"

#: terminal/notifications.py:158 terminal/notifications.py:218
msgid "Level"
msgstr "級別"

#: terminal/notifications.py:242
msgid "Command and replay storage"
msgstr "命令及錄影儲存"

#: terminal/notifications.py:258 terminal/tasks.py:212
#: xpack/plugins/cloud/api.py:160
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account.py:121
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account.py:123
msgid "Test failure: Account invalid"
msgstr "測試失敗: 帳號無效"

#: terminal/notifications.py:268
#: terminal/templates/terminal/_msg_check_command_replay_storage_connectivity.html:4
msgid "Invalid storage"
msgstr "無效的儲存"

#: terminal/serializers/applet.py:28 terminal/serializers/virtualapp.py:15
msgid "Icon"
msgstr "圖示"

#: terminal/serializers/applet_host.py:24
msgid "Per Device (Device number limit)"
msgstr "每個用戶 (限制設備數量)"

#: terminal/serializers/applet_host.py:25
msgid "Per User (User number limit)"
msgstr "每個設備 (限制用戶數量)"

#: terminal/serializers/applet_host.py:37
msgid "Core API"
msgstr "Core 服務地址"

#: terminal/serializers/applet_host.py:38
msgid ""
" \n"
"        Tips: The application release machine communicates with the Core service. \n"
"        If the release machine and the Core service are on the same network segment, \n"
"        it is recommended to fill in the intranet address, otherwise fill in the current site URL \n"
"        <br> \n"
"        eg: https://172.16.10.110 or https://dev.jumpserver.com\n"
"        "
msgstr ""
"提示：應用發布機和 Core 服務進行通信使用，如果發布機和 Core 服務在同一網段，建議填寫內網地址，否則填寫當前站點 "
"URL<br>例如：https://172.16.10.110 or https://dev.jumpserver.com"

#: terminal/serializers/applet_host.py:46 terminal/serializers/storage.py:207
msgid "Ignore Certificate Verification"
msgstr "忽略證書認證"

#: terminal/serializers/applet_host.py:48
msgid "Existing RDS license"
msgstr "已有 RDS 許可證"

#: terminal/serializers/applet_host.py:50
msgid ""
"If not exist, the RDS will be in trial mode, and the trial period is 120 "
"days. <a href=\"https://learn.microsoft.com/en-us/windows-"
"server/remote/remote-desktop-services/rds-client-access-license\">Detail</a>"
msgstr ""
"如果不存在，RDS將處於試用模式，試用期為 120 天。<a href='https://learn.microsoft.com/en-"
"us/windows-server/remote/remote-desktop-services/rds-client-access-"
"license'>詳情</a>"

#: terminal/serializers/applet_host.py:55
msgid "RDS License Server"
msgstr "RDS 許可伺服器"

#: terminal/serializers/applet_host.py:57
msgid "RDS Licensing Mode"
msgstr "RDS 授權模式"

#: terminal/serializers/applet_host.py:60
msgid "RDS Single Session Per User"
msgstr "RDS 單用戶單會話"

#: terminal/serializers/applet_host.py:61
msgid ""
"Tips: A RDS user can have only one session at a time. If set, when next "
"login connected, previous session will be disconnected."
msgstr "提示：RDS 用戶一次只能有一個會話。如果設定了，當下一次登入連接時，之前的會話將會被斷開"

#: terminal/serializers/applet_host.py:65
msgid "RDS Max Disconnection Time (ms)"
msgstr "RDS 最大斷開時間（毫秒）"

#: terminal/serializers/applet_host.py:67
msgid ""
"Tips: Set the maximum duration for keeping a disconnected session active on "
"the server (log off the session after 60000 milliseconds)."
msgstr "提示：設置某個已斷開連接的會話在伺服器上能保持活動狀態的最長時間（60000 毫秒後註銷會話）"

#: terminal/serializers/applet_host.py:72
msgid "RDS Remote App Logoff Time Limit (ms)"
msgstr "RDS 遠程應用註銷時間限制（毫秒）"

#: terminal/serializers/applet_host.py:74
msgid ""
"Tips: Set the logoff time for RemoteApp sessions after closing all RemoteApp"
" programs (0 milliseconds, log off the session immediately)."
msgstr "提示：關閉所有 RemoteApp 程序之後設置 RemoteAPP 會話的註銷時間（0 毫秒，立即註銷會話）"

#: terminal/serializers/applet_host.py:83 terminal/serializers/terminal.py:47
#: terminal/serializers/virtualapp_provider.py:13
msgid "Load status"
msgstr "負載狀態"

#: terminal/serializers/applet_host.py:97
msgid ""
"These accounts are used to connect to the published application, the account"
" is now divided into two types, one is dedicated to each account, each user "
"has a private account, the other is public, when the application does not "
"support multiple open and the special has been used, the public account will"
" be used to connect"
msgstr ""
"這些帳號用於連接髮布的應用，帳號現在分為兩種類型: <br/ >一種是專用的，每個用戶都有一個專用帳號。 "
"另一種是公共的，當應用不支持多開且專用的已經被使用時，會使用公共帳號連接; <br />注意: 如果不開啟自動創建帳號, "
"當前發布機僅能被指定標簽的資產調度到，默認不會放到調度池中，且需要手動維護帳號"

#: terminal/serializers/applet_host.py:104
msgid "The number of public accounts created automatically"
msgstr "公用帳號自動創建的數量"

#: terminal/serializers/applet_host.py:107
msgid ""
"Connect to the host using the same account first. For security reasons, "
"please set the configuration item CACHE_LOGIN_PASSWORD_ENABLED=true and "
"restart the service to enable it."
msgstr ""
"優先使用同名帳號連接髮布機。為了安全，需配置文件中開啟配置 CACHE_LOGIN_PASSWORD_ENABLED=true， 修改後重啟服務"

#: terminal/serializers/applet_host.py:149
msgid "Install applets"
msgstr "安裝應用"

#: terminal/serializers/applet_host.py:179
msgid "Host ID"
msgstr "主機 ID"

#: terminal/serializers/applet_host.py:180
msgid "Applet ID"
msgstr "遠程應用 ID"

#: terminal/serializers/command.py:41
msgid "Command Filter ACL"
msgstr "命令過濾器"

#: terminal/serializers/command.py:44
msgid "Command Group"
msgstr "命令組"

#: terminal/serializers/command.py:55
msgid "Invalid command filter ACL id"
msgstr "無效的 命令過濾器 ID"

#: terminal/serializers/command.py:59
msgid "Invalid command group id"
msgstr "無效的 命令組 ID"

#: terminal/serializers/command.py:63
msgid "Invalid session id"
msgstr "無效的 Session ID"

#: terminal/serializers/command.py:74
msgid "Timestamp"
msgstr "時間戳"

#: terminal/serializers/endpoint.py:15
msgid "Oracle port"
msgstr "Oracle 埠"

#: terminal/serializers/endpoint.py:18
msgid "Oracle port range"
msgstr "Oracle 埠範圍"

#: terminal/serializers/endpoint.py:20
msgid ""
"Oracle proxy server listen port is dynamic, Each additional Oracle database "
"instance adds a port listener"
msgstr "Oracle 代理伺服器監聽埠是動態的，每增加一個 Oracle 資料庫實例，就會增加一個埠監聽"

#: terminal/serializers/endpoint.py:38
msgid ""
"The host address accessed when connecting to assets, if it is empty, the "
"access address of the current browser will be used (the default endpoint "
"does not allow modification of the host)"
msgstr "連接資產時訪問的主機地址，如果為空則使用當前瀏覽器的訪問地址 (默認端點不允許修改主機)"

#: terminal/serializers/endpoint.py:71
msgid ""
"The assets within this IP range, the following endpoint will be used for the"
" connection"
msgstr "該 IP 範圍內的資產，將使用下面的端點進行連接"

#: terminal/serializers/endpoint.py:72
msgid ""
"If asset IP addresses under different endpoints conflict, use asset labels"
msgstr "如果不同端點下的資產 IP 有衝突，使用資產標籤實現"

#: terminal/serializers/endpoint.py:76
msgid "Asset IP"
msgstr "資產 IP"

#: terminal/serializers/session.py:27 terminal/serializers/session.py:55
msgid "Can replay"
msgstr "是否可重放"

#: terminal/serializers/session.py:28 terminal/serializers/session.py:56
msgid "Can join"
msgstr "是否可加入"

#: terminal/serializers/session.py:29 terminal/serializers/session.py:59
msgid "Can terminate"
msgstr "是否可中斷"

#: terminal/serializers/session.py:51
msgid "User ID"
msgstr "用戶 ID"

#: terminal/serializers/session.py:52
msgid "Asset ID"
msgstr "資產 ID"

#: terminal/serializers/session.py:53
msgid "Login from display"
msgstr "登錄來源名稱"

#: terminal/serializers/session.py:60
msgid "Terminal display"
msgstr "終端顯示"

#: terminal/serializers/session.py:103
msgid "No asset or invalid asset"
msgstr "沒有資產或資產未激活"

#: terminal/serializers/storage.py:23
msgid "Endpoint invalid: remove path `{}`"
msgstr "端點無效: 移除路徑 `{}`"

#: terminal/serializers/storage.py:29
msgid "Bucket"
msgstr "桶名稱"

#: terminal/serializers/storage.py:112
msgid "Container name"
msgstr "容器名稱"

#: terminal/serializers/storage.py:115
msgid "Account key"
msgstr "帳號金鑰"

#: terminal/serializers/storage.py:118
msgid "Endpoint suffix"
msgstr "端點後綴"

#: terminal/serializers/storage.py:129
msgid "HOST"
msgstr "主機"

#: terminal/serializers/storage.py:152
msgid "SFTP Root"
msgstr "SFTP根路徑"

#: terminal/serializers/storage.py:173
msgid "The address cannot contain the special character `#`"
msgstr "地址中不能包含特殊字元 `#`"

#: terminal/serializers/storage.py:175
msgid "The address format is incorrect"
msgstr "地址格式不正確"

#: terminal/serializers/storage.py:182
msgid "Host invalid"
msgstr "主機無效"

#: terminal/serializers/storage.py:185
msgid "Port invalid"
msgstr "埠無效"

#: terminal/serializers/storage.py:194
msgid ""
"If there are multiple hosts, use a comma (,) to separate them. <br>(For "
"example: http://www.jumpserver.a.com:9100, http://www.jumpserver.b.com:9100)"
msgstr ""
"如果有多個主機，請用逗號 (,) "
"分隔它們。<br>（例如：http://www.jumpserver.a.com:9100，http://www.jumpserver.b.com:9100）"

#: terminal/serializers/storage.py:199
msgid "Index by date"
msgstr "按日期建索引"

#: terminal/serializers/storage.py:200
msgid "Whether to create an index by date"
msgstr "是否根據日期動態建立索引"

#: terminal/serializers/storage.py:203
msgid "Index"
msgstr "索引"

#: terminal/serializers/storage.py:205
msgid "Doc type"
msgstr "文件類型"

#: terminal/serializers/storage.py:257
msgid "Store locally"
msgstr "本地儲存"

#: terminal/serializers/storage.py:258
msgid "Do not save"
msgstr "不儲存"

#: terminal/serializers/storage.py:273
msgid ""
"set as the default storage, will make new Component use the current storage "
"by default, without affecting existing Component"
msgstr "設置為預設儲存後，新元件將預設使用當前儲存，而不會影響現有元件"

#: terminal/serializers/task.py:9
msgid "Session id"
msgstr "會話 ID"

#: terminal/serializers/terminal.py:42
msgid "Online sessions"
msgstr "線上會議"

#: terminal/serializers/terminal.py:43
msgid "Is alive"
msgstr "線上"

#: terminal/serializers/terminal.py:49
msgid "Stat"
msgstr "狀態"

#: terminal/serializers/terminal.py:83 terminal/serializers/terminal.py:91
msgid "Not found"
msgstr "沒有發現"

#: terminal/serializers/virtualapp_provider.py:26
msgid "Container ID"
msgstr "容器 ID"

#: terminal/serializers/virtualapp_provider.py:27
msgid "Container Image"
msgstr "容器鏡像"

#: terminal/serializers/virtualapp_provider.py:28
msgid "Container Name"
msgstr "容器名稱"

#: terminal/serializers/virtualapp_provider.py:29
msgid "Container Status"
msgstr "容器狀態"

#: terminal/serializers/virtualapp_provider.py:30
msgid "Container Ports"
msgstr "容器埠"

#: terminal/session_lifecycle.py:30
#, python-format
msgid "Connect to asset %s success"
msgstr "連接資產 %s 成功"

#: terminal/session_lifecycle.py:38
#, python-format
msgid "Connect to asset %s finished: %s"
msgstr "連接資產 %s 結束: %s"

#: terminal/session_lifecycle.py:48
#, python-format
msgid "User %s create share link"
msgstr "用戶 %s 創建分享連結"

#: terminal/session_lifecycle.py:57
#, python-format
msgid "User %s join session"
msgstr "用戶 %s 加入會話"

#: terminal/session_lifecycle.py:69
#, python-format
msgid "User %s leave session"
msgstr "用戶 %s 離開會話"

#: terminal/session_lifecycle.py:81
#, python-format
msgid "User %s join to monitor session"
msgstr "用戶 %s 監控會話"

#: terminal/session_lifecycle.py:93
#, python-format
msgid "User %s exit to monitor session"
msgstr "用戶 %s 離開監控會話"

#: terminal/session_lifecycle.py:105
msgid "Replay start to convert"
msgstr "錄影開始轉化"

#: terminal/session_lifecycle.py:113
msgid "Replay successfully converted to MP4 format"
msgstr "錄影成功轉換成 MP4 格式"

#: terminal/session_lifecycle.py:121
#, python-format
msgid "Replay failed to convert to MP4 format: %s"
msgstr "錄影轉換成 MP4 格式失敗: %s"

#: terminal/session_lifecycle.py:129
msgid "Replay start to upload"
msgstr "錄影開始上傳"

#: terminal/session_lifecycle.py:137
msgid "Replay successfully uploaded"
msgstr "錄影成功上傳"

#: terminal/session_lifecycle.py:145
#, python-format
msgid "Replay failed to upload: %s"
msgstr "錄影上傳失敗：%s"

#: terminal/session_lifecycle.py:152
msgid "connect failed"
msgstr "連接失敗"

#: terminal/session_lifecycle.py:153
msgid "connection disconnect"
msgstr "連接斷開"

#: terminal/session_lifecycle.py:154
msgid "user closed"
msgstr "用戶關閉"

#: terminal/session_lifecycle.py:155
msgid "idle disconnect"
msgstr "空閒斷開"

#: terminal/session_lifecycle.py:156
msgid "admin terminated"
msgstr "管理員終斷連接"

#: terminal/session_lifecycle.py:157
msgid "maximum session time has been reached"
msgstr "超過會話最大連接時間"

#: terminal/session_lifecycle.py:158
msgid "permission has expired"
msgstr "授權已過期"

#: terminal/session_lifecycle.py:159
msgid "storage is null"
msgstr "儲存為空"

#: terminal/tasks.py:32
msgid "Periodic delete terminal status"
msgstr "週期清理終端狀態"

#: terminal/tasks.py:43
msgid "Clean orphan session"
msgstr "清除離線會話"

#: terminal/tasks.py:45
msgid ""
"Check every 10 minutes for asset connection sessions that have been inactive for 3 \n"
"        minutes and mark these sessions as completed"
msgstr "每10分鐘檢查3分鐘未活躍的資產連接會話，將這些會話標記為已完成"

#: terminal/tasks.py:68
msgid "Upload session replay to external storage"
msgstr "上傳會話錄影到外部儲存"

#: terminal/tasks.py:70 terminal/tasks.py:104
msgid ""
"If SERVER_REPLAY_STORAGE is configured in the config.txt, session commands and \n"
"        recordings will be uploaded to external storage"
msgstr "如果設置了SERVER_REPLAY_STORAGE，將通過文件管理上傳的文件同步到外部存儲"

#: terminal/tasks.py:102
msgid "Upload session replay part file to external storage"
msgstr "將會話重播部分文件上傳到外部存儲"

#: terminal/tasks.py:123
msgid "Run applet host deployment"
msgstr "運行應用機部署"

#: terminal/tasks.py:126
msgid ""
"When deploying from the remote application publisher details page, and the 'Deploy' \n"
"        button is clicked, this task will be executed"
msgstr "發布機部署，點擊部署時，執行該任務"

#: terminal/tasks.py:137
msgid "Install applet"
msgstr "安裝應用"

#: terminal/tasks.py:140
msgid ""
"When the 'Deploy' button is clicked in the 'Remote Application' section of the remote \n"
"        application publisher details page, this task will be executed"
msgstr "當遠程應用發布機詳情-遠程應用，點擊部署時，執行該任務"

#: terminal/tasks.py:152
msgid "Uninstall applet"
msgstr "卸載應用"

#: terminal/tasks.py:155
msgid ""
"When the 'Uninstall' button is clicked in the 'Remote Application' section of the \n"
"        remote application publisher details page, this task will be executed"
msgstr "當遠程應用發布機詳情-遠程應用，點擊卸載時，執行該任務"

#: terminal/tasks.py:167
msgid "Generate applet host accounts"
msgstr "收集遠程應用上的帳號"

#: terminal/tasks.py:170
msgid ""
"When a remote publishing server is created and an account needs to be created \n"
"        automatically, this task will be executed"
msgstr "當創建遠程發布機後，需要自動創建帳號時，執行該任務"

#: terminal/tasks.py:184
msgid "Check command replay storage connectivity"
msgstr "檢查命令及錄影儲存可連接性 "

#: terminal/tasks.py:186
msgid ""
"Check every day at midnight whether the external storage for commands and recordings \n"
"        is accessible. If it is not accessible, send a notification to the recipients specified \n"
"        in 'System Settings - Notifications - Subscription - Storage - Connectivity'"
msgstr "每天淩晨0點檢查命令及錄像外部存儲是否可連接，如不可連接則發送給：系統設置-通知設置-消息訂閱-命令及錄像存儲設置的接收人"

#: terminal/templates/terminal/_msg_command_alert.html:10
msgid "view"
msgstr "查看"

#: terminal/utils/db_port_mapper.py:88
msgid ""
"No available port is matched. The number of databases may have exceeded the "
"number of ports open to the database agent service, Contact the "
"administrator to open more ports."
msgstr "未匹配到可用埠，資料庫的數量可能已經超過資料庫代理服務開放的埠數量，請聯系管理員開放更多埠。"

#: terminal/utils/db_port_mapper.py:116
msgid ""
"No ports can be used, check and modify the limit on the number of ports that"
" Magnus listens on in the configuration file."
msgstr "沒有埠可以使用，檢查並修改配置文件中 Magnus 監聽的埠數量限制。"

#: terminal/utils/db_port_mapper.py:118
msgid "All available port count: {}, Already use port count: {}"
msgstr "所有可用埠數量：{}，已使用埠數量：{}"

#: tickets/api/ticket.py:88 tickets/models/ticket/general.py:289
msgid "Applicant"
msgstr "申請人"

#: tickets/apps.py:7
msgid "App Tickets"
msgstr "工單管理"

#: tickets/const.py:10
msgid "Apply for asset"
msgstr "申請資產"

#: tickets/const.py:17 tickets/const.py:24 tickets/const.py:42
msgid "Open"
msgstr "打開"

#: tickets/const.py:19 tickets/const.py:31
msgid "Approved"
msgstr "已同意"

#: tickets/const.py:20 tickets/const.py:32
msgid "Rejected"
msgstr "已拒絕"

#: tickets/const.py:30 tickets/const.py:37
msgid "Closed"
msgstr "關閉的"

#: tickets/const.py:49
msgid "One level"
msgstr "1 級"

#: tickets/const.py:50
msgid "Two level"
msgstr "2 級"

#: tickets/const.py:54
msgid "All assets"
msgstr "所有資產"

#: tickets/const.py:55
msgid "Permed assets"
msgstr "授權的資產"

#: tickets/const.py:56
msgid "Permed valid assets"
msgstr "有效授權的資產"

#: tickets/errors.py:9
msgid "Ticket already closed"
msgstr "工單已經關閉"

#: tickets/handlers/apply_asset.py:39
msgid ""
"Created by the ticket ticket title: {} ticket applicant: {} ticket "
"processor: {} ticket ID: {}"
msgstr "通過工單創建, 工單標題: {}, 工單申請人: {}, 工單處理人: {}, 工單 ID: {}"

#: tickets/handlers/base.py:84
msgid "Change field"
msgstr "變更欄位"

#: tickets/handlers/base.py:84
msgid "Before change"
msgstr "變更前"

#: tickets/handlers/base.py:84
msgid "After change"
msgstr "變更後"

#: tickets/handlers/base.py:96
msgid "{} {} the ticket"
msgstr "{} {} 工單"

#: tickets/models/comment.py:14
msgid "common"
msgstr "常見的"

#: tickets/models/comment.py:23
msgid "User display name"
msgstr "用戶顯示名稱"

#: tickets/models/comment.py:24
msgid "Body"
msgstr "內容"

#: tickets/models/flow.py:21 tickets/models/flow.py:47
#: tickets/models/ticket/general.py:45
msgid "Approve level"
msgstr "審批級別"

#: tickets/models/flow.py:26
msgid "Ticket flow approval rule"
msgstr "工單批准資訊"

#: tickets/models/flow.py:52
msgid "Ticket flow"
msgstr "工單流程"

#: tickets/models/relation.py:12
msgid "Ticket session relation"
msgstr "工單會話"

#: tickets/models/ticket/apply_application.py:10
#: tickets/models/ticket/apply_asset.py:14
msgid "Permission name"
msgstr "授權規則名稱"

#: tickets/models/ticket/apply_application.py:19
msgid "Apply applications"
msgstr "申請應用"

#: tickets/models/ticket/apply_application.py:22
msgid "Apply system users"
msgstr "申請的系統用戶"

#: tickets/models/ticket/apply_asset.py:10
#: tickets/serializers/ticket/apply_asset.py:14
msgid "Select at least one asset or node"
msgstr "資產或者節點至少選擇一項"

#: tickets/models/ticket/apply_asset.py:18
msgid "Apply accounts"
msgstr "申請帳號"

#: tickets/models/ticket/apply_asset.py:29
msgid "Apply Asset Ticket"
msgstr "申請資產"

#: tickets/models/ticket/command_confirm.py:10
msgid "Run user"
msgstr "運行的用戶"

#: tickets/models/ticket/command_confirm.py:12
msgid "Run asset"
msgstr "運行的資產"

#: tickets/models/ticket/command_confirm.py:13
msgid "Run command"
msgstr "運行的命令"

#: tickets/models/ticket/command_confirm.py:20
msgid "Command filter acl"
msgstr "命令過濾器"

#: tickets/models/ticket/command_confirm.py:26
msgid "Apply Command Ticket"
msgstr "命令覆核工單"

#: tickets/models/ticket/general.py:80
msgid "Ticket step"
msgstr "工單步驟"

#: tickets/models/ticket/general.py:98
msgid "Ticket assignee"
msgstr "工單受理人"

#: tickets/models/ticket/general.py:273
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: tickets/models/ticket/general.py:293
msgid "TicketFlow"
msgstr "工單流程"

#: tickets/models/ticket/general.py:296
msgid "Approval step"
msgstr "審批步驟"

#: tickets/models/ticket/general.py:299
msgid "Relation snapshot"
msgstr "工單快照"

#: tickets/models/ticket/general.py:419
msgid "Please try again"
msgstr "請再次嘗試"

#: tickets/models/ticket/general.py:498
msgid "Super ticket"
msgstr "超級工單"

#: tickets/models/ticket/login_asset_confirm.py:13
msgid "Login user"
msgstr "登錄用戶"

#: tickets/models/ticket/login_asset_confirm.py:16
msgid "Login asset"
msgstr "登錄資產"

#: tickets/models/ticket/login_asset_confirm.py:19
msgid "Login account"
msgstr "登入帳號"

#: tickets/models/ticket/login_asset_confirm.py:31
msgid "Apply Login Asset Ticket"
msgstr "資產登錄覆核工單"

#: tickets/models/ticket/login_confirm.py:19
msgid "Apply Login Ticket"
msgstr "用戶登錄覆核工單"

#: tickets/notifications.py:74
msgid "Ticket basic info"
msgstr "工單基本資訊"

#: tickets/notifications.py:75
msgid "Ticket applied info"
msgstr "工單申請資訊"

#: tickets/notifications.py:116
msgid "Your has a new ticket, applicant - {}"
msgstr "你有一個新的工單, 申請人 - {}"

#: tickets/notifications.py:120
msgid "{}: New Ticket - {} ({})"
msgstr "新工單 - {} ({})"

#: tickets/notifications.py:160
msgid "Your ticket has been processed, processor - {}"
msgstr "你的工單已被處理, 處理人 - {}"

#: tickets/notifications.py:164
msgid "Ticket has processed - {} ({})"
msgstr "你的工單已被處理, 處理人 - {} ({})"

#: tickets/serializers/flow.py:45
msgid "The current organization type already exists"
msgstr "當前組織已存在該類型"

#: tickets/serializers/super_ticket.py:15
msgid "Processor"
msgstr "處理人"

#: tickets/serializers/ticket/apply_asset.py:16
msgid "Support fuzzy search, and display up to 10 items"
msgstr "支持模糊搜索，最多顯示10項"

#: tickets/serializers/ticket/apply_asset.py:22
msgid "Apply assets"
msgstr "申請資產"

#: tickets/serializers/ticket/apply_asset.py:26
msgid "Apply nodes"
msgstr "申請節點"

#: tickets/serializers/ticket/apply_asset.py:28
msgid "Apply actions"
msgstr "申請動作"

#: tickets/serializers/ticket/common.py:15
#: tickets/serializers/ticket/common.py:75
msgid "Created by ticket ({}-{})"
msgstr "通過工單創建 ({}-{})"

#: tickets/serializers/ticket/common.py:67
msgid "The expiration date should be greater than the start date"
msgstr "過期時間要大於開始時間"

#: tickets/serializers/ticket/common.py:82
msgid "Permission named `{}` already exists"
msgstr "授權名稱 `{}` 已存在"

#: tickets/serializers/ticket/ticket.py:90
msgid "The ticket flow `{}` does not exist"
msgstr "工單流程 `{}` 不存在"

#: tickets/templates/tickets/_msg_ticket.html:21
msgid "View details"
msgstr "查看詳情"

#: tickets/templates/tickets/_msg_ticket.html:26
msgid "Direct approval"
msgstr "直接批准"

#: tickets/templates/tickets/approve_check_password.html:11
msgid "Ticket information"
msgstr "工單資訊"

#: tickets/templates/tickets/approve_check_password.html:28
#: tickets/views/approve.py:43 tickets/views/approve.py:80
msgid "Ticket approval"
msgstr "工單審批"

#: tickets/templates/tickets/approve_check_password.html:43
msgid "Approval"
msgstr "同意"

#: tickets/views/approve.py:44
msgid ""
"This ticket does not exist, the process has ended, or this link has expired"
msgstr "工單不存在，或者工單流程已經結束，或者此連結已經過期"

#: tickets/views/approve.py:72
msgid "Click the button below to approve or reject"
msgstr "點擊下方按鈕同意或者拒絕"

#: tickets/views/approve.py:81
msgid "After successful authentication, this ticket can be approved directly"
msgstr "認證成功後，工單可直接審批"

#: tickets/views/approve.py:105
msgid "Illegal approval action"
msgstr "無效的審批動作"

#: tickets/views/approve.py:119
msgid "This user is not authorized to approve this ticket"
msgstr "此用戶無權審批此工單"

#: users/api/user.py:63
msgid "Cannot delete the admin user. Please disable it instead."
msgstr "無法刪除管理員用戶。請將其禁用。"

#: users/api/user.py:161
msgid "Can not invite self"
msgstr "不能邀請自己"

#: users/api/user.py:214
msgid "Could not reset self otp, use profile reset instead"
msgstr "不能在該頁面重設 MFA 多因子認證, 請去個人資訊頁面重設"

#: users/apps.py:9
msgid "App Users"
msgstr "用戶管理"

#: users/const.py:10
msgid "System administrator"
msgstr "系統管理員"

#: users/const.py:11
msgid "System auditor"
msgstr "系統審計員"

#: users/const.py:12
msgid "Organization administrator"
msgstr "組織管理員"

#: users/const.py:13
msgid "Organization auditor"
msgstr "組織審計員"

#: users/const.py:18
msgid "Reset link will be generated and sent to the user"
msgstr "生成重設密碼連結，透過郵件發送給用戶"

#: users/const.py:19
msgid "Set password"
msgstr "設置密碼"

#: users/const.py:23
msgid "AUTO"
msgstr "自動"

#: users/const.py:31
msgid "Full screen"
msgstr "全螢幕"

#: users/const.py:32
msgid "Multi screen"
msgstr "多屏顯示"

#: users/const.py:33
msgid "Drives redirect"
msgstr "磁碟掛載"

#: users/const.py:37
msgid "Current window"
msgstr "當前窗口"

#: users/const.py:38
msgid "New window"
msgstr "新窗口"

#: users/const.py:47
msgid "High（32 bit）"
msgstr "高（32 bit）"

#: users/const.py:48
msgid "Medium（16 bit）"
msgstr "中（16 bit）"

#: users/const.py:81
msgid "Replace"
msgstr "替換"

#: users/const.py:82
msgid "Suffix"
msgstr "加後綴"

#: users/exceptions.py:9
msgid "MFA not enabled"
msgstr "MFA 多因子認證沒有開啟"

#: users/exceptions.py:19
msgid "Unable to delete all users"
msgstr "無法刪除全部用戶"

#: users/exceptions.py:24
msgid "Create failed. The number of SSH keys has reached the limit"
msgstr "創建失敗，SSH密鑰數量已達到上限"

#: users/forms/profile.py:49
msgid ""
"When enabled, you will enter the MFA binding process the next time you log "
"in. you can also directly bind in \"personal information -> quick "
"modification -> change MFA Settings\"!"
msgstr "啟用之後您將會在下次登錄時進入多因子認證綁定流程；您也可以在 (個人資訊->快速修改->設置 MFA 多因子認證)中直接綁定！"

#: users/forms/profile.py:60
msgid "* Enable MFA to make the account more secure."
msgstr "* 啟用 MFA 多因子認證，使帳號更加安全。"

#: users/forms/profile.py:69
msgid ""
"In order to protect you and your company, please keep your account, password"
" and key sensitive information properly. (for example: setting complex "
"password, enabling MFA)"
msgstr "為了保護您和公司的安全，請妥善保管您的帳號、密碼和金鑰等重要敏感資訊； (如：設置複雜密碼，並啟用 MFA 多因子認證)"

#: users/forms/profile.py:76
msgid "Finish"
msgstr "完成"

#: users/forms/profile.py:83 users/serializers/preference/lina.py:21
msgid "New password"
msgstr "新密碼"

#: users/forms/profile.py:88 users/serializers/preference/lina.py:26
msgid "Confirm password"
msgstr "確認密碼"

#: users/forms/profile.py:96
msgid "Password does not match"
msgstr "密碼不一致"

#: users/forms/profile.py:105
msgid "The phone number must contain an area code, for example, +86"
msgstr "手機號碼必須包含區號，例如 +86"

#: users/forms/profile.py:123
msgid "Old password"
msgstr "原來密碼"

#: users/forms/profile.py:133
msgid "Old password error"
msgstr "原來密碼錯誤"

#: users/forms/profile.py:143
msgid "Automatically configure and download the SSH key"
msgstr "自動配置並下載SSH金鑰"

#: users/forms/profile.py:145
msgid "ssh public key"
msgstr "SSH公鑰"

#: users/forms/profile.py:146
msgid "ssh-rsa AAAA..."
msgstr "ssh-rsa AAAA..."

#: users/forms/profile.py:147
msgid "Paste your id_rsa.pub here."
msgstr "複製你的公鑰到這裡"

#: users/forms/profile.py:160
msgid "Public key should not be the same as your old one."
msgstr "不能和原來的金鑰相同"

#: users/models/preference.py:38 users/serializers/preference/preference.py:19
msgid "Preference"
msgstr "用戶設置"

#: users/models/user/__init__.py:72 users/serializers/user.py:259
msgid "Is service account"
msgstr "服務帳號"

#: users/models/user/__init__.py:74
msgid "Avatar"
msgstr "頭像"

#: users/models/user/__init__.py:76
msgid "Wechat"
msgstr "微信"

#: users/models/user/__init__.py:85
msgid "OTP secret key"
msgstr "OTP 金鑰"

# msgid "Private key"
# msgstr "ssh私鑰"
#: users/models/user/__init__.py:95 users/serializers/profile.py:98
#: users/serializers/user.py:256
msgid "Is first login"
msgstr "首次登錄"

#: users/models/user/__init__.py:113
msgid "Date password last updated"
msgstr "最後更新密碼日期"

#: users/models/user/__init__.py:116
msgid "Need update password"
msgstr "需要更新密碼"

#: users/models/user/__init__.py:140
msgid "Face Vector"
msgstr "人臉向量"

#: users/models/user/__init__.py:143
msgid "Date api key used"
msgstr "Api key 最後使用日期"

#: users/models/user/__init__.py:282
msgid "Can not delete admin user"
msgstr "無法刪除管理員用戶"

#: users/models/user/__init__.py:296
msgid "Can invite user"
msgstr "可以邀請用戶"

#: users/models/user/__init__.py:297
msgid "Can remove user"
msgstr "可以移除用戶"

#: users/models/user/__init__.py:298
msgid "Can match user"
msgstr "可以匹配用戶"

#: users/models/user/__init__.py:327
msgid "User password history"
msgstr "用戶密碼歷史"

#: users/models/user/_auth.py:33
msgid "Force enabled"
msgstr "強制啟用"

#: users/notifications.py:55
#: users/templates/users/_msg_password_expire_reminder.html:16
#: users/templates/users/reset_password.html:5
#: users/templates/users/reset_password.html:6
msgid "Reset password"
msgstr "重設密碼"

#: users/notifications.py:85 users/views/profile/reset.py:233
msgid "Reset password success"
msgstr "重設密碼成功"

#: users/notifications.py:117
msgid "Reset public key success"
msgstr "重設公鑰成功"

#: users/notifications.py:143
msgid "Password is about expire"
msgstr "密碼即將過期"

#: users/notifications.py:171
msgid "Account is about expire"
msgstr "帳號即將過期"

#: users/notifications.py:193
msgid "Reset SSH Key"
msgstr "重設 SSH 金鑰"

#: users/notifications.py:214
msgid "Reset MFA"
msgstr "重設 MFA"

#: users/serializers/preference/koko.py:10
#: users/serializers/preference/luna.py:63
msgid "File name conflict resolution"
msgstr "檔案名衝突解決方案"

#: users/serializers/preference/koko.py:14
#: users/serializers/preference/luna.py:80
msgid "Terminal theme name"
msgstr "終端主題名稱"

#: users/serializers/preference/lina.py:12
msgid ""
"*! The password for file encryption, used for decryption when the system "
"sends emails containing file attachments. <br>Such as: account backup files,"
" account password change results files"
msgstr ""
"File Encryption Password, when the system sends mails containing file "
"attachments, use this password for decryption.<br>For example: Account "
"backup file, Account password change result file"

#: users/serializers/preference/lina.py:39 users/serializers/profile.py:49
msgid "The newly set password is inconsistent"
msgstr "兩次密碼不一致"

#: users/serializers/preference/lina.py:47
msgid "Language"
msgstr "語言"

#: users/serializers/preference/lina.py:52
msgid "File Encryption"
msgstr "文件加密密碼"

#: users/serializers/preference/luna.py:26
msgid "Async loading of asset tree"
msgstr "非同步載入資產樹"

#: users/serializers/preference/luna.py:30
msgid "Connect default open method"
msgstr "連接默認打開方式"

#: users/serializers/preference/luna.py:37
msgid "RDP resolution"
msgstr "RDP 解析度"

#: users/serializers/preference/luna.py:41
msgid "Keyboard layout"
msgstr "鍵盤布局"

#: users/serializers/preference/luna.py:45
msgid "RDP client option"
msgstr "RDP 用戶端選項"

#: users/serializers/preference/luna.py:49
msgid "RDP color quality"
msgstr "RDP 顏色質量"

#: users/serializers/preference/luna.py:53
msgid "RDP smart size"
msgstr "RDP 智慧尺寸"

# msgid "Rdp smart size"
# msgstr "RDP 智慧大小"
#: users/serializers/preference/luna.py:54
msgid ""
"Determines whether the client computer should scale the content on the "
"remote computer to fit the window size of the client computer when the "
"window is resized."
msgstr "確定調整窗口大小時用戶端計算機是否應縮放遠程計算機上的內容以適應用戶端計算機的窗口大小"

#: users/serializers/preference/luna.py:59
msgid "Remote app connect method"
msgstr "遠程應用連線方式"

#: users/serializers/preference/luna.py:70
msgid "Terminal font size"
msgstr "字元終端機字體大小"

#: users/serializers/preference/luna.py:73
msgid "Backspace as Ctrl+H"
msgstr "字元終端Backspace As Ctrl+H"

#: users/serializers/preference/luna.py:76
msgid "Right click quickly paste"
msgstr "右鍵快速黏貼"

#: users/serializers/preference/luna.py:86
msgid "Graphics"
msgstr "圖形化"

#: users/serializers/preference/luna.py:87
msgid "Command line"
msgstr "命令行"

#: users/serializers/profile.py:30
msgid "The old password is incorrect"
msgstr "舊密碼錯誤"

#: users/serializers/profile.py:37 users/serializers/profile.py:148
msgid "Password does not match security rules"
msgstr "密碼不滿足安全規則"

#: users/serializers/profile.py:41
msgid "The new password cannot be the last {} passwords"
msgstr "新密碼不能是最近 {} 次的密碼"

#: users/serializers/user.py:51
msgid "System roles"
msgstr "系統角色"

#: users/serializers/user.py:55
msgid ""
"System roles are roles at the system level, and they will take effect across"
" all organizations"
msgstr ""
"System role is a system-level role, it will be effective in all "
"organizations"

#: users/serializers/user.py:61
msgid "Org roles"
msgstr "組織角色"

#: users/serializers/user.py:66
msgid ""
"Org roles are roles at the organization level, and they will only take "
"effect within current organization"
msgstr ""
"Organization role is an organization-level role, it is only effective within"
" the current organization"

#: users/serializers/user.py:70
msgid "Organizations and roles"
msgstr "組織和角色"

#: users/serializers/user.py:120
msgid "Password setting"
msgstr "密碼選項"

#: users/serializers/user.py:122
msgid "MFA enabled"
msgstr "MFA 已啟用"

#: users/serializers/user.py:124
msgid "MFA force enabled"
msgstr "強制 MFA"

#: users/serializers/user.py:126
msgid "Login blocked"
msgstr "登錄被鎖定"

#: users/serializers/user.py:130 users/serializers/user.py:265
msgid "Is OTP bound"
msgstr "是否綁定了虛擬 MFA"

#: users/serializers/user.py:133
msgid "Super Administrator"
msgstr "超級管理員"

#: users/serializers/user.py:136
msgid "Organization Administrator"
msgstr "組織管理員"

#: users/serializers/user.py:140
msgid "Can public key authentication"
msgstr "可以使用公鑰認證"

#: users/serializers/user.py:144
msgid "Is face code set"
msgstr "是否存在人臉特徵"

#: users/serializers/user.py:230
msgid "Full name"
msgstr "全名"

#: users/serializers/user.py:233
msgid "Login username"
msgstr "登入使用者"

#: users/serializers/user.py:236
msgid "Email address"
msgstr "電子郵件地址"

#: users/serializers/user.py:246
msgid "User groups to join"
msgstr "使用者群組數量"

#: users/serializers/user.py:250
msgid ""
"User source identifies where the user was created, which could be AD or "
"other sources.There are security settings that can restrict users to log in "
"to the system only from the sources."
msgstr ""
"User origin identifies the location where the user was created. It can be AD"
" or other sources. Security settings can restrict users to log in to the "
"system only from designated sources."

#: users/serializers/user.py:260
msgid "Is org admin"
msgstr "組織管理員"

#: users/serializers/user.py:262
msgid "Avatar url"
msgstr "頭像路徑"

#: users/serializers/user.py:267
msgid "MFA level"
msgstr "MFA 級別"

#: users/serializers/user.py:268
msgid "Multi-Factor Authentication"
msgstr "認證"

#: users/serializers/user.py:422
msgid ""
"* For security, only a partial of users is displayed. You can search for "
"more"
msgstr ""
"*For security reasons, only a portion of users is displayed. You can search "
"for more"

#: users/serializers/user.py:457
msgid "name not unique"
msgstr "名稱重複"

#: users/signal_handlers.py:41
msgid ""
"The administrator has enabled \"Only allow existing users to log in\", \n"
"            and the current user is not in the user list. Please contact the administrator."
msgstr "管理員已開啟'僅允許已存在用戶登錄'，當前用戶不在用戶列表中，請聯絡管理員。"

#: users/signal_handlers.py:177
msgid "Clean up expired user sessions"
msgstr "清除過期的用戶會話"

#: users/signal_handlers.py:179
msgid ""
"After logging in via the web, a user session record is created. At 2 a.m. every day, \n"
"        the system cleans up inactive user devices"
msgstr "使用網頁登錄後，將產生用戶會話在線記錄，每天淩晨2點，清理未在線的用戶設備"

#: users/tasks.py:26
msgid "Check password expired"
msgstr "校驗密碼已過期"

#: users/tasks.py:28
msgid ""
"Check every day at 10 AM whether the passwords of users in the system are expired, \n"
"        and send a notification 5 days in advance"
msgstr "每天上午10點檢查，系統中用戶的密碼是否過期，提前5天發送通知"

#: users/tasks.py:46
msgid "Periodic check password expired"
msgstr "週期校驗密碼過期"

#: users/tasks.py:48
msgid ""
"With version iterations, new tasks may be added, or task names and execution times may \n"
"        be modified. Therefore, upon system startup, it is necessary to register or update the \n"
"        parameters of the task that checks if passwords have expired"
msgstr "隨著版本迭代，可能會新增任務或修改任務的名稱、執行時間，因此在系統啟動時，註冊或更新校驗密碼已過期任務的參數"

#: users/tasks.py:67
msgid "Check user expired"
msgstr "校驗用戶已過期"

#: users/tasks.py:69
msgid ""
"Check every day at 2 p.m whether the users in the system are expired, and send a \n"
"        notification 5 days in advance"
msgstr "每天下午2點檢查，系統中的用戶是否過期，提前5天發送通知"

#: users/tasks.py:90
msgid "Periodic check user expired"
msgstr "週期檢測用戶過期"

#: users/tasks.py:92
msgid ""
"With version iterations, new tasks may be added, or task names and execution times may \n"
"        be modified. Therefore, upon system startup, it is necessary to register or update the \n"
"        parameters of the task that checks if users have expired"
msgstr "隨著版本迭代，可能會新增任務或修改任務的名稱、執行時間，因此在系統啟動時，註冊或更新校驗用戶已過期任務的參數"

#: users/tasks.py:111
msgid "Check unused users"
msgstr "檢查未使用的用戶"

#: users/tasks.py:113
msgid ""
"At 2 p.m. every day, according to the configuration in \"System Settings - Security - \n"
"        Auth security - Auto disable threshold\" users who have not logged in or whose API keys \n"
"        have not been used for a long time will be disabled"
msgstr "每天下午2點，根據系統配置-安全設置-不活躍用戶自動禁用配置，對長時間不登錄或api_key不使用的用戶進行禁用"

#: users/tasks.py:157
msgid "The user has not logged in recently and has been disabled."
msgstr "該用戶最近未登錄，已被禁用。"

#: users/templates/users/_msg_account_expire_reminder.html:7
msgid "Your account will expire in"
msgstr "您的帳號即將過期"

#: users/templates/users/_msg_account_expire_reminder.html:8
msgid ""
"In order not to affect your normal work, please contact the administrator "
"for confirmation."
msgstr ""
"為了不影響您正常工作，請聯絡管理員確認。\n"
"           "

#: users/templates/users/_msg_password_expire_reminder.html:7
msgid "Your password will expire in"
msgstr "您的密碼將過期"

#: users/templates/users/_msg_password_expire_reminder.html:8
msgid ""
"For your account security, please click on the link below to update your "
"password in time"
msgstr "為了您的帳號安全，請點擊下面的連結及時更新密碼"

#: users/templates/users/_msg_password_expire_reminder.html:11
msgid "Click here update password"
msgstr "點擊這裡更新密碼"

#: users/templates/users/_msg_password_expire_reminder.html:15
msgid "If your password has expired, please click the link below to"
msgstr "如果你的密碼已過期，請點擊"

#: users/templates/users/_msg_reset_mfa.html:7
msgid "Your MFA has been reset by site administrator"
msgstr "你的 MFA 已經被管理員重設"

#: users/templates/users/_msg_reset_mfa.html:8
#: users/templates/users/_msg_reset_ssh_key.html:8
msgid "Please click the link below to set"
msgstr "請點擊下面連結設置"

#: users/templates/users/_msg_reset_mfa.html:11
#: users/templates/users/_msg_reset_ssh_key.html:11
msgid "Click here set"
msgstr "點擊這裡設置"

#: users/templates/users/_msg_reset_ssh_key.html:7
msgid "Your ssh public key has been reset by site administrator"
msgstr "你的 SSH 金鑰已經被管理員重設"

#: users/templates/users/_msg_user_created.html:15
msgid "click here to set your password"
msgstr "點擊這裡設置密碼"

#: users/templates/users/forgot_password.html:46
msgid "Input your email account, that will send a email to your"
msgstr "輸入您的信箱, 將會發一封重設郵件到您的信箱中"

#: users/templates/users/forgot_password.html:49
msgid ""
"Enter your mobile number and a verification code will be sent to your phone"
msgstr "輸入您的手機號碼，驗證碼將發送到您的手機"

#: users/templates/users/forgot_password.html:71
msgid "Email account"
msgstr "信箱帳號"

#: users/templates/users/forgot_password.html:93
msgid "Mobile number"
msgstr "手機號碼"

#: users/templates/users/forgot_password.html:105
#: users/templates/users/forgot_password_previewing.html:30
msgid "Submit"
msgstr "提交"

#: users/templates/users/forgot_password_previewing.html:21
msgid "Please enter the username for which you want to retrieve the password"
msgstr "請輸入您需要找回密碼的使用者名稱"

#: users/templates/users/mfa_setting.html:124
msgid "MFA force enable, cannot disable"
msgstr "MFA 已強制啟用，無法禁用"

#: users/templates/users/mfa_setting.html:143
msgid "MFA setting"
msgstr "設置 MFA 多因子認證"

#: users/templates/users/mfa_setting.html:171
msgid "Reset"
msgstr "重設"

#: users/templates/users/reset_password.html:23
msgid "Your password must satisfy"
msgstr "您的密碼必須滿足："

#: users/templates/users/reset_password.html:24
msgid "Password strength"
msgstr "密碼強度："

#: users/templates/users/reset_password.html:52
msgid "Very weak"
msgstr "很弱"

#: users/templates/users/reset_password.html:53
msgid "Weak"
msgstr "弱"

#: users/templates/users/reset_password.html:55
msgid "Medium"
msgstr "一般"

#: users/templates/users/reset_password.html:56
msgid "Strong"
msgstr "強"

#: users/templates/users/reset_password.html:57
msgid "Very strong"
msgstr "很強"

#: users/templates/users/user_otp_check_password.html:6
msgid "Enable OTP"
msgstr "啟用 MFA(OTP)"

#: users/templates/users/user_otp_enable_bind.html:6
msgid "Bind one-time password authenticator"
msgstr "綁定MFA驗證器"

#: users/templates/users/user_otp_enable_bind.html:13
msgid ""
"Use the MFA Authenticator application to scan the following qr code for a "
"6-bit verification code"
msgstr "使用 MFA 驗證器應用掃描以下二維碼，獲取6位驗證碼"

#: users/templates/users/user_otp_enable_bind.html:22
#: users/templates/users/user_verify_mfa.html:27
msgid "Six figures"
msgstr "6 位數字"

#: users/templates/users/user_otp_enable_install_app.html:6
msgid "Install app"
msgstr "安裝應用"

#: users/templates/users/user_otp_enable_install_app.html:13
msgid ""
"Download and install the MFA Authenticator application on your phone or "
"applet of WeChat"
msgstr "請在手機端或微信小程序下載並安裝 MFA 驗證器應用"

#: users/templates/users/user_otp_enable_install_app.html:18
msgid "Android downloads"
msgstr "Android手機下載"

#: users/templates/users/user_otp_enable_install_app.html:23
msgid "iPhone downloads"
msgstr "iPhone手機下載"

#: users/templates/users/user_otp_enable_install_app.html:27
msgid ""
"After installation, click the next step to enter the binding page (if "
"installed, go to the next step directly)."
msgstr "安裝完成後點擊下一步進入綁定頁面 (如已安裝，直接進入下一步)"

#: users/templates/users/user_password_verify.html:8
#: users/templates/users/user_password_verify.html:9
msgid "Verify password"
msgstr "校驗密碼"

#: users/templates/users/user_verify_mfa.html:9
msgid "Authenticate"
msgstr "驗證身份"

#: users/templates/users/user_verify_mfa.html:15
msgid ""
"The account protection has been opened, please complete the following "
"operations according to the prompts"
msgstr "帳號保護已開啟，請根據提示完成以下操作"

#: users/templates/users/user_verify_mfa.html:17
msgid "Open MFA Authenticator and enter the 6-bit dynamic code"
msgstr "請打開 MFA 驗證器，輸入 6 位動態碼"

#: users/utils.py:60
msgid "Auth success"
msgstr "認證成功"

#: users/utils.py:61
msgid "Redirecting to JumpServer Client"
msgstr "重新導向到 JumpServer 客戶端"

#: users/views/profile/face.py:57 users/views/profile/face.py:58
msgid "Face binding successful"
msgstr "綁定人臉特徵成功"

#: users/views/profile/face.py:82 users/views/profile/face.py:83
msgid "Face unbinding successful"
msgstr "解除綁定人臉特徵成功"

#: users/views/profile/otp.py:106
msgid "Already bound"
msgstr "已經綁定"

#: users/views/profile/otp.py:107
msgid "MFA already bound, disable first, then bound"
msgstr "MFA(OTP) 已經綁定，請先禁用，再綁定"

#: users/views/profile/otp.py:134
msgid "OTP enable success"
msgstr "MFA(OTP) 啟用成功"

#: users/views/profile/otp.py:135
msgid "OTP enable success, return login page"
msgstr "MFA(OTP) 啟用成功，返回到登入頁面"

#: users/views/profile/otp.py:177
msgid "Disable OTP"
msgstr "禁用虛擬 MFA(OTP)"

#: users/views/profile/otp.py:183
msgid "OTP disable success"
msgstr "MFA(OTP) 禁用成功"

#: users/views/profile/otp.py:184
msgid "OTP disable success, return login page"
msgstr "MFA(OTP) 禁用成功，返回登入頁面"

#: users/views/profile/password.py:33 users/views/profile/password.py:38
msgid "Password invalid"
msgstr "使用者名稱或密碼無效"

#: users/views/profile/reset.py:66
msgid ""
"Non-local users can log in only from third-party platforms and cannot change"
" their passwords: {}"
msgstr "非本地用戶僅允許從第三方平台登錄，不支持修改密碼: {}"

#: users/views/profile/reset.py:188 users/views/profile/reset.py:199
msgid "Token invalid or expired"
msgstr "令牌錯誤或失效"

#: users/views/profile/reset.py:204
msgid "User auth from {}, go there change password"
msgstr "用戶認證源來自 {}, 請去相應系統修改密碼"

#: users/views/profile/reset.py:211
msgid "* Your password does not meet the requirements"
msgstr "* 您的密碼不符合要求"

#: users/views/profile/reset.py:217
msgid "* The new password cannot be the last {} passwords"
msgstr "* 新密碼不能是最近 {} 次的密碼"

#: users/views/profile/reset.py:234
msgid "Reset password success, return to login page"
msgstr "重設密碼成功，返回到登入頁面"

#: xpack/apps.py:8
msgid "XPACK"
msgstr "XPack"

#: xpack/exceptions.py:8
msgid ""
"Based on the current task configuration, assets that do not match the "
"strategy will skipped."
msgstr ""
"According to the current task configuration, assets that do not conform to "
"the \"\" policy will be skipped."

#: xpack/plugins/cloud/api.py:72
msgid "Test connection successful"
msgstr "測試成功"

#: xpack/plugins/cloud/api.py:74
msgid "Test connection failed: {}"
msgstr "測試連接失敗：{}"

#: xpack/plugins/cloud/api.py:171
msgid "User {} deleted the current resource and released the assets"
msgstr ""
"User {} deleted the assets that have been released by the current resource"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:8
msgid "Alibaba Cloud"
msgstr "阿里雲"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:9
msgid "AWS (International)"
msgstr "AWS (國際)"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:10
msgid "AWS (China)"
msgstr "AWS (中國)"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:11
msgid "Azure (China)"
msgstr "Azure (中國)"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:12
msgid "Azure (International)"
msgstr "Azure (國際)"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:14
msgid "Baidu Cloud"
msgstr "百度雲"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:15
msgid "JD Cloud"
msgstr "京東雲"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:16
msgid "KingSoft Cloud"
msgstr "金山雲"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:17
msgid "Tencent Cloud"
msgstr "騰訊雲"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:18
msgid "Tencent Cloud (Lighthouse)"
msgstr "騰訊雲(輕量伺服器應用)"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:19
msgid "Google Cloud Platform"
msgstr "Google雲"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:20
msgid "UCloud"
msgstr "ucloud"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:21
msgid "Volcengine"
msgstr "火山引擎"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:23
msgid "VMware"
msgstr "VMware"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:24 xpack/plugins/cloud/providers/nutanix.py:15
msgid "Nutanix"
msgstr "Nutanix"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:25
msgid "Huawei Private Cloud"
msgstr "華為私有雲"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:26
msgid "Qingyun Private Cloud"
msgstr "青雲私有雲"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:27
msgid "CTYun Private Cloud"
msgstr "天翼私有雲"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:28
msgid "OpenStack"
msgstr "OpenStack"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:29 xpack/plugins/cloud/providers/zstack.py:21
msgid "ZStack"
msgstr "ZStack"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:30
msgid "Fusion Compute"
msgstr "融合計算"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:31
msgid "SCP"
msgstr "深信服SCP"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:32
msgid "Apsara Stack"
msgstr "阿里雲專有雲"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:37
msgid "Private IP"
msgstr "私有IP"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:38
msgid "Public IP"
msgstr "公網IP"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:42 xpack/plugins/cloud/models.py:361
msgid "Instance name"
msgstr "實例名稱"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:43
msgid "Instance name and Partial IP"
msgstr "實例名稱和部分IP"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:48
msgid "Succeed"
msgstr "成功"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:52 xpack/plugins/cloud/manager.py:99
msgid "Unsync"
msgstr "未同步"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:53 xpack/plugins/cloud/manager.py:98
msgid "New Sync"
msgstr "新同步"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:54 xpack/plugins/cloud/manager.py:98
msgid "Synced"
msgstr "已同步"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:55 xpack/plugins/cloud/manager.py:100
msgid "Released"
msgstr "已釋放"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:59
msgid "And"
msgstr "與"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:60
msgid "Or"
msgstr "或"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:64
msgid "Sync region"
msgstr "已同步的組織"

#: xpack/plugins/cloud/const.py:66
msgid "Imported"
msgstr "導入"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:52
#, python-format
msgid "Task \"%s\" starts executing"
msgstr "Action \"%s\" 開始執行"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:91
msgid "View the task details path: "
msgstr "查看詳細內容"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:94
msgid "Account Details"
msgstr "帳號"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:95
msgid "Synchronization History List"
msgstr "Synchronous history list"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:95
msgid "Synchronization Instance List"
msgstr "Synchronous instance list"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:99
msgid "To be released"
msgstr "待釋放"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:103
msgid "Task execution completed"
msgstr "任務執行完成"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:108
msgid "Synchronization regions"
msgstr "同步地區"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:133
#, python-format
msgid "Get instances of region \"%s\" error, error: %s"
msgstr "An error occurred while getting the instances of Region \"%s\", Error: %s"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:179
#, python-format
msgid "Failed to synchronize the instance \"%s\""
msgstr "Unable to synchronize instance %s"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:355
#, python-format
msgid ""
"The updated platform of asset \"%s\" is inconsistent with the original "
"platform type. Skip platform and protocol updates"
msgstr ""
"The update platform of asset \"%s\" is not consistent with the original "
"platform type. Skip platform and protocol updates"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:407
#, python-format
msgid "The asset \"%s\" already exists"
msgstr "\"資產 \"%s\" 已存在"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:409
#, python-format
msgid "Update asset \"%s\""
msgstr "更新資產 \"%s\""

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:412
#, python-format
msgid "Asset \"%s\" has been updated"
msgstr "資產 \"%s\" 已更新"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:421
#, python-format
msgid "Prepare to create asset \"%s\""
msgstr "Preparing to create asset %s"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:442
#, python-format
msgid "Set nodes \"%s\""
msgstr "設定節點: \"%s\""

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:468
#, python-format
msgid "Set accounts \"%s\""
msgstr "設定帳號: %s"

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:484
#, python-format
msgid "Set protocols \"%s\""
msgstr "設定協議 \"%s\""

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:492
#, python-format
msgid "Set labels \"%s\""
msgstr "設定標籤: \"%s\""

#: xpack/plugins/cloud/manager.py:506 xpack/plugins/cloud/tasks.py:31
msgid "Run sync instance task"
msgstr "執行同步實例任務"

#: xpack/plugins/cloud/meta.py:9
msgid "Cloud center"
msgstr "雲管中心"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:39
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account.py:94
msgid "Attrs"
msgstr "屬性"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:40
msgid "Validity"
msgstr "有效"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:45
msgid "Cloud account"
msgstr "雲帳號"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:47
msgid "Test cloud account"
msgstr "測試雲帳號"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:104
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account.py:76
#: xpack/plugins/cloud/serializers/task.py:159
#: xpack/plugins/cloud/serializers/task.py:160
msgid "Regions"
msgstr "地域"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:107
msgid "Hostname strategy"
msgstr "主機名策略"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:112
msgid "IP network segment group"
msgstr "IP網段組"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:116
#: xpack/plugins/cloud/serializers/task.py:163
msgid "Preferred IP type"
msgstr "首選 IP 類型"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:119
msgid "Always update"
msgstr "總是更新"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:121
msgid "Fully synchronous"
msgstr "完全同步"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:122
msgid "Release assets"
msgstr "發布資產"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:127
msgid "Date last sync"
msgstr "最後同步日期"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:130 xpack/plugins/cloud/models.py:379
#: xpack/plugins/cloud/models.py:406
msgid "Strategy"
msgstr "策略"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:135 xpack/plugins/cloud/models.py:223
msgid "Sync instance task"
msgstr "同步實例任務"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:234 xpack/plugins/cloud/models.py:297
msgid "Date sync"
msgstr "同步日期"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:238
msgid "Sync instance snapshot"
msgstr "同步實例快照"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:246
msgid "Sync instance task execution"
msgstr "同步實例任務執行"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:277
msgid "Sync task"
msgstr "同步任務"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:281
msgid "Sync instance task history"
msgstr "同步實例任務歷史"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:284
msgid "Instance"
msgstr "實例"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:301
msgid "Sync instance detail"
msgstr "同步實例詳情"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:313
#: xpack/plugins/cloud/serializers/task.py:79
msgid "Rule relation"
msgstr "條件關係"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:323
msgid "Task strategy"
msgstr "任務策略"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:350
msgid "Equal"
msgstr "等於"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:351
msgid "Not Equal"
msgstr "不等於"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:352
msgid "In"
msgstr "在...中"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:353
msgid "Contains"
msgstr "包含"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:354
msgid "Exclude"
msgstr "排除"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:355
msgid "Startswith"
msgstr "以...開頭"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:356
msgid "Endswith"
msgstr "以...結尾"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:362
msgid "Instance platform"
msgstr "實例平台"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:363
msgid "Instance address"
msgstr "實例地址"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:370
msgid "Rule attr"
msgstr "規則屬性"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:374
msgid "Rule match"
msgstr "規則匹配"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:376
msgid "Rule value"
msgstr "規則值"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:383
#: xpack/plugins/cloud/serializers/task.py:82
msgid "Strategy rule"
msgstr "條件"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:394
msgid "Name strategy"
msgstr "主機名稱策略"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:401
msgid "Action attr"
msgstr "動作屬性"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:403
msgid "Action value"
msgstr "動作值"

#: xpack/plugins/cloud/models.py:410
#: xpack/plugins/cloud/serializers/task.py:85
msgid "Strategy action"
msgstr "動作"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:18
msgid "China (Beijing)"
msgstr "中國 (北京)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:19
msgid "China (Ningxia)"
msgstr "中國 (寧夏)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:22
msgid "US East (Ohio)"
msgstr "美國東部 (俄亥俄州)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:23
msgid "US East (N. Virginia)"
msgstr "美國東部 (維吉尼亞北部)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:24
msgid "US West (N. California)"
msgstr "美國西部 (加利福尼亞北部)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:25
msgid "US West (Oregon)"
msgstr "美國西部 (奧勒岡)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:26
msgid "Africa (Cape Town)"
msgstr "非洲 (開普敦)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:27
msgid "Asia Pacific (Hong Kong)"
msgstr "亞太地區 (香港)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:28
msgid "Asia Pacific (Mumbai)"
msgstr "亞太地區 (孟買)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:29
msgid "Asia Pacific (Osaka-Local)"
msgstr "亞太區域 (大阪當地)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:30
msgid "Asia Pacific (Seoul)"
msgstr "亞太區域 (首爾)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:31
msgid "Asia Pacific (Singapore)"
msgstr "亞太區域 (新加坡)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:32
msgid "Asia Pacific (Sydney)"
msgstr "亞太區域 (雪梨)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:33
msgid "Asia Pacific (Tokyo)"
msgstr "亞太區域 (東京)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:34
msgid "Canada (Central)"
msgstr "加拿大 (中部)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:35
msgid "Europe (Frankfurt)"
msgstr "歐洲 (法蘭克福)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:36
msgid "Europe (Ireland)"
msgstr "歐洲 (愛爾蘭)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:37
msgid "Europe (London)"
msgstr "歐洲 (倫敦)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:38
msgid "Europe (Milan)"
msgstr "歐洲 (米蘭)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:39
msgid "Europe (Paris)"
msgstr "歐洲 (巴黎)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:40
msgid "Europe (Stockholm)"
msgstr "歐洲 (斯德哥爾摩)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:41
msgid "Middle East (Bahrain)"
msgstr "中東 (巴林)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/aws_international.py:42
msgid "South America (São Paulo)"
msgstr "南美洲 (聖保羅)"

#: xpack/plugins/cloud/providers/baiducloud.py:56
#: xpack/plugins/cloud/providers/jdcloud.py:125
msgid "CN North-Beijing"
msgstr "華北-北京"

#: xpack/plugins/cloud/providers/baiducloud.py:57
msgid "CN North-Baoding"
msgstr "華北-保定"

#: xpack/plugins/cloud/providers/baiducloud.py:58
msgid "CN East-Suzhou"
msgstr "華東-蘇州"

#: xpack/plugins/cloud/providers/baiducloud.py:59
#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:47
#: xpack/plugins/cloud/providers/jdcloud.py:128
msgid "CN South-Guangzhou"
msgstr "華南-廣州"

#: xpack/plugins/cloud/providers/baiducloud.py:60
msgid "CN Southwest-Chengdu"
msgstr "西南地區-成都"

#: xpack/plugins/cloud/providers/baiducloud.py:61
#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:54
msgid "CN-Hong Kong"
msgstr "中國-香港"

#: xpack/plugins/cloud/providers/baiducloud.py:62
msgid "CN Center-Wuhan"
msgstr "華中-武漢"

#: xpack/plugins/cloud/providers/baiducloud.py:63
#: xpack/plugins/cloud/providers/jdcloud.py:127
msgid "CN East-Shanghai"
msgstr "華東-上海"

#: xpack/plugins/cloud/providers/baiducloud.py:64
#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:56
msgid "AP-Singapore"
msgstr "亞太-新加坡"

#: xpack/plugins/cloud/providers/gcp.py:64
#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:34
msgid "Account unavailable"
msgstr "帳號無效"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:44
msgid "CN North-Beijing1"
msgstr "華北-北京1"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:45
msgid "CN North-Beijing4"
msgstr "華北-北京4"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:46
msgid "CN North-Ulanqab1"
msgstr "華北-烏蘭察布一"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:48
msgid "CN South-Shenzhen"
msgstr "華南-廣州"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:49
msgid "CN South-Guangzhou-InvitationOnly"
msgstr "華南-廣州-友好用戶環境"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:50
msgid "CN East-Shanghai2"
msgstr "華東-上海2"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:51
msgid "CN East-Shanghai1"
msgstr "華東-上海1"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:53
msgid "CN Southwest-Guiyang1"
msgstr "西南-貴陽1"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:55
msgid "AP-Bangkok"
msgstr "亞太-曼谷"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:58
msgid "AF-Johannesburg"
msgstr "非洲-約翰尼斯堡"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:59
msgid "LA-Mexico City1"
msgstr "拉美-墨西哥城一"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:60
msgid "LA-Santiago"
msgstr "拉美-聖地牙哥"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:61
msgid "LA-Sao Paulo1"
msgstr "拉美-聖保羅一"

#: xpack/plugins/cloud/providers/huaweicloud.py:63
msgid "TR-Istanbul"
msgstr "TR-Istanbul"

#: xpack/plugins/cloud/providers/jdcloud.py:126
msgid "CN East-Suqian"
msgstr "華東-宿遷"

#: xpack/plugins/cloud/providers/lan.py:79
#, python-format
msgid "Port \"%(port)s\" of instance IP \"%(ip)s\" is not reachable"
msgstr "The port%(port)s of Instance IP %(ip)s is inaccessible."

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account.py:95
msgid "Validity display"
msgstr "有效性顯示"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account.py:96
msgid "Provider display"
msgstr "服務商顯示"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:17
msgid "Access key id"
msgstr "Access key id"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:44
msgid "Subscription ID"
msgstr "訂閱 ID"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:74
msgid "Auto node classification"
msgstr "自動節點分類"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:99
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:103
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:127
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:157
#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:207
msgid "API Endpoint"
msgstr "API 端點"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:109
msgid "Auth url"
msgstr "認證地址"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:110
msgid "eg: http://openstack.example.com:5000/v3"
msgstr "如: http://openstack.example.com:5000/v3"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:113
msgid "User domain"
msgstr "用戶域"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:128
msgid "Cert File"
msgstr "證書文件"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:129
msgid "Key File"
msgstr "金鑰文件"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:145
msgid "Service account key"
msgstr "服務帳號密鑰"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:146
msgid "The file is in JSON format"
msgstr "JSON 格式的文件"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:164
msgid "IP address invalid `{}`, {}"
msgstr "IP 地址無效: `{}`, {}"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:180
msgid "Such as: 192.168.1.0/24, 10.0.0.0-10.0.0.255"
msgstr "例: 192.168.1.0/24,10.0.0.0-10.0.0.255"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:183
msgid ""
"The port is used to detect the validity of the IP address. When the "
"synchronization task is executed, only the valid IP address will be "
"synchronized. <br>If the port is 0, all IP addresses are valid."
msgstr "埠用來檢測 IP 地址的有效性，在同步任務執行時，只會同步有效的 IP 地址。 <br>如果埠為 0，則表示所有 IP 地址均有效。"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:191
msgid "Hostname prefix"
msgstr "主機名前綴"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:194
msgid "IP segment"
msgstr "IP 網段"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:198
msgid "Test port"
msgstr "測試埠"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:201
msgid "Test timeout"
msgstr "測試超時時間"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/account_attrs.py:217
msgid "Project"
msgstr "project"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/task.py:157
msgid "History count"
msgstr "執行次數"

#: xpack/plugins/cloud/serializers/task.py:158
msgid "Instance count"
msgstr "實例個數"

#: xpack/plugins/cloud/tasks.py:33
msgid ""
"Execute this task when manually or scheduled cloud synchronization tasks are"
" performed"
msgstr "手動或定時雲同步任務執行時執行此任務"

#: xpack/plugins/cloud/tasks.py:50
msgid "Period clean sync instance task execution"
msgstr "定期清除同步實例任務執行記錄"

#: xpack/plugins/cloud/tasks.py:52
msgid ""
"Every day, according to the configuration in \"System Settings - Tasks - Regular \n"
"        clean-up - Cloud sync task history retention days\" the system will clean up the execution \n"
"        records generated by cloud synchronization"
msgstr "每天系統會根據「系統設置-任務-」中的配置定期清理雲同步任務歷史保留天數，對雲同步產生的執行記錄進行清理。"

#: xpack/plugins/interface/api.py:52
msgid "Restore default successfully."
msgstr "恢復默認成功！"

#: xpack/plugins/interface/meta.py:9 xpack/plugins/interface/models.py:45
#: xpack/plugins/interface/models.py:86
msgid "Interface settings"
msgstr "界面設置"

#: xpack/plugins/interface/models.py:23
msgid "Login title"
msgstr "登入頁面標題"

#: xpack/plugins/interface/models.py:27
msgid "Login image"
msgstr "登入頁面圖片"

#: xpack/plugins/interface/models.py:31
msgid "Website icon"
msgstr "網站圖示"

#: xpack/plugins/interface/models.py:35
msgid "Index logo"
msgstr "頁面 Logo"

#: xpack/plugins/interface/models.py:39
msgid "Logout logo"
msgstr "登出"

#: xpack/plugins/interface/models.py:41
#: xpack/plugins/interface/serializers/interface.py:26
msgid "Theme"
msgstr "主題"

#: xpack/plugins/interface/models.py:42
msgid "Footer content"
msgstr "頁尾內容"

#: xpack/plugins/interface/serializers/interface.py:37
msgid "Wide logo on top"
msgstr "頂部寬 Logo"

#: xpack/plugins/interface/serializers/interface.py:38
msgid "Small logo without text"
msgstr "方形小 Logo"

#: xpack/plugins/license/api.py:52
msgid "License import successfully"
msgstr "許可證匯入成功"

#: xpack/plugins/license/api.py:53
msgid "Invalid license"
msgstr "許可證無效"

#~ msgid "Password error"
#~ msgstr "密碼錯誤"

#~ msgid "No admin account"
#~ msgstr "沒有管理帳號"

#~ msgid "Others"
#~ msgstr "其它"

#~ msgid "Ok count"
#~ msgstr "成功數"

#~ msgid "No password count"
#~ msgstr "無密碼數"

#~ msgid "No weak password"
#~ msgstr "無弱密碼"

#~ msgid ""
#~ "The following is a summary of account backup tasks, please review and handle"
#~ " them"
#~ msgstr "以下是帳戶備份任務的概要，請查閱並處理。"

#~ msgid ""
#~ "The following is a summary of account change secret tasks, please read and "
#~ "process"
#~ msgstr "以下是帳號更改秘密任務的摘要，請閱讀並處理"

#~ msgid ""
#~ "The following is a summary of the account check tasks. Please review and "
#~ "handle them"
#~ msgstr "以下為帳號檢查任務的彙總，請查閱並處理"

#~ msgid ""
#~ "The following is a summary of account push tasks, please read and process"
#~ msgstr "以下是帳號推送任務的彙總，請閱讀並處理"
